# Wrye Bash Chinese (Traditional) Translator
# bluesky404 <icedream@tesfans.org>, 2011.
# More details read: http://tesfans.org/wrye-bash-chinese-translator
# bash\bush.py:771 msgid "Luck" msgstr "運氣", Do not use "幸運", or Bash won't compile translator.
# Especially do not use string "運", as dump translator will get "運\" instead.
# Converted by MS Office Word gbk -> big5 tool. So might be some grammar mistake. I hope someone will fix the error.

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wrye Bash\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-11 12:53+China Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-20 21:46+China Standard Time\n"
"Last-Translator: bluesky404 aka icedream <icedream@tesfans.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <icedream@tesfans.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: bash\ScriptParser.py:438 bash\ScriptParser.py:670
msgid "IndexError"
msgstr "索引錯誤。"

#: bash\ScriptParser.py:534
msgid "Missmatched parenthesis."
msgstr "錯誤的閉合符。"

#: bash\ScriptParser.py:540
msgid "Mismatched brackets."
msgstr "錯誤的閉合符。"

#: bash\ScriptParser.py:598
msgid "Misplaced ',' or missing parenthesis."
msgstr "錯誤的','或者丟失閉合符。"

#: bash\ScriptParser.py:607
msgid "Misplaced ':' or missing bracket."
msgstr "錯誤的':'或者丟失閉合符。"

#: bash\ScriptParser.py:621
msgid "Dot operator: no function to call."
msgstr "點操作符：沒有要調用的函數。"

#: bash\ScriptParser.py:623
msgid "Dot operator: cannot access non-function '%s'."
msgstr "點操作符：無法訪問非函數'%s'。"

#: bash\ScriptParser.py:625
msgid "Dot operator: cannot access function '%s'."
msgstr "點操作符：無法訪問函數'%s'。"

#: bash\ScriptParser.py:650 bash\ScriptParser.py:677
msgid "Unmatched parenthesis."
msgstr "錯誤的閉合符。"

#: bash\ScriptParser.py:661
msgid "Unmatched brackets."
msgstr "錯誤的閉合符。"

#: bash\ScriptParser.py:673
msgid "Unrecognized token: '%s', type: %s"
msgstr "無法識別的標識：'%s'，類型：%s"

#: bash\ScriptParser.py:715
msgid "Too many values left at the end of evaluation."
msgstr "運算式結果剩餘太多數值。"

#: bash\ScriptParser.py:786
msgid "Invalid character: '%s'"
msgstr "無效的參數：'%s'"

#: bash\ScriptParser.py:795
msgid "Unterminated single quote."
msgstr "未結束的單引號"

#: bash\ScriptParser.py:810
msgid "Unterminated double quote."
msgstr "未結束的雙引號"

#: bash\ScriptParser.py:831
msgid "Unexpected quotation %s following name token."
msgstr "無法解析的引號%s追隨名稱標識。"

#: bash\ScriptParser.py:851
msgid "Unexpected quotation %s following number token."
msgstr "無法解析的引號%s追隨數位識別碼。"

#: bash\ScriptParser.py:858
msgid "Unexpected %s following decimal token."
msgstr "無法解析的%s追隨小數標識。"

#: bash\ScriptParser.py:863
msgid "Unexpected quotation %s following parenthesis."
msgstr "無法解析的引號%s追隨閉合符。"

#: bash\balt.py:384
msgid "Choose a directory."
msgstr "路徑選擇。"

#: bash\balt.py:396 bash\balt.py:441 bash\balt.py:646 bash\balt.py:658
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: bash\balt.py:409 bash\balt.py:419 bash\basher.py:3452
msgid "Don't show this in the future."
msgstr "不再顯示此視窗。"

#: bash\balt.py:458
msgid "Don't show this for the rest of operation."
msgstr "後續操作不再顯示此視窗。"

#: bash\balt.py:468
msgid "Don't show this for rest of operation."
msgstr "後續操作不再顯示此視窗。"

#: bash\balt.py:654
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: bash\balt.py:662
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: bash\balt.py:673
msgid "(And %d others.)"
msgstr "（和 %d 其他。）"

#: bash\balt.py:846
msgid "Invalid sound file %s."
msgstr "無效音效檔%s。"

#: bash\balt.py:943
msgid "Are you sure you want to permanently delete these %(count)d items?"
msgstr "您確定要永久刪除這 %(count)d 個檔？"

#: bash\balt.py:945
msgid "Delete Multiple Items"
msgstr "刪除多個檔"

#: bash\balt.py:1148
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: bash\balt.py:1149 bash\basher.py:7523 bash\basher.py:12376
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: bash\balt.py:1150
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: bash\balt.py:1151 bash\balt.py:1224 bash\basher.py:12377
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: bash\balt.py:1152 bash\basher.py:2462 bash\basher.py:7524
#: bash\basher.py:12378
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: bash\balt.py:1153 bash\basher.py:2149
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: bash\balt.py:1154 bash\basher.py:2150 bash\basher.py:5797
#: bash\basher.py:6848
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: bash\balt.py:1224
msgid "Rename to:"
msgstr "重命名為："

#: bash\balt.py:1228 bash\basher.py:13563 bash\basher.py:15479
#: bash\basher.py:15502
msgid "Name must be unique."
msgstr "名字不能重複。"

#: bash\balt.py:1441
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: bash\balt.py:2038 bash\basher.py:13113
msgid "Delete these items? This operation cannot be undone."
msgstr "確認要刪除檔？此操作不可恢復！"

#: bash\balt.py:2040 bash\basher.py:993
msgid "Delete Items"
msgstr "刪除項目"

#: bash\balt.py:2170 bash\balt.py:2199 bash\basher.py:8203 bash\basher.py:9935
msgid "Open '%s'"
msgstr "打開 %s"

#: bash\balt.py:2170 bash\balt.py:2202 bash\basher.py:8203 bash\basher.py:8686
#: bash\basher.py:9935 bash\basher.py:11202
msgid "Open..."
msgstr "打開..."

#: bash\balt.py:2185 bash\basher.py:8313 bash\basher.py:11231
#: bash\basher.py:11234 bash\basher.py:16663
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: bash\balt.py:2201
msgid "Open selected files."
msgstr "打開所選文件"

#: bash\balt.py:2219 bash\basher.py:8341 bash\basher.py:9625
msgid "Duplicate..."
msgstr "複製..."

#: bash\balt.py:2228 bash\basher.py:8384
msgid "Duplicate as:"
msgstr "複製為："

#: bash\balt.py:2232 bash\basher.py:8388
msgid "Files cannot be duplicated to themselves!"
msgstr "檔不能複製為本身！"

#: bash\barb.py:186
msgid "BACKUP BASH SETTINGS: "
msgstr "備份 BASH 配置"

#: bash\barb.py:215
msgid "Backup Bash Settings"
msgstr "備份 Bash 配置"

#: bash\barb.py:226 bash\basher.py:11614
msgid "Do you want to backup your Bash settings now?"
msgstr "馬上備份 Bash 配置？"

#: bash\barb.py:227 bash\basher.py:11615
msgid "Backup Bash Settings?"
msgstr "備份 Bash 配置？"

#: bash\barb.py:233
msgid "A different version of Wrye Bash was previously installed."
msgstr "之前安裝的版本與現在的不符。"

#: bash\barb.py:234
msgid "Previous Version: "
msgstr "舊版版本："

#: bash\barb.py:235
msgid "Current Version: "
msgstr "當前版本："

#: bash\barb.py:236
msgid "Do you want to create a backup of your Bash settings before they are overwritten?"
msgstr "替換舊配置前是否先備份當前的Bash配置？"

#: bash\barb.py:241
msgid "You did not create a backup of the Bash settings."
msgstr "未創建 Bash 備份配置"

#: bash\barb.py:242 bash\barb.py:250
msgid "If you continue, your current settings may be overwritten."
msgstr "如果繼續，您的當前配置將被替換。"

#: bash\barb.py:243 bash\barb.py:251
msgid "Do you want to quit Wrye Bash now?"
msgstr "是否退出 Wrye Bash ？"

#: bash\barb.py:244
msgid "No backup created!"
msgstr "未創建備份！"

#: bash\barb.py:249 bash\barb.py:256
msgid "There was an error while trying to backup the Bash settings!"
msgstr "備份 Bash 配置時發生錯誤！"

#: bash\barb.py:252 bash\barb.py:258
msgid "Unable to create backup!"
msgstr "無法備份 Bash 配置！"

#: bash\barb.py:257
msgid "No backup was created."
msgstr "未備份 Bash 配置。"

#: bash\barb.py:263
msgid "Your Bash settings have been backed up successfully."
msgstr "Bash 配置已成功備份。"

#: bash\barb.py:264 bash\barb.py:407
msgid "Backup Path: "
msgstr "備份檔案路徑："

#: bash\barb.py:265
msgid "Backup File Created"
msgstr "已成功備份"

#: bash\barb.py:295
msgid "RESTORE BASH SETTINGS: "
msgstr "恢復 BASH 配置："

#: bash\barb.py:361
msgid "Restore Bash Settings"
msgstr "恢復 Bash 配置"

#: bash\barb.py:371
msgid "Do you want to restore your Bash settings from a backup?"
msgstr "確定從備份檔案中恢復舊的配置？"

#: bash\barb.py:372
msgid "This will force a restart of Wrye Bash once your settings are restored."
msgstr "恢復配置後必須重啟 Wrye Bash 才能生效。"

#: bash\barb.py:373
msgid "Restore Bash Settings?"
msgstr "恢復 Bash 配置？"

#: bash\barb.py:378
msgid "The version of Bash used to create the selected backup file does not match the current Bash version!"
msgstr "所選備份檔案所對應的版本號與當前的版本號不匹配！"

#: bash\barb.py:379
msgid "Backup v%s does not match v%s"
msgstr "備份檔案版本 v%s 不匹配版本 v%s"

#: bash\barb.py:381
msgid "Do you want to restore this backup anyway?"
msgstr "您確定仍要恢復所選配置？"

#: bash\barb.py:382
msgid "Warning: Version Mismatch!"
msgstr "警告：版本不匹配！"

#: bash\barb.py:388
msgid "The data format of the selected backup file is newer than the current Bash version!"
msgstr "所選備份檔案對應的版本號比當前的版本號早！"

#: bash\barb.py:389
msgid "Backup v%s is not compatible with v%s"
msgstr "備份檔案版本 v%s 與版本 v%s 不相容"

#: bash\barb.py:391
msgid "You cannot use this backup with this version of Bash."
msgstr "當前版本無法使用此備份檔案。"

#: bash\barb.py:392
msgid "Error: Version Conflict!"
msgstr "錯誤：版本衝突！"

#: bash\barb.py:399
msgid "There was an error while trying to restore your settings from the backup file!"
msgstr "從備份中恢復配置時發生錯誤！"

#: bash\barb.py:400
msgid "No settings were restored."
msgstr "未恢復任何配置。"

#: bash\barb.py:401
msgid "Unable to restore backup!"
msgstr "無法恢復配置！"

#: bash\barb.py:406
msgid "Your Bash settings have been successfully restored."
msgstr "配置已成功恢復。"

#: bash\barb.py:409
msgid "Before the settings can take effect, Wrye Bash must restart."
msgstr "您需要重啟 Wrye Bash ，新的配置才能生效。"

#: bash\barb.py:410
msgid "Click OK to restart now."
msgstr "按一下確定(OK)開始恢復。"

#: bash\barb.py:411
msgid "Bash Settings Restored"
msgstr "恢復 Bash 配置"

#: bash\barb.py:425 bash\barb.py:443 bash\bosh.py:7412 bash\bosh.py:7429
#: bash\bosh.py:7921 bash\bosh.py:7935
msgid "Compressing files..."
msgstr "正在壓縮檔..."

#: bash\barb.py:470 bash\barb.py:495 bash\bosh.py:7176 bash\bosh.py:7207
#: bash\bosh.py:7464 bash\bosh.py:7485 bash\bosh.py:7616 bash\bosh.py:7640
#: bash\bosh.py:7709
msgid "Extracting files..."
msgstr "正在解壓文件..."

#: bash\barb.py:507 bash\basher.py:18935 bash\bosh.py:24634
msgid "Compiled"
msgstr "編譯完成"

#: bash\bash.py:132
msgid "Only one instance of Wrye Bash can run."
msgstr "同一時間不能執行多個 Wrye Bash 。"

#: bash\bash.py:146
msgid "Wrye Bash"
msgstr ""

#: bash\bash.py:156
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: bash\bash.py:324
msgid "Wrye Bash could not find a game to manage. Please use -o command line argument to specify the game path"
msgstr "Wrye Bash 找不到可以管理的遊戲。請使用 -o 命令指定遊戲路徑"

#: bash\bash.py:328 bash\bish.py:97
msgid "Wrye Bash could not determine which game to manage.  The following games have been detected, please select one to manage."
msgstr "Wrye Bash 無法判斷需要管理的遊戲。以下是檢測到的遊戲，請選擇您要管理的遊戲："

#: bash\bash.py:333 bash\bish.py:99
msgid "To prevent this message in the future, use the -g command line argument to specify the game"
msgstr "使用命令列啟動，並用參數 -g 指定遊戲可以跳過此視窗。"

#: bash\bash.py:362 bash\bash.py:403 bash\bash.py:524
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: bash\bash.py:462
msgid "generating HTML file from: '%s'"
msgstr "從 %s 創建 HTML 文件..."

#: bash\bash.py:463
msgid "done"
msgstr "完成"

#: bash\bash.py:503
msgid "Error! Unable to start Wrye Bash."
msgstr "錯誤！Wrye Bash 無法啟動。"

#: bash\bash.py:505
msgid "Please ensure Wrye Bash is correctly installed."
msgstr "請確保 Wrye Bash 已正確安裝。"

#: bash\bash.py:546
msgid "QUIT"
msgstr "退出"

#: bash\bash.py:610
msgid "Warning: You are using a python version prior to 2.6 and there may be some instances that failures will occur.  Updating to Python 2.7x is recommended but not imperative.  Do you still want to run Wrye Bash right now?"
msgstr "警告：您正在使用早於 2.6 版本的 Python ，這可能導致部分模組出錯。升級到版本 2.7x ，不過這並不強制。仍要執行 Wrye Bash ？"

#: bash\bash.py:615 bash\bash.py:623
msgid "Warning OLD Python version detected"
msgstr "舊版本 Python 警告"

#: bash\bash.py:617
msgid "Warning: You are using a Python version prior to 2.5x which is totally out of date and ancient and Bash will likely not like it and may totally refuse to work.  Please update to a more recent version of Python(2.7x is preferred).  Do you still want to run Wrye Bash?"
msgstr "警告：您正在使用早於 2.5 版本的 Python ，這是很舊的版本，可能導致大部分甚至全部模組停止工作。請升級到新版 Python （建議使用 2.7x ）。仍要執行 Wrye Bash？"

#: bash\bash.py:641
msgid "Wrye Bash needs Administrator Privileges to make changes to the %(gameName)s directory.  If you do not start Wrye Bash with elevated privileges, you will be prompted at each operation that requires elevated privileges."
msgstr "Wrye Bash 需要管理員許可權才能對 %(gameName)s 目錄進行修改。建議以管理員身份執行 Wrye Bash ，不然接下來的操作您會一直收到需要許可權的提示。"

#: bash\bash.py:647
msgid "UAC Protection"
msgstr "UAC 保護"

#: bash\bash.py:649
msgid "Run with Administrator Privileges"
msgstr "以系統管理員身分執行"

#: bash\bash.py:664
msgid "Run normally"
msgstr "直接執行"

#: bash\bash.py:667
msgid "How to avoid this message in the future"
msgstr "如何避免今後再次出現此視窗？"

#: bash\bash.py:668
msgid "Less information"
msgstr "更少信息"

#: bash\bash.py:669
msgid "Use one of the following command line switches:"
msgstr "使用以下命令列進行切換："

#: bash\bash.py:671
msgid "--no-uac: always run normally"
msgstr "--no-uac: 始終直接執行"

#: bash\bash.py:673
msgid "--uac: always run with Admin Privileges"
msgstr "--uac: 始終以管理員身份執行"

#: bash\bash.py:674
msgid "See the <A href=\"%(readmePath)s\">readme</A> for more information."
msgstr "更多資訊請直接查看<A href=\"%(readmePath)s\">說明文檔</A>。"

#: bash\bash.py:680
msgid "Start Wrye Bash with Administrator Privileges?"
msgstr "以管理員身份執行 Wrye Bash ？"

#: bash\basher.py:97
msgid "Error initializing installer wizards:"
msgstr "初始化安裝包安裝嚮導出錯："

#: bash\basher.py:105
msgid "Comtypes is missing, features utilizing HTML will be disabled"
msgstr "未找到 Comtypes，HTML處理功能將被停用。"

#: bash\basher.py:138
msgid "Default Text"
msgstr "預設文本顏色"

#: bash\basher.py:139
msgid "This is the text color used for list items when no other is specified.  For example, an ESP that is not mergeable or ghosted, and has no other problems."
msgstr "這是清單中普通物件的文本顏色。如：不可整合或非'鬼隱'狀態且不含任何問題的 ESP 。"

#: bash\basher.py:141
msgid "Default Background"
msgstr "默認背景色"

#: bash\basher.py:142
msgid "This is the text background color used for list items when no other is specified.  For example, an ESM that is not ghosted."
msgstr "這是列表中普通物件的背景色。如：非'鬼隱'狀態的 ESM 。"

#: bash\basher.py:144
msgid "ESM"
msgstr ""

#: bash\basher.py:145
msgid "Tabs: Mods, Saves"
msgstr "適用標籤：Mods、Saves"

#: bash\basher.py:147
msgid "This is the text color used for ESMs in the Mods Tab, and in the Masters info on both the Mods Tab and Saves Tab."
msgstr "這是 Mods 標籤中或者 Mods 與 Saves 標籤內 Master 欄中 ESM 檔的顏色。"

#: bash\basher.py:149
msgid "Mergeable Plugin"
msgstr "可整合插件"

#: bash\basher.py:150 bash\basher.py:155 bash\basher.py:160 bash\basher.py:165
#: bash\basher.py:170 bash\basher.py:175 bash\basher.py:188 bash\basher.py:193
msgid "Tabs: Mods"
msgstr "適用標籤：Mods"

#: bash\basher.py:152
msgid "This is the text color used for mergeable plugins."
msgstr "這是可整合插件的字體顏色"

#: bash\basher.py:154
msgid "'NoMerge' Plugin"
msgstr "'NoMerge'插件"

#: bash\basher.py:157
msgid "This is the text color used for a mergeable plugin that is tagged 'NoMerge'."
msgstr "這是可整合但含 'NoMerge' 標籤的插件的字體顏色。"

#: bash\basher.py:159
msgid "Inactive Time Conflict"
msgstr "未顯現時間衝突"

#: bash\basher.py:162
msgid "This is the background color used for a plugin with an inactive time conflict.  This means that two or more plugins have the same timestamp, but only one (or none) of them is active."
msgstr "這是未顯現時間衝突的插件的顏色。這表示兩個或多個插件含相同的修改時間，但沒有一個或只有一個啟動。"

#: bash\basher.py:164
msgid "Active Time Conflict"
msgstr "顯現時間衝突"

#: bash\basher.py:167
msgid "This is the background color used for a plugin with an active time conflict.  This means that two or more plugins with the same timestamp are active."
msgstr "這是顯現時間衝突的插件的顏色。這表示有兩個或多個啟動的插件含相同的修改時間。"

#: bash\basher.py:169
msgid "'Deactivate' Plugin"
msgstr "'Deactivate'插件"

#: bash\basher.py:172
msgid "This is the background color used for an active plugin that is tagged 'Deactivate'."
msgstr "這是含 'Deactivate' 標籤的插件的背景色。"

#: bash\basher.py:174
msgid "Exclusion Group Overloaded"
msgstr "衝突群組超載"

#: bash\basher.py:177
msgid "This is the background color used for an active plugin in an overloaded Exclusion Group.  This means that two or more plugins in an Exclusion Group are active, where an Exclusion Group is any group of mods that start with the same name, followed by a comma."
msgstr "這是衝突群組中已啟動插件的背景顏色。只表示兩個或多個屬於同一衝突群組的插件已啟動，衝突群組表示同一插件的不同版本或者不同插件但已不相容的方式完成相同的功能，通常地，這些mod都含有相同的名字並跟對一個“,”，如Combat Torch, A.esp（普通版）、Combat Torch, B.esp（Brighter版）Combat Torch, NM.esp（No Message版）與Combat Torch, BNM.esp（Brighter, No Messages版）。"

#: bash\basher.py:179
msgid "An example exclusion group:"
msgstr "下面是衝突群組的另一個例子："

#: bash\basher.py:181
msgid "Bashed Patch, 0.esp"
msgstr ""

#: bash\basher.py:183
msgid "Bashed Patch, 1.esp"
msgstr ""

#: bash\basher.py:185
msgid "Both of the above plugins belong to the \"Bashed Patch,\" Exclusion Group."
msgstr "以上兩個插件都屬於 \"Bashed Patch,\" 衝突群組。"

#: bash\basher.py:187
msgid "Ghosted Plugin"
msgstr "'鬼隱'狀態插件"

#: bash\basher.py:190
msgid "This is the background color used for a ghosted plugin."
msgstr "這是'鬼隱'狀態插件的背景顏色。"

#: bash\basher.py:192
msgid "Group Header"
msgstr "群組標頭"

#: bash\basher.py:195
msgid "This is the background color used for a Group marker."
msgstr "這是群組標頭的背景顏色。"

#: bash\basher.py:197
msgid "Invalid INI Tweak"
msgstr "無效INI調整"

#: bash\basher.py:198 bash\basher.py:203 bash\basher.py:208 bash\basher.py:213
msgid "Tabs: INI Edits"
msgstr "適用標籤：INI Edits"

#: bash\basher.py:200
msgid "This is the background color used for a tweak file that is invalid for the currently selected target INI."
msgstr "這是當前 INI Edits 列表中不適用所選目標 INI 檔的 INI 調整檔的顏色。"

#: bash\basher.py:202
msgid "Invalid Tweak Line"
msgstr "無效調整行"

#: bash\basher.py:205
msgid "This is the background color used for a line in a tweak file that is invalid for the currently selected target INI."
msgstr "這是當前 INI 調整檔中不適用所選目標 INI 檔中某一行的背景顏色。"

#: bash\basher.py:207
msgid "Mismatched Tweak Line"
msgstr "不匹配調整行"

#: bash\basher.py:210
msgid "This is the background color used for a line in a tweak file that does not match what is set in the target INI."
msgstr "這是當前 INI 調整檔中不匹配所選目標 INI 檔中某一行的背景顏色。"

#: bash\basher.py:212
msgid "Matched Tweak Line"
msgstr "匹配調整行"

#: bash\basher.py:215
msgid "This is the background color used for a line in a tweak file that matches what is set in the target INI."
msgstr "這是當前 INI 調整檔中匹配所選目標 INI 檔中某一行的背景顏色。"

#: bash\basher.py:217
msgid "Complex Installer"
msgstr "複雜安裝包"

#: bash\basher.py:218 bash\basher.py:223 bash\basher.py:228 bash\basher.py:233
#: bash\basher.py:238
msgid "Tabs: Installers"
msgstr "適用標籤：Installers"

#: bash\basher.py:220
msgid "This is the text color used for a complex BAIN package."
msgstr "這是複雜 BAIN 安裝包的字體顏色。"

#: bash\basher.py:222 bash\basher.py:4006
msgid "Marker"
msgstr "標記"

#: bash\basher.py:225
msgid "This is the text color used for Markers."
msgstr "這是標記的字體顏色"

#: bash\basher.py:227
msgid "Skipped Files"
msgstr "含跳過文件"

#: bash\basher.py:230
msgid "This is the background color used for a package with files that will not be installed by BAIN.  This means some files are selected to be installed, but due to your current Skip settings (for example, Skip DistantLOD), will not be installed."
msgstr "這是含 BAIN 跳過安裝的檔的安裝包的背景顏色。這表示雖然已選擇安裝，但因為當然的跳過規則（如跳過 DistantLOD ），部分檔將跳過不安裝。"

#: bash\basher.py:232
msgid "Installer Out of Order"
msgstr "安裝偏離順序"

#: bash\basher.py:235
msgid "This is the background color used for an installer with files installed, that should be overridden by a package with a higher install order.  It can be repaired with an Anneal or Anneal All."
msgstr "這是含應該被更高級別檔覆蓋的檔的安裝包的背景顏色。可以通過修復或者修復全部命令修復。"

#: bash\basher.py:237
msgid "Dirty Installer"
msgstr "混亂安裝包"

#: bash\basher.py:240
msgid "This is the background color used for an installer that is configured in a \"dirty\" manner.  This means changes have been made to its configuration, and an Anneal or Install needs to be performed to make the install match what is configured."
msgstr "這是在\"dirty\"專案中含檔的安裝的背景顏色。這表示安裝的配置發生了變化，需要執行修復或者安裝從而讓當前安裝符合當前配置。"

#: bash\basher.py:242
msgid "Screenshot Background"
msgstr "圖片背景"

#: bash\basher.py:243
msgid "Tabs: Saves, Screens"
msgstr "適用標籤：Saves、Screenshots"

#: bash\basher.py:245
msgid "This is the background color used for images."
msgstr "這是圖片的背景色"

#: bash\basher.py:252 bash\bosh.py:8042
msgid "Installers"
msgstr ""

#: bash\basher.py:253
msgid "Mods"
msgstr ""

#: bash\basher.py:254
msgid "Saves"
msgstr ""

#: bash\basher.py:255
msgid "INI Edits"
msgstr ""

#: bash\basher.py:256
msgid "Screenshots"
msgstr ""

#: bash\basher.py:257
msgid "PM Archive"
msgstr ""

#: bash\basher.py:258 bash\bosh.py:6116
msgid "People"
msgstr ""

#: bash\basher.py:356
msgid "Mod Status"
msgstr "Mod 狀態"

#: bash\basher.py:357 bash\basher.py:5023
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: bash\basher.py:358 bash\bush.py:601
msgid "Cell"
msgstr "場景"

#: bash\basher.py:359 bash\basher.py:12692
msgid "CRC"
msgstr ""

#: bash\basher.py:360
msgid "Current LO"
msgstr "當前排序"

#: bash\basher.py:361
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bash\basher.py:362 bash\basher.py:3065
msgid "Day"
msgstr "天數"

#: bash\basher.py:363 bash\basher.py:18544 bash\basher.py:18569
#: bash\basher.py:18723 bash\basher.py:18789
msgid "File"
msgstr "文件"

#: bash\basher.py:364 bash\bosh.py:8041
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: bash\basher.py:365 bash\basher.py:18586 bash\bosh.py:9142
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: bash\basher.py:366 bash\bosh.py:1568
msgid "Header"
msgstr "報頭"

#: bash\basher.py:367
msgid "Installer"
msgstr "安裝包"

#: bash\basher.py:368 bash\basher.py:16747
msgid "Karma"
msgstr "關係"

#: bash\basher.py:369
msgid "Load Order"
msgstr "載入順序"

#: bash\basher.py:370 bash\bosh.py:8041
msgid "Modified"
msgstr "修改日期"

#: bash\basher.py:371 bash\basher.py:6697 bash\basher.py:10939
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: bash\basher.py:372
msgid "MI"
msgstr "內部順序"

#: bash\basher.py:373 bash\bosh.py:8041
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: bash\basher.py:374 bash\basher.py:5021 bash\bosh.py:8041
msgid "Package"
msgstr "安裝包"

#: bash\basher.py:375
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: bash\basher.py:376
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: bash\basher.py:377 bash\basher.py:18592
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: bash\basher.py:378
msgid "Save Order"
msgstr "存檔序號"

#: bash\basher.py:379 bash\basher.py:10940 bash\bosh.py:8041
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: bash\basher.py:380
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: bash\basher.py:381
msgid "Subject"
msgstr "對象"

#: bash\basher.py:991 bash\basher.py:13110
msgid "Uncheck items to skip deleting them if desired."
msgstr "取消不想要刪除的對象。"

#: bash\basher.py:994
msgid "Delete these items?  This operation cannot be undone."
msgstr "刪除所選？此操作不可恢復！"

#: bash\basher.py:1009 bash\basher.py:1035 bash\basher.py:1791
#: bash\basher.py:2043 bash\basher.py:8332
msgid "%s"
msgstr ""

#: bash\basher.py:1029
msgid "Children deactivated:"
msgstr "子檔已取消啟動："

#: bash\basher.py:1032
msgid "Plugins may not be sorted before the game's master file."
msgstr "插件不能排在遊戲本體 ESM 前面。"

#: bash\basher.py:1048
msgid "Masters activated:"
msgstr "Master 已啟動："

#: bash\basher.py:1050 bash\basher.py:7008 bash\basher.py:7123
msgid "Unable to add mod %s because load list is full."
msgstr "載入列表已滿，無法再添加 %s 。"

#: bash\basher.py:1401
msgid "Edit/update the masters list? Note that the update process may automatically rename some files. Be sure to review the changes before saving."
msgstr "修改或者更新 master 列表？注意：更新操作會自動重命名部分檔。保存前務必檢查下所做的修改。"

#: bash\basher.py:1402
msgid "Update Masters"
msgstr "更新 Master"

#: bash\basher.py:1424
msgid "File %s does not exist."
msgstr "文件 %s 不存在。"

#: bash\basher.py:1478
msgid "Active Ini Tweaks:"
msgstr "已應用 Ini 調整："

#: bash\basher.py:1532
msgid "Tweak is currently applied."
msgstr "調整已經應用。"

#: bash\basher.py:1537
msgid "Some settings are applied.  Some are overwritten by another tweak from the same installer."
msgstr "部分配置已應用。部分則被來自于其他安裝包的調整所覆蓋。"

#: bash\basher.py:1542
msgid "Some settings are changed."
msgstr "部分設置已改變。"

#: bash\basher.py:1547
msgid "Tweak is invalid"
msgstr "不是有效的調整"

#: bash\basher.py:1594 bash\basher.py:9544 bash\basher.py:11278
msgid "Apply an ini tweak to %s?"
msgstr "應用當前 ini 調整到 %s ？"

#: bash\basher.py:1596 bash\basher.py:9546
msgid "WARNING: Incorrect tweaks can result in CTDs and even damage to you computer!"
msgstr "警告：不當的修改會導致 CTD 甚至可能損壞電腦！"

#: bash\basher.py:1598 bash\basher.py:9548 bash\basher.py:9844
#: bash\basher.py:11282
msgid "INI Tweaks"
msgstr "INI 調整"

#: bash\basher.py:1724
msgid "%(ini)s does not exist yet.  %(game)s will create this file on first run.  INI tweaks will not be usable until then."
msgstr "%(ini)s 當前不存在。您需要先執行 %(game)s 並生成該檔，然後 INI Tweaks 才可以管理 ini 檔。"

#: bash\basher.py:1772 bash\basher.py:2029
msgid "Auto-ordered files cannot be manually moved."
msgstr "自動排序的檔無法手動移動順序。"

#: bash\basher.py:1877
msgid "Plugin name incompatible, cannot be activated.  "
msgstr "插件名字含遊戲引擎不支援的字元，無法啟動。"

#: bash\basher.py:1879
msgid "Plugin is missing String Localization files.  "
msgstr "插件缺少 String 文件。"

#: bash\basher.py:1882
msgid "Master file. "
msgstr "Master 文件。"

#: bash\basher.py:1886
msgid "Technically mergeable but has NoMerge tag.  "
msgstr "技術上可整合但含 NoMerge 標籤。"

#: bash\basher.py:1890
msgid "Merged into Bashed Patch.  "
msgstr "已整合進 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:1892
msgid "Can be merged into Bashed Patch.  "
msgstr "可以整合進 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:1896
msgid "One or more masters are missing.  "
msgstr "一個或多個 master 檔丟失。"

#: bash\basher.py:1897
msgid "Masters have been re-ordered.  "
msgstr "master 檔已重新排序。"

#: bash\basher.py:1898
msgid "Active in load list.  "
msgstr "列表中已載入。"

#: bash\basher.py:1899
msgid "Imported into Bashed Patch.  "
msgstr "已導入進 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:1919
msgid "WARNING: Has master names that will not load.  "
msgstr "警告：master 檔無法載入。"

#: bash\basher.py:1922
msgid "WARNING: Has same load order as another mod.  "
msgstr "警告：與其他的插件含相同的順序。"

#: bash\basher.py:1925
msgid "Mod should be imported and deactivated.  "
msgstr "Mod 應該被導入並取消勾選。"

#: bash\basher.py:1928
msgid "WARNING: Exclusion group is overloaded.  "
msgstr "警告：衝突群組超載。"

#: bash\basher.py:1931
msgid "Has same time as another (unloaded) mod.  "
msgstr "與其他（未載入）的插件含相同的順序。"

#: bash\basher.py:1934
msgid "Group header.  "
msgstr "群組報頭。"

#: bash\basher.py:1937
msgid "File is ghosted.  "
msgstr "文件已“鬼隱”。"

#: bash\basher.py:2161 bash\basher.py:4539
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: bash\basher.py:2166 bash\basher.py:10493
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: bash\basher.py:2168 bash\basher.py:4045 bash\basher.py:4046
msgid "Modified:"
msgstr "修改日期："

#: bash\basher.py:2170 bash\belt.py:291
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: bash\basher.py:2179
msgid "Masters:"
msgstr "Master 列表："

#: bash\basher.py:2186
msgid "Bash Tags:"
msgstr "Bash 標籤："

#: bash\basher.py:2274 bash\basher.py:3118 bash\basher.py:4606
msgid "Incorrect file extension: "
msgstr "錯誤的檔副檔名："

#: bash\basher.py:2278 bash\basher.py:3122 bash\basher.py:4610
msgid "File %s already exists."
msgstr "文件 %s 已存在。"

#: bash\basher.py:2300 bash\basher.py:8484
msgid "Unrecognized date: "
msgstr "無法識別的日期："

#: bash\basher.py:2304
msgid "Bash cannot handle files dates greater than January 19, 2038.)"
msgstr "Bash 無法處理晚於2038年1月19日的日期。"

#: bash\basher.py:2333
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa) and an associated voice directory (Sound\\Voices\\%s), which will become detached when the mod is renamed."
msgstr "此插件存在相關聯的檔案（%s.bsa）以及相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），修改插件名字之後這些關聯將消失。"

#: bash\basher.py:2335
msgid "Note that the BSA archive may also contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if the archive name is adjusted."
msgstr "注意BSA檔案可能還含有相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），這樣即使BSA也相應重命名，與音效檔的關聯還是會消失。"

#: bash\basher.py:2338
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa), which will become detached when the mod is renamed."
msgstr "此插件存在相關聯的檔案（%s.bsa），修改插件名字之後這些關聯將消失。"

#: bash\basher.py:2340
msgid "Note that this BSA archive may contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if the archive file name is adjusted."
msgstr "注意BSA檔案可能還含有相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），這樣即使BSA也相應重命名，與音效檔的關聯還是會消失。"

#: bash\basher.py:2343
msgid "This mod has an associated voice directory (Sound\\Voice\\%s), which will become detached when the mod is renamed."
msgstr "此插件存在相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），修改插件名字之後這些關聯將消失。"

#: bash\basher.py:2364
msgid "File name %s cannot be encoded to ASCII.  %s may not be able to activate this plugin because of this.  Do you want to rename the plugin anyway?"
msgstr "檔案名 %s 無法以 ASCII 編碼。這可能導致 %s 無法啟動此插件。是否繼續修改插件的名字？"

#: bash\basher.py:2391 bash\basher.py:3153 bash\basher.py:4636
msgid "File corrupted on save!"
msgstr "保存檔時出錯！"

#: bash\basher.py:2414 bash\basher.py:7521 bash\basher.py:11960
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: bash\basher.py:2415
msgid "Use the tags from the description and masterlist/userlist."
msgstr "使用描述和 masterlist、userlist 的標籤。"

#: bash\basher.py:2418
msgid "Copy to Description"
msgstr "複製到描述"

#: bash\basher.py:2423
msgid "Add %(tag)s to %(modname)s"
msgstr "添加標籤 %(tag)s 到插件 %(modname)s"

#: bash\basher.py:2464 bash\basher.py:12575
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#: bash\basher.py:2619 bash\basher.py:2633 bash\basher.py:2634
#: bash\basher.py:2649
msgid "Browse..."
msgstr "流覽..."

#: bash\basher.py:2657
msgid "Tweaks:"
msgstr "調整："

#: bash\basher.py:2680
msgid "Supported files"
msgstr "支援的檔"

#: bash\basher.py:2681
msgid "INI files"
msgstr "INI文件"

#: bash\basher.py:2682
msgid "Config files"
msgstr "設定檔"

#: bash\basher.py:2736
msgid "Mods:"
msgstr "Mod："

#: bash\basher.py:3064
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: bash\basher.py:3066
msgid "Play"
msgstr "遊戲時長"

#: bash\basher.py:3087 bash\basher.py:3089 bash\basher.py:4576
#: bash\basher.py:4578
msgid "Notes: "
msgstr "注意："

#: bash\basher.py:3188
msgid "Saves: %d"
msgstr "存檔：%d"

#: bash\basher.py:3336 bash\basher.py:4204
msgid "Bad extension or file root: "
msgstr "檔副檔名或根檔案錯誤："

#: bash\basher.py:3399 bash\basher.py:3758
msgid "Extracting OMODs..."
msgstr "正在解壓 OMOD ..."

#: bash\basher.py:3406
msgid "The project '%s' already exists.  Overwrite with '%s'?"
msgstr "專案 %s 已存在，確認用 %s 覆蓋？"

#: bash\basher.py:3417
msgid "Failed to extract '%s'."
msgstr "解壓 %s 時發生錯誤。"

#: bash\basher.py:3423
msgid "The following OMODs were unpacked:"
msgstr "以下 OMOD 檔已解壓："

#: bash\basher.py:3426
msgid "The following OMODs were skipped:"
msgstr "以下 OMOD 已跳過："

#: bash\basher.py:3428
msgid "The following OMODs failed to extract:"
msgstr "以下 OMOD 解壓出錯："

#: bash\basher.py:3429
msgid "OMOD Extraction Canceled"
msgstr "OMOD 解壓已取消"

#: bash\basher.py:3433
msgid "The following OMODs failed to extract.  This could be a file IO error, or an unsupported OMOD format:"
msgstr "以下 OMOD 解壓時發生錯誤。這可能是檔 IO 錯誤，或者不是支援的 OMOD 格式："

#: bash\basher.py:3434
msgid "OMOD Extraction Complete"
msgstr "OMOD 解壓完成"

#: bash\basher.py:3436
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新..."

#: bash\basher.py:3444
msgid "You have dragged the following files into Wrye Bash:"
msgstr "您已將以下檔拖拽到 Wrye Bash ："

#: bash\basher.py:3448
msgid "What would you like to do with them?"
msgstr "您希望對檔採取何種操作？"

#: bash\basher.py:3450
msgid "Move or Copy?"
msgstr "移動或者複製？"

#: bash\basher.py:3462
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: bash\basher.py:3463
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: bash\basher.py:3654 bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14239
#: bash\bosh.py:11522 bash\bosh.py:11556 bash\bosh.py:11584 bash\bosh.py:11614
#: bash\bosh.py:11827
msgid "General"
msgstr "概況"

#: bash\basher.py:3655
msgid "Matched"
msgstr "匹配"

#: bash\basher.py:3656
msgid "Missing"
msgstr "丟失"

#: bash\basher.py:3657
msgid "Mismatched"
msgstr "不匹配"

#: bash\basher.py:3658
msgid "Conflicts"
msgstr "衝突"

#: bash\basher.py:3659
msgid "Underridden"
msgstr "未覆蓋"

#: bash\basher.py:3660
msgid "Dirty"
msgstr "混亂"

#: bash\basher.py:3661
msgid "Skipped"
msgstr "跳過"

#: bash\basher.py:3671 bash\belt.py:422
msgid "Sub-Packages"
msgstr "子安裝包"

#: bash\basher.py:3677
msgid "Esp/m Filter"
msgstr "Esp/m 選擇"

#: bash\basher.py:3684
msgid "Comments"
msgstr "評論欄/備註"

#: bash\basher.py:3742 bash\basher.py:9059
msgid "Do you want to enable Installers?"
msgstr "您要開啟 Installers 功能嗎？"

#: bash\basher.py:3744 bash\basher.py:9061
msgid "If you do, Bash will first need to initialize some data. This can take on the order of five minutes if there are many mods installed."
msgstr "現在開啟的話，Bash 需要先初始化資料，根據您安裝包的安裝情況這將需要5分鐘左右的時間。"

#: bash\basher.py:3746
msgid "If not, you can enable it at any time by right-clicking the column header menu and selecting 'Enabled'."
msgstr "現在不開啟的話，您可以另外右擊標題列，然後勾選 開啟。"

#: bash\basher.py:3778
msgid "Error extracting OMOD '%s':"
msgstr "解壓 OMOD安裝包 %s 時出錯："

#: bash\basher.py:3786
msgid "Bash needs Administrator Privileges to delete OMODs that have already been extracted."
msgstr "Wrye Bash 需要管理員許可權才能刪除已經解壓的 OMOD 檔。"

#: bash\basher.py:3788 bash\basher.py:3809
msgid "OMOD Extraction - Cleanup Error"
msgstr "OMOD 解壓 - 清除錯誤"

#: bash\basher.py:3788 bash\basher.py:3809 bash\basher.py:6963
#: bash\basher.py:7055 bash\bosh.py:5181 bash\bosh.py:5200 bash\bosh.py:10122
msgid "Try again?"
msgstr "重試？"

#: bash\basher.py:3807
msgid "Bash needs Administrator Privileges to move failed OMODs out of the Bash Installers directory."
msgstr "Wrye Bash 需要管理員許可權才能移除解壓失敗的 OMOD 檔。"

#: bash\basher.py:3821
msgid "Refreshing Installers..."
msgstr "正在刷新安裝包..."

#: bash\basher.py:3836
msgid "Refreshing Converters..."
msgstr "正在刷新轉換器..."

#: bash\basher.py:3883
msgid "Packages:"
msgstr "安裝包："

#: bash\basher.py:3975 bash\game\oblivion.py:1198 bash\game\oblivion.py:1205
#: bash\game\oblivion.py:1212 bash\game\oblivion.py:1219
#: bash\game\oblivion.py:1226 bash\game\oblivion.py:1233
#: bash\game\oblivion.py:1240 bash\game\oblivion.py:1247
#: bash\game\oblivion.py:1254 bash\game\oblivion.py:1261
#: bash\game\skyrim.py:1486
msgid "[None]"
msgstr "[無]"

#: bash\basher.py:4001 bash\basher.py:10937 bash\bosh.py:10573
#: bash\bosh.py:11064
msgid "Overview"
msgstr "概況"

#: bash\basher.py:4002
msgid "Type: "
msgstr "類      型："

#: bash\basher.py:4004
msgid "Project"
msgstr "項目"

#: bash\basher.py:4008
msgid "Archive"
msgstr " 壓縮包"

#: bash\basher.py:4010
msgid "Unrecognized"
msgstr "無法識別"

#: bash\basher.py:4013
msgid "Structure: N/A"
msgstr "結      構： N/A"

#: bash\basher.py:4015
msgid "Structure: Simple"
msgstr "結      構： 簡單"

#: bash\basher.py:4018
msgid "Structure: Complex/Simple"
msgstr "結      構： 複雜/簡單"

#: bash\basher.py:4020
msgid "Structure: Complex"
msgstr "結      構： 複雜"

#: bash\basher.py:4022
msgid "Structure: Corrupt/Incomplete"
msgstr "結      構： 文件損壞或不相容"

#: bash\basher.py:4024
msgid "Structure: Unrecognized"
msgstr "結      構： 無法識別"

#: bash\basher.py:4029 bash\basher.py:4031
msgid "Size:"
msgstr "大      小： "

#: bash\basher.py:4035
msgid "Solid, Block Size: %d MB"
msgstr "固實壓縮，塊大小：%d MB"

#: bash\basher.py:4037
msgid "Solid, Block Size: Unknown"
msgstr "固實壓縮，塊大小：未知"

#: bash\basher.py:4039
msgid "Solid, Block Size: 7z Default"
msgstr "固實壓縮，塊大小：7z 默認"

#: bash\basher.py:4041
msgid "Non-solid"
msgstr "非固實壓縮"

#: bash\basher.py:4042
msgid "Size: %s KB (%s)"
msgstr "大      小： %s KB (%s)"

#: bash\basher.py:4044
msgid "Size: Unrecognized"
msgstr "大      小： 無法識別"

#: bash\basher.py:4047 bash\basher.py:4048
msgid "Data CRC:"
msgstr "CRC 數據："

#: bash\basher.py:4049 bash\basher.py:4050
msgid "Files:"
msgstr "文 件  數："

#: bash\basher.py:4051 bash\basher.py:4053
msgid "Configured:"
msgstr "識      別："

#: bash\basher.py:4054 bash\basher.py:4055
msgid "  Matched:"
msgstr "      匹配："

#: bash\basher.py:4056 bash\basher.py:4057
msgid "  Missing:"
msgstr "      丟失："

#: bash\basher.py:4058 bash\basher.py:4059
msgid "  Conflicts:"
msgstr "      衝突："

#: bash\basher.py:4063
msgid "Configured Files"
msgstr "已識別的文件"

#: bash\basher.py:4079
msgid "Skipped (Extension)"
msgstr "已跳過（非標準格式）"

#: bash\basher.py:4080
msgid "Skipped (Dir)"
msgstr "已跳過（非標準路徑）"

#: bash\basher.py:4370
msgid "Screens:"
msgstr "截圖："

#: bash\basher.py:4666
msgid "BSAs:"
msgstr "BSA："

#: bash\basher.py:4822
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: bash\basher.py:4823
msgid "Clear"
msgstr "清理"

#: bash\basher.py:4848
msgid "PMs:"
msgstr "PM："

#: bash\basher.py:4948
msgid "People:"
msgstr "連絡人："

#: bash\basher.py:5025 bash\basher.py:12690 bash\basher.py:12781
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bash\basher.py:5027
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: bash\basher.py:5035 bash\basher.py:10498
msgid "Abstract"
msgstr "介紹"

#: bash\basher.py:5042
msgid "ModBase:"
msgstr "Mod基礎："

#: bash\basher.py:5101
msgid " panel disabled due to Import Error (most likely comtypes)"
msgstr " 面板已關閉，因為 Import Error （好像是comtypes錯誤）。"

#: bash\basher.py:5104
msgid "Fatal error constructing '%s' panel."
msgstr "構建 %s 面板時發生致命錯誤。"

#: bash\basher.py:5106
msgid "Error constructing '%s' panel."
msgstr "構建 %s 面板時發生錯誤。"

#: bash\basher.py:5442
msgid "It appears that you have more than 325 mods and bsas in your data directory and auto-ghosting is disabled. This may cause problems in %s; see the readme under auto-ghost for more details and please enable auto-ghost."
msgstr "檢測到您的 Data 目錄下 mod 與 bsa 檔超過 325 個，而且未開啟“自動鬼隱”。這可能會導致 %s 出錯；建議閱讀說明文檔中關於自動鬼隱的說明然後開啟自動鬼隱。"

#: bash\basher.py:5444
msgid "It appears that you have more than 400 mods and bsas in your data directory and auto-ghosting is disabled. This will cause problems in %s; see the readme under auto-ghost for more details. "
msgstr "檢測到您的 Data 目錄下 mod 與 bsa 檔超過400個，而且未開啟“自動鬼隱”。這會導致 %s 出錯；建議閱讀說明文檔中關於自動鬼隱的說明然後開啟自動鬼隱。"

#: bash\basher.py:5445
msgid "Too many mod files."
msgstr "mod 檔數過多。"

#: bash\basher.py:5482
msgid "for"
msgstr "正在管理"

#: bash\basher.py:5484
msgid "(Standalone)"
msgstr "（獨立版）"

#: bash\basher.py:5495 bash\basher.py:5896 bash\basher.py:15557
#: bash\basher.py:16052 bash\basher.py:16065 bash\basher.py:16075
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: bash\basher.py:5514
msgid "others"
msgstr "等等"

#: bash\basher.py:5531
msgid "An invalid plugin load order has been corrected."
msgstr "已修復一個無效的排序。"

#: bash\basher.py:5534
msgid "It appears that the current user doesn't have permissions for some or all of the files in "
msgstr "當前使用者對以下資料夾中的部分檔或者所有檔沒有許可權："

#: bash\basher.py:5536
msgid "Specifically had permission denied to change the time on:"
msgstr "特別地，沒有許可權修改下列檔的修改日期："

#: bash\basher.py:5539
msgid "Modified dates have been reset for some mod files"
msgstr "部分插件檔的修改日期已重置"

#: bash\basher.py:5541
msgid "Modified Dates Reset"
msgstr "已重置修改日期"

#: bash\basher.py:5542
msgid "Modified dates have been reset for some mod files."
msgstr "部分插件檔的修改日期已重置。"

#: bash\basher.py:5550
msgid "Auto-grouped files"
msgstr "自動分組檔"

#: bash\basher.py:5555 bash\basher.py:5556
msgid "Some mods have been auto-grouped:"
msgstr "部分插件已自動分組："

#: bash\basher.py:5620
msgid "Corrupted Mods"
msgstr "插件已損壞"

#: bash\basher.py:5620
msgid "The following mod files have corrupted headers: "
msgstr "以下插件報頭出錯："

#: bash\basher.py:5626
msgid "Corrupted Saves"
msgstr "存檔已損壞"

#: bash\basher.py:5626
msgid "The following save files have corrupted headers: "
msgstr "以下存檔報頭出錯："

#: bash\basher.py:5632
msgid "The following mods have unrecognized TES4 header versions: "
msgstr "以下插件含無法識別的 TES4 報頭版本："

#: bash\basher.py:5632
msgid "Unrecognized Versions"
msgstr "無法識別的版本"

#: bash\basher.py:5637
msgid "Missing String Localization files:"
msgstr "String 檔丟失："

#: bash\basher.py:5637
msgid "This will cause CTDs if activated."
msgstr "如果啟動將導致 CTD 。"

#: bash\basher.py:5642
msgid "Warning: Corrupt/Unrecognized Files"
msgstr "警告：檔出錯或者無法識別"

#: bash\basher.py:5643
msgid "Some files have corrupted headers or TES4 header versions:"
msgstr "部分插件含無法識別的 TES4 報頭版本："

#: bash\basher.py:5651
msgid "Your %s should begin with a section header (e.g. \"[General]\"), but does not. You should edit the file to correct this."
msgstr "正確的 %s 應該以專案標識開始（如：\"[General]\"），但您的並沒有。您應該把它修改成正確的格式。"

#: bash\basher.py:5655
msgid "Bash cannot handle dates greater than January 19, 2038. Accordingly, the dates for the following files have been reset to an earlier date: "
msgstr "Bash 無法處理晚於2038年1月19日的日期。所以，以下檔的日期已重置到較早的日期。"

#: bash\basher.py:5657
msgid "Warning: Dates Reset"
msgstr "警告：日期已重置"

#: bash\basher.py:5658
msgid "Modified dates have been reset to an earlier date for  these files"
msgstr "以下檔的修改日期已重置至較早的日期"

#: bash\basher.py:5666
msgid "Turn Lock Load Order Off?"
msgstr "關閉排序鎖定？"

#: bash\basher.py:5668
msgid "Lock Load Order is a feature which resets load order to a previously memorized state.  While this feature is good for maintaining your load order, it will also undo any load order changes that you have made in OBMM."
msgstr "排序鎖定可以根據保存的記錄重置載入順序。雖然此功能方便維護載入順序，但也會重置其他程式對載入順序的修改。"

#: bash\basher.py:5670 bash\basher.py:5677 bash\basher.py:11527
msgid "Lock Load Order"
msgstr "排序鎖定"

#: bash\basher.py:5676
msgid "Lock Load Order is now %s.  To change it in the future, right click on the main list header on the Mods tab and select 'Lock Load Order'."
msgstr "排序鎖定當前已 %s 。如果您想要修改的話，可以右擊 Mods 標籤的標題列然後選擇“排序鎖定”。"

#: bash\basher.py:5677
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: bash\basher.py:5677
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: bash\basher.py:5682
msgid "Installation appears incomplete.  Please re-unzip bash to game directory so that ALL files are installed."
msgstr "程式安裝不完整。請重新安裝 Wrye Bash 以確保所有檔都已安裝。"

#: bash\basher.py:5684
msgid "Correct installation will create %s\\Mopy and %s\\Data\\Docs directories."
msgstr "正確的安裝會生成 %s\\Mopy 和 %s\\Data\\Docs 目錄。"

#: bash\basher.py:5687
msgid "Incomplete Installation"
msgstr "安裝不完整"

#: bash\basher.py:5693 bash\basher.py:13376 bash\basher.py:14127
msgid "Mark Mergeable"
msgstr "檢查整合性"

#: bash\basher.py:5767 bash\basher.py:6846 bash\basher.py:7532
#: bash\basher.py:7728 bash\basher.py:7953 bash\basher.py:7959
#: bash\basher.py:10202 bash\basher.py:10323 bash\basher.py:11092
msgid "Select All"
msgstr "全部"

#: bash\basher.py:5769
msgid "Select None"
msgstr "全不"

#: bash\basher.py:5797
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: bash\basher.py:5876
msgid "Color Configuration"
msgstr "顏色配置"

#: bash\basher.py:5897
msgid "All Defaults"
msgstr "全部預設"

#: bash\basher.py:5899
msgid "Apply All"
msgstr "全部應用"

#: bash\basher.py:5900 bash\basher.py:16700
msgid "Export..."
msgstr "匯出..."

#: bash\basher.py:5901 bash\basher.py:16719
msgid "Import..."
msgstr "導入..."

#: bash\basher.py:6015
msgid "Export color configuration to:"
msgstr "匯出顏色配置到："

#: bash\basher.py:6015 bash\basher.py:6033
msgid "Colors.txt"
msgstr ""

#: bash\basher.py:6026
msgid "An error occurred writing to "
msgstr "出錯了，無法寫入"

#: bash\basher.py:6033
msgid "Import color configuration from:"
msgstr "從...導入顏色配置："

#: bash\basher.py:6066
msgid "An error occurred reading from "
msgstr "出錯了，無法讀取"

#: bash\basher.py:6105 bash\basher.py:17432
msgid "Doc Browser"
msgstr "文檔查看"

#: bash\basher.py:6117
msgid "Set Doc..."
msgstr "設置文檔..."

#: bash\basher.py:6119
msgid "Forget Doc..."
msgstr "取消關聯..."

#: bash\basher.py:6121
msgid "Rename Doc..."
msgstr "重命名文檔..."

#: bash\basher.py:6123
msgid "Edit Doc..."
msgstr "編輯文檔..."

#: bash\basher.py:6125
msgid "Open Doc..."
msgstr "打開文檔..."

#: bash\basher.py:6125
msgid "Open doc in external editor."
msgstr "在外部程式打開文檔。"

#: bash\basher.py:6200
msgid "The assigned document is not present:"
msgstr "設定的文件不存在："

#: bash\basher.py:6243
msgid "Select doc for %s:"
msgstr "選擇 %s 的文檔..."

#: bash\basher.py:6258
msgid "Rename file to:"
msgstr "修改檔案名為："

#: bash\basher.py:6277
msgid "Filename not defined."
msgstr "檔案名已修改。"

#: bash\basher.py:6407 bash\basher.py:17544
msgid "Mod Checker"
msgstr "Mod 檢查"

#: bash\basher.py:6428
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: bash\basher.py:6429
msgid "Mod List"
msgstr "Mod 列表"

#: bash\basher.py:6430
msgid "Rule Sets"
msgstr "規則設置"

#: bash\basher.py:6431
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#: bash\basher.py:6432
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: bash\basher.py:6433
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: bash\basher.py:6434
msgid "CRCs"
msgstr "CRC"

#: bash\basher.py:6435
msgid "Version Numbers"
msgstr "版本數"

#: bash\basher.py:6437 bash\basher.py:15350
msgid "Scan for Dirty Edits"
msgstr "掃描 Dirty Edits"

#: bash\basher.py:6439 bash\basher.py:15352
msgid "Scan for UDR's"
msgstr "掃描 UDR"

#: bash\basher.py:6440
msgid "Copy Text"
msgstr "複製文本"

#: bash\basher.py:6583
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#: bash\basher.py:6596
msgid "Initializing Data"
msgstr "正在初始化 Data 資料"

#: bash\basher.py:6598
msgid "Initializing Version"
msgstr "正在初始化版本資料"

#: bash\basher.py:6601
msgid "Initializing Windows"
msgstr "正在初始化窗口"

#: bash\basher.py:6623
msgid "Initializing ModInfos"
msgstr "正在初始化 Mod 資料"

#: bash\basher.py:6629
msgid "Initializing SaveInfos"
msgstr "正在初始化存檔資料"

#: bash\basher.py:6632
msgid "Initializing IniInfos"
msgstr "正在初始化 INI 資料"

#: bash\basher.py:6638
msgid "Generating Blank Bashed Patch"
msgstr "正在生成空白 Bashed Patch"

#: bash\basher.py:6698
msgid "Race"
msgstr "種族"

#: bash\basher.py:6699
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: bash\basher.py:6700
msgid "Stats"
msgstr "屬性"

#: bash\basher.py:6701
msgid "Class"
msgstr "職業"

#: bash\basher.py:6715 bash\basher.py:6851 bash\basher.py:18644
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: bash\basher.py:6761
msgid "Health "
msgstr "健康度"

#: bash\basher.py:6786
msgid "Face imported."
msgstr "臉部已導入。"

#: bash\basher.py:6812
msgid "Update "
msgstr "更新"

#: bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14239 bash\bosh.py:11922
#: bash\bosh.py:11945
msgid "Importers"
msgstr "導入工具"

#: bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14240 bash\bosh.py:11444
msgid "Tweakers"
msgstr "調整工具"

#: bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14240 bash\bosh.py:20708
msgid "Special"
msgstr "特殊作用"

#: bash\basher.py:6844
msgid "Build Patch"
msgstr "創建補丁"

#: bash\basher.py:6847 bash\basher.py:7533 bash\basher.py:7729
#: bash\basher.py:7954 bash\basher.py:7960 bash\basher.py:10219
#: bash\basher.py:10340
msgid "Deselect All"
msgstr "全不"

#: bash\basher.py:6850 bash\basher.py:18621
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: bash\basher.py:6852
msgid "Revert To Saved"
msgstr "恢復至保存的配置"

#: bash\basher.py:6853
msgid "Revert To Default"
msgstr "恢復至預設配置"

#: bash\basher.py:6856
msgid "Items that are new since the last time this patch was built are displayed in bold"
msgstr "相對於舊的配置，新的選項將以加粗顯示"

#: bash\basher.py:6950 bash\basher.py:7048 bash\basher.py:16427
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: bash\basher.py:6957 bash\bosh.py:5175 bash\bosh.py:5194
msgid "Bash encountered an error when renaming %s to %s."
msgstr "Bash 修改名字 %s 為 %s 時遇到錯誤。"

#: bash\basher.py:6959 bash\bosh.py:5177 bash\bosh.py:5196 bash\bosh.py:10118
msgid "The file is in use by another process such as TES4Edit."
msgstr "檔正被其他其他的程式（如 TES4Edit ）所使用。"

#: bash\basher.py:6961 bash\bosh.py:5179 bash\bosh.py:5198 bash\bosh.py:10120
msgid "Please close the other program that is accessing %s."
msgstr "請關閉其他正在操作 %s 的程式。"

#: bash\basher.py:6964 bash\basher.py:7062
msgid "Bash Patch - Save Error"
msgstr "Bash Patch - 保存錯誤"

#: bash\basher.py:6996 bash\basher.py:7103
msgid "Activate %s?"
msgstr "啟動 %s ？"

#: bash\basher.py:7003 bash\basher.py:7118
msgid "Masters Activated: "
msgstr "Master 文件已啟動："

#: bash\basher.py:7013 bash\basher.py:7128
msgid "File Edit Error"
msgstr "檔編輯錯誤"

#: bash\basher.py:7016 bash\basher.py:7131
msgid "Processing Error"
msgstr "檔處理錯誤"

#: bash\basher.py:7049
msgid "Bash encountered and error when saving %(patchName)s."
msgstr "Bash 保存 %(patchName)s 時遇到一個錯誤。"

#: bash\basher.py:7051
msgid "Either Bash needs Administrator Privileges to save the file, or the file is in use by another process such as TES4Edit."
msgstr "Wrye Bash 需要管理員許可權才能保存檔，也有可能該檔正被其他程式使用中。"

#: bash\basher.py:7053
msgid "Please close any program that is accessing %(patchName)s, and provide Administrator Privileges if prompted to do so."
msgstr "請關閉所有正在使用檔 %(patchName)s 的程式，然後遇到提示時請給予 Wrye Bash 管理員許可權。"

#: bash\basher.py:7150 bash\basher.py:7167
msgid "_Configuration.dat"
msgstr ""

#: bash\basher.py:7154 bash\basher.py:14355
msgid "Export Bashed Patch configuration to:"
msgstr "匯出 Bashed Patch 配置至："

#: bash\basher.py:7171
msgid "Import Bashed Patch configuration from:"
msgstr "導入 Bashed Path 配置從："

#: bash\basher.py:7205
msgid "item %s not in saved configs"
msgstr "專案 %s 不在保存的配置中"

#: bash\basher.py:7210
msgid "Wrye Bash detects that the selected file was saved in Bash's %s mode, do you want Wrye Bash to attempt to adjust the configuration on import to work with %s mode (Good chance there will be a few mistakes)? (Otherwise this import will have no effect.)"
msgstr "Wrye Bash 檢測到所選檔是用 %s 模式保存的，是否使用 Wrye Bash 的導入功能將其轉換成 %s 模式（可能會出現錯誤）？（否則此操作將無效！）"

#: bash\basher.py:7244 bash\basher.py:7250 bash\basher.py:7267
msgid "Error reverting Bashed patch configuration (error is: %s). Item %s skipped."
msgstr "恢復 Bashed Patch 的配置時發生錯誤（錯誤為：%s）。項目 %s 已跳過。"

#: bash\basher.py:7291 bash\bosh.py:11523
msgid "Alias Mod Names"
msgstr ""

#: bash\basher.py:7291 bash\bosh.py:21204 bash\bosh.py:21441
msgid "Leveled Lists"
msgstr ""

#: bash\basher.py:7493 bash\basher.py:7928 bash\bosh.py:13568
#: bash\bosh.py:13784 bash\bosh.py:14665 bash\bosh.py:14746 bash\bosh.py:15447
#: bash\bosh.py:15552 bash\bosh.py:15654 bash\bosh.py:21814 bash\bosh.py:21942
msgid "Source Mods/Files"
msgstr "源 Mod /文件"

#: bash\basher.py:7611
msgid " Mod Files"
msgstr " Mod 文件"

#: bash\basher.py:7613
msgid "Get "
msgstr "獲取"

#: bash\basher.py:7708
msgid "Tweaks"
msgstr "調整"

#: bash\basher.py:7840 bash\bosh.py:11383 bash\bosh.py:16611
#: bash\bosh.py:16697 bash\bosh.py:16779 bash\bosh.py:16859 bash\bosh.py:16935
#: bash\bosh.py:17112 bash\bosh.py:17332 bash\bosh.py:17720 bash\bosh.py:17795
#: bash\bosh.py:18414 bash\bosh.py:18423 bash\bosh.py:18431 bash\bosh.py:18496
#: bash\bosh.py:18505 bash\bosh.py:18513 bash\bosh.py:18548 bash\bosh.py:18617
#: bash\game\oblivion.py:980 bash\game\oblivion.py:989
#: bash\game\oblivion.py:998 bash\game\oblivion.py:1007
#: bash\game\oblivion.py:1016 bash\game\oblivion.py:1042
#: bash\game\oblivion.py:1064 bash\game\oblivion.py:1087
#: bash\game\oblivion.py:1096 bash\game\oblivion.py:1103
#: bash\game\oblivion.py:1137 bash\game\oblivion.py:1163
#: bash\game\oblivion.py:1201 bash\game\oblivion.py:1208
#: bash\game\oblivion.py:1215 bash\game\oblivion.py:1222
#: bash\game\oblivion.py:1229 bash\game\oblivion.py:1236
#: bash\game\oblivion.py:1243 bash\game\oblivion.py:1250
#: bash\game\oblivion.py:1257 bash\game\oblivion.py:1264
#: bash\game\oblivion.py:1278 bash\game\oblivion.py:1285
#: bash\game\oblivion.py:1297 bash\game\oblivion.py:1307
#: bash\game\oblivion.py:1318 bash\game\oblivion.py:1328
#: bash\game\oblivion.py:1340 bash\game\oblivion.py:1349
#: bash\game\oblivion.py:1361 bash\game\oblivion.py:1370
#: bash\game\oblivion.py:1379 bash\game\oblivion.py:1389
#: bash\game\oblivion.py:1398 bash\game\oblivion.py:1407
#: bash\game\oblivion.py:1415 bash\game\oblivion.py:1434
#: bash\game\oblivion.py:1444 bash\game\oblivion.py:1453
#: bash\game\oblivion.py:1464 bash\game\oblivion.py:1477
#: bash\game\oblivion.py:1494 bash\game\oblivion.py:1504
#: bash\game\oblivion.py:1513 bash\game\oblivion.py:1523
#: bash\game\oblivion.py:1533 bash\game\oblivion.py:1543
#: bash\game\oblivion.py:1554 bash\game\oblivion.py:1559
#: bash\game\oblivion.py:1565 bash\game\oblivion.py:1571
#: bash\game\oblivion.py:1579 bash\game\oblivion.py:1587
#: bash\game\skyrim.py:1466 bash\game\skyrim.py:1488 bash\game\skyrim.py:1499
#: bash\game\skyrim.py:1511 bash\game\skyrim.py:1522 bash\game\skyrim.py:1577
#: bash\game\skyrim.py:1591 bash\game\skyrim.py:1602 bash\game\skyrim.py:1613
#: bash\game\skyrim.py:1623 bash\game\skyrim.py:1632 bash\game\skyrim.py:1641
#: bash\game\skyrim.py:1651 bash\game\skyrim.py:1660 bash\game\skyrim.py:1671
#: bash\game\skyrim.py:1680 bash\game\skyrim.py:1689
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: bash\basher.py:7872 bash\basher.py:7884
msgid "Enter the desired custom tweak value."
msgstr "自訂數值"

#: bash\basher.py:7874
msgid "Due to an inability to get decimal numbers from the wxPython prompt please enter an extra zero after your choice if it is not meant to be a decimal."
msgstr "由於無法從 wxPython 的提示中獲取小數，所以如果不是小數的話請在最後額外輸入‘0’。"

#: bash\basher.py:7876
msgid "If you are trying to enter a decimal multiply it by 10, for example for 0.3 enter 3 instead."
msgstr "如果您要輸入小數的話，請先乘以10，比如要輸入0.3的話就直接輸3。"

#: bash\basher.py:7878 bash\basher.py:7885 bash\game\oblivion.py:1631
#: bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1639
#: bash\game\oblivion.py:1643 bash\game\oblivion.py:1647
#: bash\game\oblivion.py:1651 bash\game\oblivion.py:1655
#: bash\game\oblivion.py:1659 bash\game\oblivion.py:1663
#: bash\game\oblivion.py:1667 bash\game\oblivion.py:1671
#: bash\game\oblivion.py:1675 bash\game\oblivion.py:1679
#: bash\game\skyrim.py:1714 bash\game\skyrim.py:1718 bash\game\skyrim.py:1721
#: bash\game\skyrim.py:1724
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: bash\basher.py:7879 bash\basher.py:7886
msgid " ~ Custom Tweak Value"
msgstr " ~ 自訂調整數值"

#: bash\basher.py:7891
msgid "Enter the desired custom tweak text."
msgstr "自訂文本"

#: bash\basher.py:7893
msgid " ~ Custom Tweak Text"
msgstr " ~ 自訂文本"

#: bash\basher.py:7987 bash\basher.py:7989
msgid "Mergeable Mods"
msgstr "可整合 Mod"

#: bash\basher.py:8028 bash\basher.py:8030
msgid "Race Mods"
msgstr "種族 Mod"

#: bash\basher.py:8074 bash\basher.py:8076
msgid "Override Delev/Relev Tags"
msgstr "無視 Delev/Relev 標籤"

#: bash\basher.py:8223
msgid "Sort by %s"
msgstr "按 %s 排序"

#: bash\basher.py:8242
msgid "Unhide..."
msgstr "取消隱藏..."

#: bash\basher.py:8242
msgid "Unhides hidden %ss."
msgstr "顯示隱藏檔 %s 。"

#: bash\basher.py:8248
msgid "Mod Files"
msgstr "Mod 文件"

#: bash\basher.py:8251
msgid "Save files"
msgstr "存檔文件"

#: bash\basher.py:8256
msgid "Mod Archives"
msgstr "Mod 安裝包"

#: bash\basher.py:8258 bash\basher.py:8266
msgid "Unhide files:"
msgstr "顯示隱藏檔："

#: bash\basher.py:8276
msgid "You can't unhide files from this directory."
msgstr "您無法從此目錄顯示隱藏檔。"

#: bash\basher.py:8288
msgid "File skipped: %s. File is already present."
msgstr "跳過 %s 。檔已經存在。"

#: bash\basher.py:8314 bash\basher.py:11232
msgid "Delete %(filename)s."
msgstr "刪除檔 %(filename)s 。"

#: bash\basher.py:8318 bash\basher.py:11240
msgid "Uncheck files to skip deleting them if desired."
msgstr "勾掉您不想要刪除的檔。"

#: bash\basher.py:8320 bash\basher.py:11242
msgid "Delete Files"
msgstr "刪除檔"

#: bash\basher.py:8321 bash\basher.py:11243
msgid "Delete these files? This operation cannot be undone."
msgstr "刪除這些檔？此操作不可恢復。"

#: bash\basher.py:8341
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: bash\basher.py:8342
msgid "Make a copy of '%s'"
msgstr "創建 %s 的副本"

#: bash\basher.py:8357
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa) and an associated voice directory (Sound\\Voices\\%s), which will not be attached to the duplicate mod."
msgstr "此插件存在相關聯的檔案（%s.bsa）以及相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），但不會與副本相關聯。"

#: bash\basher.py:8359
msgid "Note that the BSA archive may also contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if a duplicate archive were also created."
msgstr "注意BSA檔案可能還含相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），這樣即使BSA也創建副本，與音效檔的關聯依舊會消失。"

#: bash\basher.py:8362
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa), which will not be attached to the duplicate mod."
msgstr "此插件存在相關聯的檔案（%s.bsa），但不會與副本相關聯。"

#: bash\basher.py:8364
msgid "Note that this BSA archive may contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if a duplicate archive were also created."
msgstr "注意BSA檔案可能還含相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），這樣即使BSA也創建副本，與音效檔的關聯依舊會消失。"

#: bash\basher.py:8367
msgid "This mod has an associated voice directory (Sound\\Voice\\%s), which will not be attached to the duplicate mod."
msgstr "此插件存在相關聯的聲音目錄（Sound\\Voices\\%s），但不會與副本相關聯。"

#: bash\basher.py:8368
msgid "Duplicate "
msgstr "複製"

#: bash\basher.py:8408
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: bash\basher.py:8409
msgid "Move %(filename)s to the Bash/Hidden directory."
msgstr "移動檔 %(filename)s 到 Bash/Hidden 目錄。"

#: bash\basher.py:8414 bash\basher.py:9682
msgid "Hide these files? Note that hidden files are simply moved to the Bash\\Hidden subdirectory."
msgstr "隱藏所選文件？注意：檔隱藏只是單純地把檔移動到 Bash\\Hidden 內。"

#: bash\basher.py:8415 bash\basher.py:8435 bash\basher.py:9683
#: bash\basher.py:9690
msgid "Hide Files"
msgstr "隱藏文件"

#: bash\basher.py:8433 bash\basher.py:9688
msgid "A file named %s already exists in the hidden files directory. Overwrite it?"
msgstr "Hidden 目錄內已存在檔 %s 。是否覆蓋？"

#: bash\basher.py:8446
msgid "List Masters..."
msgstr "顯示 Master 清單..."

#: bash\basher.py:8447
msgid "Copies list of %(filename)s's masters to the clipboard."
msgstr "複製 %(filename)s 的 Master 列表到剪貼板中。"

#: bash\basher.py:8467
msgid "Redate..."
msgstr "重置日期..."

#: bash\basher.py:8468
msgid "Move the selected files to start at a specified date."
msgstr "移動所選文件到特定日期。"

#: bash\basher.py:8477
msgid "Redate selected mods starting at..."
msgstr "重置所選 mod 的日期起始於..."

#: bash\basher.py:8478
msgid "Redate Mods"
msgstr "重置 mod 日期"

#: bash\basher.py:8487
msgid "Bash cannot handle dates greater than January 19, 2038.)"
msgstr "Bash 無法處理晚於2038年1月19日的日期。)"

#: bash\basher.py:8505
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: bash\basher.py:8506
msgid "sort the selected files."
msgstr "修改所選檔順序。"

#: bash\basher.py:8511
msgid "Reorder selected mods in alphabetical order?  The first file will be given the date/time of the current earliest file in the group, with consecutive files following at 1 minute increments."
msgstr "按字母順序重新排序所選 Mod？群組中首個檔將賦予最新日期/時間,後面的檔則以1分鐘遞增。"

#: bash\basher.py:8513
msgid "Note that this operation cannot be undone.  Note also that some mods need to be in a specific order to work correctly, and this sort operation may break that order."
msgstr "注意此操作不可撤銷。同時有些 mod 必須按特定的順序才能正常工作，此操作可能會破壞該順序。"

#: bash\basher.py:8515
msgid "Sort Mods"
msgstr "排序"

#: bash\basher.py:8542
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: bash\basher.py:8542
msgid "Snapshot..."
msgstr "快照..."

#: bash\basher.py:8544
msgid "Creates a snapshot copy of the current mod in a subdirectory (Bash\\Snapshots)."
msgstr "創建所選文件的快照到 Bash\\Snapshots 。"

#: bash\basher.py:8555
msgid "Save snapshot as:"
msgstr "保存快照為："

#: bash\basher.py:8583
msgid "Revert to Snapshot..."
msgstr "恢復到快照..."

#: bash\basher.py:8584
msgid "Revert to a previously created snapshot from the Bash/Snapshots dir."
msgstr "從 Bash\\Snapshots 恢復之前創建的快照。"

#: bash\basher.py:8598
msgid "Revert %s to snapshot:"
msgstr "恢復 %s 到快照："

#: bash\basher.py:8603
msgid "Revert %s to snapshot %s dated %s?"
msgstr "恢復 %s 到快照 %s （日期為 %s ）？"

#: bash\basher.py:8605
msgid "Revert to Snapshot"
msgstr "恢復到快照"

#: bash\basher.py:8613
msgid "Snapshot file is corrupt!"
msgstr "快照文件已損壞！"

#: bash\basher.py:8622
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: bash\basher.py:8623
msgid "Create a backup of the slected file(s)."
msgstr "備份所選擇檔。"

#: bash\basher.py:8642 bash\basher.py:8664
msgid "Revert to Backup"
msgstr "恢復到備份"

#: bash\basher.py:8648
msgid "Revert to First Backup"
msgstr "恢復到首次備份"

#: bash\basher.py:8662
msgid "Revert %s to backup dated %s?"
msgstr "恢復 %s 到 %s 時的備份？"

#: bash\basher.py:8674
msgid "Old file is corrupt!"
msgstr "舊文件已損壞！"

#: bash\basher.py:8683 bash\basher.py:11203
msgid "Open '%s' with the system's default program."
msgstr "用系統預設程式打開 %s 。"

#: bash\basher.py:8685
msgid "Open the selected files."
msgstr "打開所選文件。"

#: bash\basher.py:8708
msgid "Show/Hide '%s' column."
msgstr "顯示/隱藏列 %s 。"

#: bash\basher.py:8737
msgid "Columns"
msgstr "列顯示"

#: bash\basher.py:8747
msgid "Add Marker..."
msgstr "添加標記..."

#: bash\basher.py:8747
msgid "Adds a Marker, a special type of package useful for separating and labelling your packages."
msgstr "添加標記，將不同的安裝包分類從而方便管理。"

#: bash\basher.py:8768
msgid "Monitor External Installation..."
msgstr "監視外部安裝..."

#: bash\basher.py:8769
msgid "Monitors the Data folder during installation via manual install or 3rd party tools."
msgstr "監視手動安裝或者其他程式安裝對 Data 目錄的修改。"

#: bash\basher.py:8774
msgid "Wrye Bash will monitor your data folder for changes when installing a mod via an external application or manual install.  This will require two refreshes of the Data folder and may take some time."
msgstr "Wrye Bash 將檢測協力廠商工具或者您手動對 Data 目錄的修改，這將需要兩次刷新 Data 目錄，可能會需要點時間。"

#: bash\basher.py:8775 bash\basher.py:8784 bash\basher.py:8801
#: bash\basher.py:8841 bash\basher.py:8864
msgid "External Installation"
msgstr "外部安裝"

#: bash\basher.py:8784
msgid "You may now install your mod.  When installation is complete, press Ok."
msgstr "您現在可以安裝 MOD 了。完成的時候請點擊確定(OK)。"

#: bash\basher.py:8801
msgid "No changes were detected in the Data directory."
msgstr "未檢測到對 Data 目錄的修改。"

#: bash\basher.py:8814
msgid "New Files: %(count)i"
msgstr "新增的文件: %(count)i"

#: bash\basher.py:8815
msgid "Changed Files: %(count)i"
msgstr "修改的檔: %(count)i"

#: bash\basher.py:8816
msgid "Touched Files: %(count)i"
msgstr "碰到的文件: %(count)i"

#: bash\basher.py:8817
msgid "Deleted Files"
msgstr "刪除的檔"

#: bash\basher.py:8820
msgid "These files are newly added to the Data directory."
msgstr "這些檔是需要新增到 Data 目錄內的。"

#: bash\basher.py:8826
msgid "These files were modified."
msgstr "這些檔被修改了。"

#: bash\basher.py:8832
msgid "These files were not changed, but had their modification time altered.  Most likely, these files are included in the external installation, but were the same version as already existed."
msgstr "這些檔並沒有發生實質的變化，只是編輯日期被修改了。這種情況一般發生於安裝了相同版本的檔，但打包於不同時間。"

#: bash\basher.py:8838
msgid "These files were deleted.  BAIN does not have the capability to remove files when installing."
msgstr "這些檔被刪除了。BAIN 並沒有刪除檔的功能。"

#: bash\basher.py:8842
msgid "The following changes were detected in the Data directory"
msgstr "以下是檢測到的對 Data 目錄的修改"

#: bash\basher.py:8843
msgid "Create Project"
msgstr "新建項目"

#: bash\basher.py:8864
msgid "Project Name"
msgstr "項目名"

#: bash\basher.py:8876
msgid "Creating Project..."
msgstr "正在創建專案..."

#: bash\basher.py:8895
msgid "Anneal All"
msgstr "修復全部"

#: bash\basher.py:8895
msgid "This will install any missing files (for active installers) and correct all install order and reconfiguration errors."
msgstr "此操作將修復所有丟失的檔，或者修正因為安裝順序或配置的改變而產生的錯誤。"

#: bash\basher.py:8901 bash\basher.py:9507 bash\basher.py:9611
msgid "Annealing..."
msgstr "正在修復..."

#: bash\basher.py:8913
msgid "This will uninstall all packages."
msgstr "此操作將卸載所有的安裝包。"

#: bash\basher.py:8913
msgid "Uninstall All Packages"
msgstr "卸載所有安裝包"

#: bash\basher.py:8918
msgid "Really uninstall All Packages?"
msgstr "確定卸載所有的安裝包？"

#: bash\basher.py:8920 bash\basher.py:10088
msgid "Uninstalling..."
msgstr "正在卸載..."

#: bash\basher.py:8933
msgid "This will remove all mod files that are not linked to an active installer out of the Data folder."
msgstr "此操作將把所有不是使用安裝包安裝的內容移出 Data 目錄。"

#: bash\basher.py:8937
msgid "Clean Data"
msgstr "清理 Data 目錄"

#: bash\basher.py:8942
msgid "Clean Data directory?"
msgstr "確定要清理 Data 目錄？"

#: bash\basher.py:8942
msgid "This includes files that were installed manually or by another program.  Files will be moved to the \"%s\" directory instead of being deleted so you can retrieve them later if necessary.  Note that if you use TES4LODGen, this will also clean out the DistantLOD folder, so on completion please run TES4LodGen again."
msgstr "所有檔（包括所有手動或者其他程式安裝的部分）將移除到 \"%s\" 目錄而不是直接刪除，方便用戶還原檔。如果您使用了 TES4LODGEN 請注意，因為此操作也會清理 DistantLOD 目錄的檔，所以操作完成後記得再執行 TES4LODGEN 。"

#: bash\basher.py:8946
msgid "Cleaning Data Files..."
msgstr "正在清理 Data 檔..."

#: bash\basher.py:8957
msgid "Auto-Anneal"
msgstr "自動修復"

#: bash\basher.py:8959
msgid "Enable/Disable automatic annealing of packages."
msgstr "開啟/關閉自動修復。"

#: bash\basher.py:8966
msgid "Auto-Anneal/Install Wizards"
msgstr "執行完安裝嚮導自動修復"

#: bash\basher.py:8968
msgid "Enable/Disable automatic installing or anneal (as applicable) of packages after running its wizard."
msgstr "開啟/關閉在執行安裝嚮導後自動安裝或者修復安裝包（如果必要的化）。"

#: bash\basher.py:8976
msgid "Wizard Icon Overlay"
msgstr "顯示安裝嚮導圖示"

#: bash\basher.py:8978
msgid "Enable/Disable the magic wand icon overlay for packages with Wizards."
msgstr "開啟/關閉顯示安裝嚮導的魔棒圖示。"

#: bash\basher.py:8990
msgid "Auto-Refresh Projects"
msgstr "自動刷新項目"

#: bash\basher.py:8999
msgid "Auto-Apply Embedded BCFs"
msgstr "自動應用內嵌 BCF"

#: bash\basher.py:9001
msgid "If enabled, embedded BCFs will automatically be applied to archives."
msgstr "如果開啟，將自動應用壓縮包所對應的 BCF 文檔。"

#: bash\basher.py:9012
msgid "Skip Bethsoft Content"
msgstr "跳過 Bethsoft 內容"

#: bash\basher.py:9020
msgid "Enable installation of Bethsoft Content?"
msgstr "開啟“跳過 Bethsoft 內容”?"

#: bash\basher.py:9021
msgid "In order to support this, Bethesda ESPs, ESMs, and BSAs need to have their CRCs calculatted.  This will be accomplished by a full refresh of BAIN data an may take quite some time.  Are you sure you want to continue?"
msgstr "開啟後，如果 Bethsoft 的 BSA、Esp、Esm 的修改時間發生改變的話，刷新操作將需要消耗很長的時間。"

#: bash\basher.py:9037 bash\basher.py:9040 bash\basher.py:9188
#: bash\basher.py:9191 bash\basher.py:10037 bash\basher.py:10040
msgid "Refreshing Packages..."
msgstr "正在刷新安裝包..."

#: bash\basher.py:9051
msgid "Enabled"
msgstr "開啟"

#: bash\basher.py:9053
msgid "Enable/Disable the Installers tab."
msgstr "開啟/關閉 Installers 標籤。"

#: bash\basher.py:9079
msgid "BSA Redirection"
msgstr "材質無效化(BSA Redirection)"

#: bash\basher.py:9105
msgid "Show Inactive Conflicts"
msgstr "顯示未安裝衝突"

#: bash\basher.py:9118
msgid "Show Lower Conflicts"
msgstr "顯示較低衝突"

#: bash\basher.py:9131
msgid "Show BSA Conflicts"
msgstr "顯示 BSA 衝突"

#: bash\basher.py:9143
msgid "Avoid at Startup"
msgstr "開啟 Bash 時不進入"

#: bash\basher.py:9145
msgid "Toggles Wrye Bash to avoid the Installers tab on startup, avoiding unnecessary data scanning."
msgstr "讓 Wrye Bash 在開啟時不進入 Installers 標籤，避免不必要的檔掃描。"

#: bash\basher.py:9158
msgid "Full Refresh"
msgstr "完整刷新"

#: bash\basher.py:9158
msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新資料"

#: bash\basher.py:9160
msgid "Perform a full refresh of all data files, recalculating all CRCs.  This can take 5-15 minutes."
msgstr "刷新所有的 data 檔, 並且重新計算全部 CRC 。這將消耗5-15分鐘。"

#: bash\basher.py:9162
msgid "Rescan the Data directory and all project directories."
msgstr "重新掃描 Data 目錄以及專案內的內容。"

#: bash\basher.py:9169
msgid "Refresh ALL data from scratch? This may take five to ten minutes (or more) depending on the number of mods you have installed."
msgstr "重新刷新所有資料？這將消耗5-10分鐘（或者更長），主要取決於您安裝的 mod 數。"

#: bash\basher.py:9179
msgid "Clean Data Directory"
msgstr "清理 Data 目錄"

#: bash\basher.py:9200
msgid "Skip Screenshots"
msgstr "跳過截圖"

#: bash\basher.py:9208
msgid "Skip Images"
msgstr "跳過圖片"

#: bash\basher.py:9216
msgid "Skip Docs"
msgstr "跳過文檔"

#: bash\basher.py:9224
msgid "Skip DistantLOD"
msgstr "跳過 DistantLOD"

#: bash\basher.py:9232
msgid "Skip LOD Meshes"
msgstr "跳過 LOD 模型"

#: bash\basher.py:9240
msgid "Skip LOD Textures"
msgstr "跳過 LOD 材質"

#: bash\basher.py:9248
msgid "Skip LOD Normals"
msgstr "跳過 LOD 法線"

#: bash\basher.py:9256
msgid "Skip %s Plugins"
msgstr "跳過 %s 外掛程式"

#: bash\basher.py:9272
msgid "Auto-name String Translation Files"
msgstr "自動生成 String 檔"

#: bash\basher.py:9284
msgid "Sort by Active"
msgstr "已安裝靠前"

#: bash\basher.py:9286
msgid "If selected, active installers will be sorted to the top of the list."
msgstr "如果開啟，已安裝的將排在列表的頂端。"

#: bash\basher.py:9297
msgid "Projects First"
msgstr "項目靠前"

#: bash\basher.py:9299
msgid "If selected, projects will be sorted to the top of the list."
msgstr "如果開啟，項目將排在列表的頂端。"

#: bash\basher.py:9310
msgid "Sort by Structure"
msgstr "按結構排序"

#: bash\basher.py:9383
msgid "View Wizard..."
msgstr "查看安裝嚮導..."

#: bash\basher.py:9385
msgid "Edit Wizard..."
msgstr "編輯安裝嚮導..."

#: bash\basher.py:9387
msgid "Edit the wizard.txt associated with this project."
msgstr "編輯專案內的 wizard.txt"

#: bash\basher.py:9427
msgid "Wizard"
msgstr "執行安裝嚮導"

#: bash\basher.py:9428 bash\basher.py:9431
msgid "Run the install wizard."
msgstr "執行安裝嚮導。"

#: bash\basher.py:9430
msgid "Auto Wizard"
msgstr "自動執行安裝嚮導"

#: bash\basher.py:9453
msgid "Saved Wizard position (%s) was not a tuple (%s), reverting to default position."
msgstr "保存的嚮導視窗座標(%s)不是元組形式(%s)，恢復到默認座標。"

#: bash\basher.py:9456
msgid "Saved Wizard size (%s) was not a tuple (%s), reverting to default size."
msgstr "保存的嚮導視窗大小(%s)不是元組形式(%s)，恢復到默認大小。"

#: bash\basher.py:9468
msgid "Returned Wizard position (%s) was not a wx.Point (%s), reverting to default position."
msgstr "返回的的嚮導視窗座標(%s)不是 wx.Point (%s)，恢復到默認座標。"

#: bash\basher.py:9471
msgid "Returned Wizard size (%s) was not a wx.Size (%s), reverting to default size."
msgstr "返回的的嚮導視窗大小(%s)不是 wx.Size (%s)，恢復到默認大小。"

#: bash\basher.py:9515 bash\basher.py:9830
msgid "Installing..."
msgstr "正在安裝..."

#: bash\basher.py:9564
msgid "The following INI Tweaks were not automatically applied.  Be sure to apply them after installing the package."
msgstr "以下 INI 調整沒有自動應用，安裝後記得手動應用。"

#: bash\basher.py:9574
msgid "Open Readme"
msgstr "查看說明"

#: bash\basher.py:9575
msgid "Opens the installer's readme."
msgstr "打開安裝包裡的說明文檔。"

#: bash\basher.py:9602
msgid "Anneal"
msgstr "修復"

#: bash\basher.py:9603
msgid "Anneal all packages."
msgstr "修復所有安裝包。"

#: bash\basher.py:9627
msgid "Duplicate selected %(installername)s."
msgstr "複製所選擇安裝包 %(installername)s。"

#: bash\basher.py:9637
msgid " Copy"
msgstr " 複製"

#: bash\basher.py:9640
msgid " Copy (%d)"
msgstr " 複製 (%d)"

#: bash\basher.py:9642
msgid "Duplicate %s to:"
msgstr "複製 %s 到："

#: bash\basher.py:9649
msgid "%s is not a valid name."
msgstr "%s 不是有效的名字。"

#: bash\basher.py:9652
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已經存在。"

#: bash\basher.py:9656
msgid "%s does not have correct extension (%s)."
msgstr "%s 的副檔名(%s)錯誤。"

#: bash\basher.py:9669
msgid "Hide..."
msgstr "隱藏..."

#: bash\basher.py:9671
msgid "Hide selected installer(s)."
msgstr "隱藏所選安裝包。"

#: bash\basher.py:9703 bash\basher.py:10238 bash\basher.py:15769
#: bash\basher.py:16628
msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

#: bash\basher.py:9704
msgid "Rename selected installer(s)."
msgstr "重命名所選安裝包。"

#: bash\basher.py:9736 bash\basher.py:10953
msgid "Has Extra Directories"
msgstr "含特殊路徑"

#: bash\basher.py:9737
msgid "Allow installation of files in non-standard directories."
msgstr "允許檔安裝到非標準位置。"

#: bash\basher.py:9761
msgid "Override Skips"
msgstr "覆蓋跳過"

#: bash\basher.py:9762
msgid "Override global file type skipping for %(installername)s."
msgstr "安裝安裝包 %(installername)s 時不考慮 跳過XXX 原則。"

#: bash\basher.py:9785
msgid "Don't Refresh"
msgstr "不刷新"

#: bash\basher.py:9786
msgid "Don't automatically refresh project."
msgstr "不自動刷新項目。"

#: bash\basher.py:9812
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: bash\basher.py:9812
msgid "Install Last"
msgstr "最後安裝"

#: bash\basher.py:9812
msgid "Install Missing"
msgstr "安裝丟失"

#: bash\basher.py:9842
msgid "The following INI Tweaks were created, because the existing INI was different than what BAIN installed:"
msgstr "由於當前 INI 與安裝包所安裝的內容不同，生成了如下 INI 調整檔。"

#: bash\basher.py:9856
msgid "List Packages..."
msgstr "顯示安裝包..."

#: bash\basher.py:9857
msgid "Displays a list of all packages.  Also copies that list to the clipboard.  Useful for posting your package order on forums."
msgstr "清單顯示所有安裝包。同時複製到剪貼板中。方便把個人安裝包順序發佈到論壇。"

#: bash\basher.py:9862
msgid "Only show Installed Packages?"
msgstr "僅顯示已安裝安裝包？"

#: bash\basher.py:9864
msgid "(Else shows all packages)"
msgstr "（否則全部顯示）"

#: bash\basher.py:9866
msgid "Only Show Installed?"
msgstr "僅顯示已安裝？"

#: bash\basher.py:9872
msgid "BAIN Packages"
msgstr "BAIN 安裝包"

#: bash\basher.py:9879
msgid "List Structure..."
msgstr "顯示結構..."

#: bash\basher.py:9896
msgid "Package Structure"
msgstr "安裝包結構"

#: bash\basher.py:9903
msgid "Move To..."
msgstr "轉移到..."

#: bash\basher.py:9909
msgid "Move selected archives to what position?"
msgstr "移動所選文檔至何處？"

#: bash\basher.py:9911
msgid "Enter position number."
msgstr "輸入位置序號。"

#: bash\basher.py:9913
msgid "Last: -1; First of Last: -2; Semi-Last: -3."
msgstr "最後：-1；倒數第一：-2；倒數中間：-3。"

#: bash\basher.py:9921
msgid "Position must be an integer."
msgstr "位置序號必須是整數。"

#: bash\basher.py:9973
msgid "Attempt to open this as a mod at %(nexusName)s? This assumes that the trailing digits in the package's name are actually the id number of the mod at %(nexusName)s. If this assumption is wrong, you'll just get a random mod page (or error notice) at %(nexusName)s."
msgstr "在 %(nexusName)s 中打開？此操作將提取檔末尾的數位並當作 %(nexusName)s 的 id 。如果提取錯誤，您將隨機打開 %(nexusName)s 中的某一頁面（或者提示錯誤）。"

#: bash\basher.py:9974
msgid "Open at %(nexusName)s"
msgstr "在 %(nexusName)s 中打開"

#: bash\basher.py:9982
msgid "Google..."
msgstr "穀歌搜索..."

#: bash\basher.py:9989
msgid "Open a search for this on Google?"
msgstr "在穀歌中搜索此文件？"

#: bash\basher.py:9990
msgid "Open a search"
msgstr "打開搜索"

#: bash\basher.py:9997
msgid "TES Alliance..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:10004
msgid "Attempt to open this as a mod at TES Alliance? This assumes that the trailing digits in the package's name are actually the id number of the mod at TES Alliance. If this assumption is wrong, you'll just get a random mod page (or error notice) at TES Alliance."
msgstr "在 TES Alliance 中打開？此操作將提取檔末尾的數位並當作 TES Alliance 的 id 。如果提取錯誤，您將隨機打開 TES Alliance 中的某一頁面（或者錯誤提示）。"

#: bash\basher.py:10005
msgid "Open at TES Alliance"
msgstr "在 TES Alliance 打開"

#: bash\basher.py:10013
msgid "Planet Elderscrolls..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:10020
msgid "Attempt to open this as a mod at Planet Elderscrolls? This assumes that the trailing digits in the package's name are actually the id number of the mod at Planet Elderscrolls. If this assumption is wrong, you'll just get a random mod page (or error notice) at Planet Elderscrolls."
msgstr "在 Planet Elderscrolls 中打開？此操作將提取檔末尾的數位並當作 Planet Elderscrolls 的 id 。如果提取錯誤，您將隨機打開 Planet Elderscrolls 中的某一頁面（或者錯誤提示）。"

#: bash\basher.py:10021
msgid "Open at Planet Elderscrolls"
msgstr "在 Planet Elderscrolls 打開"

#: bash\basher.py:10030
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: bash\basher.py:10057 bash\basher.py:10945
msgid "Skip Voices"
msgstr "跳過聲音"

#: bash\basher.py:10079
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: bash\basher.py:10103
msgid "Copy Conflicts to Project"
msgstr "複製衝突檔至專案"

#: bash\basher.py:10114
msgid "Copying Conflicts..."
msgstr "正在複製衝突檔..."

#: bash\basher.py:10150 bash\basher.py:10168
msgid "Copying files..."
msgstr "正在複製檔..."

#: bash\basher.py:10250
msgid "Enter new name (without the extension):"
msgstr "輸入新的名字（不包含副檔名）："

#: bash\basher.py:10251
msgid "Rename Esp/m"
msgstr "重命名 Esp/m"

#: bash\basher.py:10261
msgid "Reset Name"
msgstr "重置名字"

#: bash\basher.py:10285
msgid "Reset All Names"
msgstr "重置所有名字"

#: bash\basher.py:10300
msgid "List Esp/ms"
msgstr "顯示 Esp/m"

#: bash\basher.py:10307
msgid "Esp/m List for %s:"
msgstr "%s 的 Esp/m 列表"

#: bash\basher.py:10314
msgid "Esp/m List"
msgstr "Esp/m 列表"

#: bash\basher.py:10357
msgid "Toggle Selection"
msgstr "反選"

#: bash\basher.py:10375
msgid "List Sub-packages"
msgstr "顯示子安裝包"

#: bash\basher.py:10383
msgid "Sub-Packages List for %s:"
msgstr "%s 的子安裝包列表："

#: bash\basher.py:10390
msgid "Sub-Package Lists"
msgstr "子安裝包列表"

#: bash\basher.py:10399
msgid "Unpack to Project(s)..."
msgstr "解壓至項目"

#: bash\basher.py:10408
msgid "Unpack %s to Project:"
msgstr "解壓 %s 為項目"

#: bash\basher.py:10415
msgid "%s is not a valid project name."
msgstr "%s 不是有效的專案名字。"

#: bash\basher.py:10418
msgid "%s is a file."
msgstr "%s 是個檔案名。"

#: bash\basher.py:10421 bash\basher.py:10443 bash\basher.py:10633
#: bash\basher.py:10698 bash\basher.py:10764 bash\basher.py:10816
#: bash\basher.py:10914
msgid "%s already exists. Overwrite it?"
msgstr "%s 已存在。是否覆蓋？"

#: bash\basher.py:10424
msgid "Unpacking to Project..."
msgstr "正解壓為項目..."

#: bash\basher.py:10467
msgid "Omod Config: "
msgstr "OMOD 配置："

#: bash\basher.py:10490
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: bash\basher.py:10491
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: bash\basher.py:10492
msgid "Website:"
msgstr "網址："

#: bash\basher.py:10494
msgid "Email:"
msgstr "郵箱："

#: bash\basher.py:10541
msgid "Omod Info..."
msgstr "OMOD 信息..."

#: bash\basher.py:10556
msgid "Sync from Data"
msgstr "與 Data 目錄同步"

#: bash\basher.py:10571
msgid "Update %s according to data directory?"
msgstr "根據 Data 目錄更新 %s ？"

#: bash\basher.py:10573
msgid "Files to delete:"
msgstr "需要刪除的檔："

#: bash\basher.py:10575
msgid "Files to update:"
msgstr "需要更新的檔："

#: bash\basher.py:10580
msgid "Updating files."
msgstr "正在更新檔..."

#: bash\basher.py:10593
msgid "Sync and Pack"
msgstr "同步並打包"

#: bash\basher.py:10607
msgid "Pack to Archive..."
msgstr "打包為壓縮包..."

#: bash\basher.py:10617 bash\basher.py:10682
msgid "Pack %s to Archive:"
msgstr "打包 %s 為壓縮包："

#: bash\basher.py:10624 bash\basher.py:10689 bash\basher.py:10758
#: bash\basher.py:10810 bash\basher.py:10888 bash\basher.py:10906
msgid "%s is not a valid archive name."
msgstr "%s 不是有效的壓縮包名字。"

#: bash\basher.py:10627 bash\basher.py:10692
msgid "%s is a directory."
msgstr "%s 是目錄名。"

#: bash\basher.py:10630 bash\basher.py:10695 bash\basher.py:10761
#: bash\basher.py:10813
msgid "The %s extension is unsupported. Using %s instead."
msgstr "不支持副檔名 %s ，請改用 %s 。"

#: bash\basher.py:10640 bash\basher.py:10705
msgid "Use solid compression for %s?"
msgstr "使用固實壓縮壓縮 %s ？"

#: bash\basher.py:10643 bash\basher.py:10708 bash\basher.py:10922
msgid "Use what maximum size for each solid block?"
msgstr "使用多大的固實壓縮大小？"

#: bash\basher.py:10645 bash\basher.py:10710 bash\basher.py:10924
msgid "Enter '0' to use 7z's default size."
msgstr "輸入'0'使用7z的缺省大小。"

#: bash\basher.py:10648 bash\basher.py:10712
msgid "Packing to Archive..."
msgstr "正打包為壓縮包..."

#: bash\basher.py:10671
msgid "Package for Release..."
msgstr "打包以釋出..."

#: bash\basher.py:10741 bash\basher.py:10803 bash\basher.py:10816
msgid "Apply BCF..."
msgstr "應用 BCF"

#: bash\basher.py:10749
msgid "Using:"
msgstr "正在使用："

#: bash\basher.py:10765
msgid "Converting to Archive..."
msgstr "正轉換成壓縮包..."

#: bash\basher.py:10795
msgid "Embedded BCF"
msgstr "內建 BCF"

#: bash\basher.py:10803
msgid "Output file:"
msgstr "輸出檔："

#: bash\basher.py:10819
msgid "Extracting BCF..."
msgstr "正在解壓 BCF..."

#: bash\basher.py:10874
msgid "Create BCF..."
msgstr "創建 BCF..."

#: bash\basher.py:10875
msgid "Create..."
msgstr "創建..."

#: bash\basher.py:10882
msgid "Select the BAIN'ed Archive:"
msgstr "選擇 BAIN 格式壓縮包："

#: bash\basher.py:10891
msgid "%s must be in the Bash Installers directory."
msgstr "檔 %s 必須在 Bash 安裝目錄中。"

#: bash\basher.py:10896
msgid "Convert:"
msgstr "轉換："

#: bash\basher.py:10898
msgid "To:"
msgstr "為："

#: bash\basher.py:10911
msgid "BCF's only support %s. The %s extension will be discarded."
msgstr "BCF 僅支持 %s ， %s 副檔名將被遺棄。"

#: bash\basher.py:10926
msgid "Creating %s..."
msgstr "正在創建 %s ..."

#: bash\basher.py:10941
msgid "Remapped"
msgstr "重置映射"

#: bash\basher.py:10941 bash\basher.py:10942 bash\basher.py:10956
msgid "file"
msgstr "文件"

#: bash\basher.py:10941 bash\basher.py:10942 bash\basher.py:10956
msgid "files"
msgstr "個文件"

#: bash\basher.py:10942
msgid "Requires"
msgstr "需求"

#: bash\basher.py:10944 bash\belt.py:267
msgid "Options:"
msgstr "選項："

#: bash\basher.py:10946
msgid "Solid Archive"
msgstr "固實壓縮包"

#: bash\basher.py:10949 bash\basher.py:10951
msgid "Solid Block Size"
msgstr "固實壓縮大小"

#: bash\basher.py:10952
msgid "Has Comments"
msgstr "存在備註"

#: bash\basher.py:10954
msgid "Has Esps Unselected"
msgstr "未選擇的 Esp"

#: bash\basher.py:10955
msgid "Has Packages Selected"
msgstr "已選擇安裝包"

#: bash\basher.py:10956
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: bash\basher.py:10961
msgid "BCF Information"
msgstr "BCF 信息"

#: bash\basher.py:11014 bash\basher.py:13567 bash\basher.py:13579
#: bash\basher.py:15483 bash\basher.py:15506
msgid "Name must be between 1 and 64 characters long."
msgstr "名字長度必須在1至64之間"

#: bash\basher.py:11048
msgid "All"
msgstr "全部"

#: bash\basher.py:11049 bash\basher.py:11632 bash\basher.py:13626
#: bash\bosh.py:11901 bash\bosh.py:23038 bash\bosh.py:23044 bash\bosh.py:23050
#: bash\bosh.py:23609 bash\bosh.py:23616 bash\bosh.py:23622 bash\bosh.py:23628
msgid "None"
msgstr "無"

#: bash\basher.py:11050
msgid "Save List..."
msgstr "保存列表..."

#: bash\basher.py:11051
msgid "Edit Lists..."
msgstr "編輯列表..."

#: bash\basher.py:11092
msgid "Mod list is full, so some mods were skipped"
msgstr "Mod 清單已飽和，部分 mod 已跳過。"

#: bash\basher.py:11107
msgid "All load list slots are full. Please delete an existing load list before adding another."
msgstr "所有載入列表保存槽已充滿。請刪除已存在載入列表再添加新列表。"

#: bash\basher.py:11110
msgid "Save current load list as:"
msgstr "保存當前載入列表為："

#: bash\basher.py:11113
msgid "Load list name must be between 1 and 64 characters long."
msgstr "載入列表名字長度必須在1至64範圍內"

#: bash\basher.py:11120
msgid "Load Lists"
msgstr "載入列表"

#: bash\basher.py:11128
msgid "Valid Tweaks First"
msgstr "有效調整靠前"

#: bash\basher.py:11130
msgid "Valid tweak files will be shown first."
msgstr "有效的調整將排在前面"

#: bash\basher.py:11141
msgid "Allow Tweaks with New Lines"
msgstr "允許添加新行"

#: bash\basher.py:11143
msgid "Tweak files with new lines are considered valid.."
msgstr "允許添加新行。"

#: bash\basher.py:11155
msgid "List Active INIs..."
msgstr "顯示已應用 INI 調整..."

#: bash\basher.py:11155
msgid "Lists all fully applied tweak files."
msgstr "顯示所有已應用的調整檔。"

#: bash\basher.py:11165
msgid "Active INIs"
msgstr "應用 INI"

#: bash\basher.py:11172
msgid "List Errors..."
msgstr "顯示錯誤..."

#: bash\basher.py:11172
msgid "Lists any errors in the tweak file causing it to be invalid."
msgstr "顯示導致調整無效的錯誤。"

#: bash\basher.py:11191
msgid "INI Tweak Errors"
msgstr "INI 調整錯誤"

#: bash\basher.py:11199
msgid "Open/Copy..."
msgstr "打開/複製..."

#: bash\basher.py:11200
msgid "Only one INI file can be opened or copied at a time."
msgstr "一次僅能打開或者複製一份 INI 檔。"

#: bash\basher.py:11205
msgid "Copy..."
msgstr "複製..."

#: bash\basher.py:11206
msgid "Make an editable copy of the default tweak '%s'."
msgstr "基於缺省調整 %s 生成一份可修改的副本。"

#: bash\basher.py:11235
msgid "Bash default tweaks can't be deleted."
msgstr "不能刪除缺省調整。"

#: bash\basher.py:11262
msgid "Applies '%s' to '%s'."
msgstr "應用 %s 至 %s 。"

#: bash\basher.py:11262 bash\basher.py:18453
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: bash\basher.py:11280
msgid "WARNING: Incorrect tweaks can result in CTDs and even damage to your computer!"
msgstr "警告：不當的修改會導致 CTD 甚至損壞電腦！"

#: bash\basher.py:11306
msgid "Create Tweak with current settings..."
msgstr "以當前配置創建調整..."

#: bash\basher.py:11306
msgid "Creates a new tweak based on '%s' but with values from '%s'."
msgstr "創建建立在 %s 但數值來源於 %s 的新調整。"

#: bash\basher.py:11315
msgid "Copy Tweak with current settings..."
msgstr "以當前配置複製調整..."

#: bash\basher.py:11315
msgid "INI Tweak File (*.ini)|*.ini"
msgstr "INI 調整檔 (*.ini)|*.ini"

#: bash\basher.py:11343
msgid "Sort masters by type"
msgstr "按類型排序 Master"

#: bash\basher.py:11343 bash\game\oblivion.py:1630 bash\game\oblivion.py:1634
#: bash\game\oblivion.py:1642 bash\game\oblivion.py:1646
#: bash\game\oblivion.py:1650 bash\game\oblivion.py:1654
#: bash\game\oblivion.py:1658 bash\game\oblivion.py:1662
#: bash\game\oblivion.py:1666 bash\game\oblivion.py:1670
#: bash\game\oblivion.py:1674 bash\game\oblivion.py:1678
#: bash\game\skyrim.py:1713 bash\game\skyrim.py:1717 bash\game\skyrim.py:1720
#: bash\game\skyrim.py:1723
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: bash\basher.py:11360
msgid "Selection"
msgstr "已啟動靠前"

#: bash\basher.py:11372
msgid "Check mods against BOSS's dirty mod list"
msgstr "檢查 BOSS 的 dirty mod 列表"

#: bash\basher.py:11384
msgid "Auto-Ghost"
msgstr "自動'鬼隱'"

#: bash\basher.py:11397
msgid "Auto Group (Deprecated -- Please use BOSS instead)"
msgstr "自動分組（已廢棄——請改用 BOSS ）"

#: bash\basher.py:11410
msgid "Debug Mode"
msgstr "調試模式"

#: bash\basher.py:11411
msgid "Turns on extra debug prints to help debug an error or just for advanced testing."
msgstr "開啟調試輸出模式，方便錯誤調試。"

#: bash\basher.py:11416
msgid "Debug Printing: Off"
msgstr "調試輸出: 已關閉"

#: bash\basher.py:11418
msgid "Debug Printing: On"
msgstr "調試輸出: 已開啟"

#: bash\basher.py:11424
msgid "Full Balo (Deprecated -- Please use BOSS instead)"
msgstr "完整 Balo（已廢棄——請改用 BOSS ）"

#: bash\basher.py:11430
msgid "Activate Full Balo?"
msgstr "開啟完整 Balo ？"

#: bash\basher.py:11432
msgid "Full Balo segregates mods by groups, and then autosorts mods within those groups by alphabetical order.  Full Balo is still in development and may have some rough edges."
msgstr "完整 Balo 根據群組資訊分離 Mod ，然後在群組中按照字母排序這些 Mod 。完整 Balo 功能正在開發中並且存在一些限制。"

#: bash\basher.py:11434 bash\basher.py:12365
msgid "Balo Groups"
msgstr "Balo 群組"

#: bash\basher.py:11451 bash\basher.py:11460 bash\basher.py:11486
msgid "Dump Translator"
msgstr "生成翻譯檔"

#: bash\basher.py:11452
msgid "Generate a new version of the translator file for your locale."
msgstr "創建新的翻譯檔。"

#: bash\basher.py:11456
msgid "Generate Bash program translator file?"
msgstr "生成 Bash 翻譯檔？"

#: bash\basher.py:11458
msgid "This function is for translating Bash itself (NOT mods) into non-English languages.  For more info, see Internationalization section of Bash readme."
msgstr "此操作用來將 Bash （不包括 mod ）由英文版轉換成其他語言。更多資訊看說明文檔中的 Internationalization 部分。"

#: bash\basher.py:11485
msgid "Translation keys written to "
msgstr "翻譯關鍵字已經保存到"

#: bash\basher.py:11493
msgid "List Mods..."
msgstr "顯示 Mod..."

#: bash\basher.py:11494
msgid "Copies list of active mod files to clipboard."
msgstr "複製當前 mod 列表到剪貼板。"

#: bash\basher.py:11503
msgid "Active Mod Files"
msgstr "已啟動 Mod 文件"

#: bash\basher.py:11510 bash\basher.py:12796
msgid "List Bash Tags..."
msgstr "顯示 Bash 標籤"

#: bash\basher.py:11511
msgid "Copies list of bash tags to clipboard."
msgstr "複製 bash 標籤列表到剪貼板。"

#: bash\basher.py:11520 bash\basher.py:12808
msgid "Bash Tags"
msgstr "Bash 標籤"

#: bash\basher.py:11528
msgid "Will reset mod Load Order to whatever Wrye Bash has saved for them whenever Wrye Bash refreshs data/starts up."
msgstr "重啟或者刷新 Wrye Bash 都將重置載入順序到 Wrye Bash 保存的記錄。"

#: bash\basher.py:11568
msgid "Tes4Edit Expert"
msgstr "Tes4Edit 專家"

#: bash\basher.py:11575
msgid "Tes5Edit Expert"
msgstr "Tes5Edit 專家"

#: bash\basher.py:11583
msgid "BOSS Disable Lock Load Order"
msgstr "BOSS 關閉排序鎖定"

#: bash\basher.py:11585
msgid "If selected, will temporarily disable Bash's Lock Load Order when running BOSS through Bash."
msgstr "如果勾選，執行 BOSS 前會臨時關閉 Bash 的排序鎖定功能"

#: bash\basher.py:11592
msgid "Launch using GUI"
msgstr "執行 GUI"

#: bash\basher.py:11594
msgid "If selected, Bash will run BOSS's GUI."
msgstr "如果勾選，將開啟BOSS GUI"

#: bash\basher.py:11603
msgid "Backup Settings..."
msgstr "備份當前設置..."

#: bash\basher.py:11604
msgid "Backup all of Wrye Bash's settings/data to an archive file."
msgstr "備份所有 Wrye Bash 的配置/資料至壓縮包。"

#: bash\basher.py:11621
msgid "Backup Images?"
msgstr "備份圖片？"

#: bash\basher.py:11626
msgid "Do you want to backup any images?"
msgstr "是否備份圖片？"

#: bash\basher.py:11630
msgid "Backup All Images"
msgstr "備份所有圖片"

#: bash\basher.py:11631
msgid "Backup Changed Images"
msgstr "備份改變的圖片"

#: bash\basher.py:11650
msgid "Restore Settings..."
msgstr "恢復配置..."

#: bash\basher.py:11651
msgid "Restore all of Wrye Bash's settings/data from a backup archive file."
msgstr "從備份壓縮包中恢復所有 Wrye Bash 的配置/資料。"

#: bash\basher.py:11660
msgid "Do you want to restore saved images as well as settings?"
msgstr "同時恢復保存的圖片？"

#: bash\basher.py:11661
msgid "Restore Settings"
msgstr "恢復配置"

#: bash\basher.py:11673
msgid "Save Settings"
msgstr "保存配置"

#: bash\basher.py:11674
msgid "Save all of Wrye Bash's settings/data now."
msgstr "保存所有 Wrye Bash 的配置/資料。"

#: bash\basher.py:11688
msgid "Export list of allowed/disallowed %s plugin dlls"
msgstr "匯出允許/禁止安裝的 %s 外掛程式列表"

#: bash\basher.py:11689
msgid "Export list of allowed/disallowed plugin dlls to a txt file (for BAIN)."
msgstr "匯出允許/不允許安裝的 dll 外掛程式列表到 txt 文檔。"

#: bash\basher.py:11697
msgid "Export list of allowed/disallowed %s plugin dlls to:"
msgstr "匯出允許/禁止安裝的 %s 外掛程式列表至："

#: bash\basher.py:11698 bash\basher.py:11734
msgid "dll permissions"
msgstr ""

#: bash\basher.py:11702
msgid "(those dlls that you have chosen to allow to be installed)"
msgstr "（以下是允許安裝的 dll 外掛程式）"

#: bash\basher.py:11709
msgid "(those dlls that you have chosen to NOT allow to be installed)"
msgstr "（以下是不允許安裝的 dll 外掛程式）"

#: bash\basher.py:11724
msgid "Import list of allowed/disallowed %s plugin dlls"
msgstr "導入允許/禁止安裝的 %s 外掛程式列表"

#: bash\basher.py:11725
msgid "Import list of allowed/disallowed plugin dlls from a txt file (for BAIN)."
msgstr "從 txt 文檔導入允許/不允許安裝的 dll 外掛程式列表"

#: bash\basher.py:11733
msgid "Import list of allowed/disallowed %s plugin dlls from:"
msgstr "從...導入允許/禁止安裝的 %s 外掛程式列表："

#: bash\basher.py:11737
msgid "Merge permissions from file with current dll permissions?"
msgstr "整合文件許可權與當前 dll 許可權？"

#: bash\basher.py:11739
msgid "('No' Replaces current permissions instead.)"
msgstr "（'否'將替換當前的許可權。）"

#: bash\basher.py:11741
msgid "Merge permissions?"
msgstr "整合許可權？"

#: bash\basher.py:11766
msgid "Wrye Bash could not load %s, because it is not saved in UTF-8 format.  Please resave it in UTF-8 format and try again."
msgstr "Wrye Bash 無法載入 %s ，因為它不是用 UTF-8 編碼保存的。請重新使用 TF-8 編碼保存再重試。"

#: bash\basher.py:11769
msgid "Wrye Bash could not load %s, because there was an error in the format of the file."
msgstr "檔 %s 格式錯誤，Wrye Bash 無法載入。"

#: bash\basher.py:11776
msgid "Colors..."
msgstr "顏色..."

#: bash\basher.py:11777
msgid "Configure the custom colors used in the UI."
msgstr "自訂使用者介面中的顯示顏色。"

#: bash\basher.py:11797
msgid "Show/Hide the %s Tab."
msgstr "顯示/隱藏 %s 標籤。"

#: bash\basher.py:11856
msgid "Sets the status bar icons to %(size)s pixels"
msgstr "設置狀態列圖示至 %(size)s 圖元"

#: bash\basher.py:11869
msgid "Show App Version"
msgstr "顯示程式版本"

#: bash\basher.py:11870
msgid "Show/hide version numbers for buttons on the status bar."
msgstr "顯示/隱藏狀態列中圖示的版本號。"

#: bash\basher.py:11895 bash\basher.py:11901
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: bash\basher.py:11902
msgid "Wrye Bash was unable to detect any translation files."
msgstr "Wrye Bash 檢測不到任何翻譯檔。"

#: bash\basher.py:11910 bash\basher.py:11946
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "簡體中文"

#: bash\basher.py:11911 bash\basher.py:11947
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "繁體中文"

#: bash\basher.py:11912
msgid "German"
msgstr "德語"

#: bash\basher.py:11913
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: bash\basher.py:11914
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

#: bash\basher.py:11915 bash\basher.py:11948
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: bash\basher.py:11916
msgid "English"
msgstr "英語"

#: bash\basher.py:11929
msgid "Currently using %(languagename)s as the active language."
msgstr "當前使用 %(languagename)s 。"

#: bash\basher.py:11932
msgid "Restart Wrye Bash and use %(languagename)s as the active language."
msgstr "重啟 Wrye Bash 以應用 %(languagename)s 。"

#: bash\basher.py:11939
msgid "Wrye Bash needs to restart to change languages.  Do you want to restart?"
msgstr "Wrye Bash 需要重啟以切換語言。馬上重啟？"

#: bash\basher.py:11940
msgid "Restart Wrye Bash"
msgstr "重啟 Wrye Bash"

#: bash\basher.py:11949
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: bash\basher.py:11950
msgid "Western European (English, French, German, etc)"
msgstr "西歐（英語、法語、德語等）"

#: bash\basher.py:11959
msgid "Plugin Encoding"
msgstr "插件編碼"

#: bash\basher.py:11977 bash\basher.py:11980
msgid "Select %(encodingname)s encoding for Wrye Bash to use."
msgstr "選擇 %(encodingname)s 作為 Wrye Bash 的編碼"

#: bash\basher.py:11993
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#: bash\basher.py:12006
msgid "Restart Wrye Bash to manage %(game)s."
msgstr "重啟 Wrye Bash 以管理 %(game)s 。"

#: bash\basher.py:12027 bash\basher.py:12031
msgid "Unhide Buttons"
msgstr "取消隱藏的圖示"

#: bash\basher.py:12032
msgid "No hidden buttons available to unhide."
msgstr "當前沒有需要取消隱藏的圖示。"

#: bash\basher.py:12057
msgid "Unhide the '%s' status bar button."
msgstr "取消隱藏 %s 圖示。"

#: bash\basher.py:12067
msgid "Use Alternate Wrye Bash Name"
msgstr "使用其他 Wrye Bash 名"

#: bash\basher.py:12069
msgid "Use an alternate display name for Wrye Bash based on the game it is managing."
msgstr "根據 Wrye Bash 管理的遊戲版本修改程式名字的顯示。"

#: bash\basher.py:12081 bash\basher.py:12088
msgid "Administrator Mode"
msgstr "管理員模式"

#: bash\basher.py:12082
msgid "Restart Wrye Bash with administrator privileges."
msgstr "以管理員身份重啟 Wrye Bash。"

#: bash\basher.py:12087
msgid "Restart Wrye Bash with administrator privileges?"
msgstr "是否以管理員身份重啟 Wrye Bash？"

#: bash\basher.py:12098
msgid "Hide '%s'"
msgstr "隱藏 %s"

#: bash\basher.py:12099
msgid "Hides %(buttonname)s's status bar button (can be restored through the settings menu)."
msgstr "隱藏標題列中 %(buttonname)s 的圖示（後面可以在設置中取消圖示的隱藏）"

#: bash\basher.py:12114 bash\basher.py:12158
msgid "NPC Levels..."
msgstr "NPC 等級..."

#: bash\basher.py:12115
msgid "Export NPC level info from mod to text file."
msgstr "從 mod 中匯出 NPC 等級資訊到 txt 文檔。"

#: bash\basher.py:12120
msgid "This command will export the level info for NPCs whose level is offset with respect to the PC.  The exported file can be edited with most spreadsheet programs and then reimported."
msgstr "此操作匯出 NPC 等級資訊。匯出的電子文檔可以用相關程式修改並支援再次導入。"

#: bash\basher.py:12122 bash\basher.py:12166 bash\basher.py:13178
#: bash\basher.py:13270
msgid "See the Bash help file for more info."
msgstr "查看説明文檔獲取更多資訊。"

#: bash\basher.py:12125
msgid "Export NPC Levels"
msgstr "匯出 NPC 等級"

#: bash\basher.py:12133
msgid "Export NPC levels to:"
msgstr "匯出 NPC 等級到："

#: bash\basher.py:12138 bash\basher.py:13243
msgid "Export Factions"
msgstr "匯出宗派"

#: bash\basher.py:12147 bash\basher.py:12192 bash\basher.py:13160
#: bash\basher.py:13203 bash\basher.py:13252 bash\basher.py:13296
#: bash\basher.py:14775 bash\basher.py:14828 bash\basher.py:14869
#: bash\basher.py:14920 bash\basher.py:14958 bash\basher.py:15046
#: bash\basher.py:15089 bash\basher.py:15145 bash\basher.py:15193
#: bash\basher.py:15244
msgid "Reading"
msgstr "正在讀取"

#: bash\basher.py:12149 bash\basher.py:13162 bash\basher.py:14830
#: bash\basher.py:14922 bash\basher.py:15048 bash\basher.py:15147
#: bash\basher.py:15246
msgid "Exporting to"
msgstr "正匯出至"

#: bash\basher.py:12151 bash\basher.py:12196 bash\basher.py:13164
#: bash\basher.py:13207 bash\basher.py:13256 bash\basher.py:13300
#: bash\basher.py:13775 bash\basher.py:13818 bash\basher.py:13946
#: bash\basher.py:13989 bash\basher.py:14034 bash\basher.py:14459
#: bash\basher.py:14650 bash\basher.py:14691 bash\basher.py:14741
#: bash\basher.py:14783 bash\basher.py:14832 bash\basher.py:14877
#: bash\basher.py:14924 bash\basher.py:14962 bash\basher.py:15011
#: bash\basher.py:15050 bash\basher.py:15093 bash\basher.py:15149
#: bash\basher.py:15197 bash\basher.py:15248 bash\basher.py:15289
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: bash\basher.py:12159
msgid "Import NPC level info from text fiile to mod"
msgstr "從 txt 文檔中導入 NPC 等級資訊到 mod"

#: bash\basher.py:12164
msgid "This command will import NPC level info from a previously exported file."
msgstr "此操作將從之前匯出的檔中導入 NPC 等級資訊。"

#: bash\basher.py:12169 bash\basher.py:12187 bash\basher.py:12200
#: bash\basher.py:12204
msgid "Import NPC Levels"
msgstr "導入 NPC 等級"

#: bash\basher.py:12176
msgid "Import NPC levels from:"
msgstr "從...導入 NPC 等級："

#: bash\basher.py:12183
msgid "Source file must be a _NPC_Levels.csv file."
msgstr "原始檔案必須是 XXX_NPC_Levels.csv 文件。"

#: bash\basher.py:12194 bash\basher.py:13205 bash\basher.py:13298
#: bash\basher.py:14781 bash\basher.py:14875 bash\basher.py:14960
#: bash\basher.py:15091 bash\basher.py:15195
msgid "Applying to"
msgstr "正應用到"

#: bash\basher.py:12199
msgid "No relevant NPC levels to import."
msgstr "沒有相關 NPC 等級需要導入。"

#: bash\basher.py:12212
msgid "Add Masters..."
msgstr "添加 Master..."

#: bash\basher.py:12216
msgid "WARNING!  For advanced modders only!  Adds specified master to list of masters, thus ceding ownership of new content of this mod to the new master.  Useful for splitting mods into esm/esp pairs."
msgstr "警告！高級玩家專用！給 Mod 添加 Master，會割讓新物品的所有權至新增的 Master 。方便把 Mod 分離成 Esm/Esp 對。"

#: bash\basher.py:12217
msgid "Add Masters"
msgstr "添加 Master"

#: bash\basher.py:12220 bash\basher.py:12269
msgid "Masters"
msgstr "Master"

#: bash\basher.py:12221
msgid "Add masters:"
msgstr "添加 Master："

#: bash\basher.py:12229 bash\basher.py:12341
msgid "File must be selected from %s Data Files directory."
msgstr "檔必須從 %s Data 目錄下選擇。"

#: bash\basher.py:12233
msgid "is already a master."
msgstr "%s 已經是 Master ！"

#: bash\basher.py:12249
msgid "Clean Masters..."
msgstr "清理 Master..."

#: bash\basher.py:12253
msgid "WARNING!  For advanced modders only!  Removes masters that are not referenced in any records."
msgstr "警告！高級玩家專用！移除未被使用任何資料的 master 。"

#: bash\basher.py:12255 bash\basher.py:12294
msgid "Clean Masters"
msgstr "清理 Master"

#: bash\basher.py:12271
msgid "These master files are not referenced within the mod, and can safely be removed."
msgstr "這些 master 檔沒有被 mod 所使用，可以安全移除。"

#: bash\basher.py:12275
msgid "Remove these masters?"
msgstr "移除這些 master ？"

#: bash\basher.py:12276
msgid "The following master files can be safely removed."
msgstr "以下 master 能夠被安全移除。"

#: bash\basher.py:12293
msgid "No Masters to clean."
msgstr "沒有需要清理的 master 。"

#: bash\basher.py:12301
msgid "Test Full Record Definitions..."
msgstr "測試所有 Record Definitions ..."

#: bash\basher.py:12307
msgid "Loading:"
msgstr "正在載入："

#: bash\basher.py:12323
msgid "Add Master..."
msgstr "添加 Master..."

#: bash\basher.py:12328
msgid "WARNING! For advanced modders only! Adds specified master to list of masters, thus ceding ownership of new content of this mod to the new master. Useful for splitting mods into esm/esp pairs."
msgstr "警告！高級玩家專用！給 Mod 添加 Master ，會割讓新物品的所有權至新增的 Master 。方便把 Mod 分離成 Esm/Esp 對。"

#: bash\basher.py:12329
msgid "Add Master"
msgstr "添加 Master"

#: bash\basher.py:12333
msgid "%s Masters"
msgstr "%s 個 Master"

#: bash\basher.py:12334
msgid "Add master:"
msgstr "添加 master："

#: bash\basher.py:12343
msgid "%s is already a master!"
msgstr "%s 已經是 master！"

#: bash\basher.py:12379
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: bash\basher.py:12380
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: bash\basher.py:12391
msgid "Offsets"
msgstr "撤銷"

#: bash\basher.py:12418
msgid "Group name must be letters, spaces, underscores only!"
msgstr "群組名字只能包含字母，空格與底線！"

#: bash\basher.py:12421
msgid "group %s already exists."
msgstr "群組 %s 已存在。"

#: bash\basher.py:12424
msgid "Group names must be less than forty characters."
msgstr "群組名字必須小於40個字串。"

#: bash\basher.py:12477
msgid "Add Balo Group"
msgstr "添加 Balo 群組"

#: bash\basher.py:12482
msgid "Name of new group (spaces and letters only):"
msgstr "新群組名字（僅支援空格與字母）："

#: bash\basher.py:12506
msgid "Rename Balo Group"
msgstr "重命名 Balo 群組"

#: bash\basher.py:12511
msgid "Rename %s to (spaces, letters and underscores only):"
msgstr "重命名 %s 為（僅支援空格,字母與底線）："

#: bash\basher.py:12624
msgid "Allow Ghosting"
msgstr "允許鬼隱"

#: bash\basher.py:12644
msgid "Create BOSS Report..."
msgstr "生成 BOSS 報告..."

#: bash\basher.py:12658 bash\basher.py:15359
msgid "Dirty Edits"
msgstr ""

#: bash\basher.py:12698 bash\basher.py:12700
msgid "(via Wrye Bash)"
msgstr "（通過 Wrye Bash ）"

#: bash\basher.py:12708
msgid "BOSS Report"
msgstr "BOSS 報告"

#: bash\basher.py:12715
msgid "Copy Mod Info..."
msgstr "複製 Mod 資訊..."

#: bash\basher.py:12788
msgid "Mod Info Report"
msgstr "Mod 資訊報告"

#: bash\basher.py:12814
msgid "Disallow Ghosting"
msgstr "禁止鬼隱"

#: bash\basher.py:12833
msgid "Ghost"
msgstr "鬼隱"

#: bash\basher.py:12852
msgid "Invert Ghosting"
msgstr "反選鬼隱"

#: bash\basher.py:12874
msgid "Don't Ghost"
msgstr "不要鬼隱"

#: bash\basher.py:12880
msgid "Ghosting"
msgstr "鬼隱"

#: bash\basher.py:12904 bash\basher.py:12941
msgid "Don't check against LOOT's dirty mod list"
msgstr "不要檢查 LOOT 的 Dirty Mod 列表"

#: bash\basher.py:12906
msgid "Check against LOOT's dirty mod list"
msgstr "檢查 LOOT 的 Dirty Mod 列表"

#: bash\basher.py:12924
msgid "Invert checking against LOOT's dirty mod list"
msgstr "反選'檢查 LOOT 的 Dirty Mod 列表'"

#: bash\basher.py:12947
msgid "Dirty edit scanning"
msgstr "正在掃描 Dirty Edit"

#: bash\basher.py:12964 bash\basher.py:12971 bash\basher.py:12973
#: bash\basher.py:12986 bash\basher.py:12990 bash\bosh.py:16417
#: bash\bosh.py:16462
msgid "Nvidia Fog Fix"
msgstr "Nvidia 黑屏修復"

#: bash\basher.py:12969
msgid "Apply Nvidia fog fix.  This modify fog values in interior cells to avoid the Nvidia black screen bug."
msgstr "應用 Nvidia 霧修復。此操作修改室外場景的霧值以避免 Nvidia 的黑屏 bug 。"

#: bash\basher.py:12978 bash\basher.py:15328
msgid "Scanning"
msgstr "正在掃描"

#: bash\basher.py:12985
msgid "Cells Fixed"
msgstr "已修復場景"

#: bash\basher.py:12989 bash\basher.py:13821 bash\basher.py:13905
#: bash\basher.py:13949 bash\basher.py:14037 bash\basher.py:14464
#: bash\basher.py:15340
msgid "No changes required."
msgstr "不需要修改。"

#: bash\basher.py:12997
msgid "New Bashed Patch..."
msgstr "新建 Bashed Patch ..."

#: bash\basher.py:13010
msgid "New Mod..."
msgstr "新建 Mod ..."

#: bash\basher.py:13040
msgid "Create Dummy Masters..."
msgstr "生成虛假 Master ..."

#: bash\basher.py:13050
msgid "This is an advanced feature for editing 'Filter' patches in TES4Edit.  It will create dummy plugins for each missing master.  Are you sure you want to continue?"
msgstr "這是為了方便在 TES4Edit 中編輯 Filter 補丁。將根據所丟失的 master 生成相應的虛假 master 。是否繼續？"

#: bash\basher.py:13052
msgid "To remove these files later, use 'Clean Dummy Masters...'"
msgstr "要刪除這些檔，請使用'刪除虛假 Master ...'"

#: bash\basher.py:13053
msgid "Create Files"
msgstr "生成檔"

#: bash\basher.py:13093
msgid "Remove Dummy Masters..."
msgstr "刪除虛假 Master ..."

#: bash\basher.py:13112
msgid "Delete Dummy Masters"
msgstr "刪除虛假 Master "

#: bash\basher.py:13135 bash\basher.py:13171
msgid "Relations..."
msgstr "聯繫..."

#: bash\basher.py:13146
msgid "Export faction relations to:"
msgstr "匯出宗派聯繫到："

#: bash\basher.py:13151
msgid "Export Relations"
msgstr "匯出宗派聯繫"

#: bash\basher.py:13176
msgid "This command will import faction relation info from a previously exported file."
msgstr "此操作從之前匯出的文檔中導入宗派聯繫資訊。"

#: bash\basher.py:13180 bash\basher.py:13198 bash\basher.py:13212
#: bash\basher.py:13218 bash\bosh.py:13685 bash\bosh.py:13791
msgid "Import Relations"
msgstr ""

#: bash\basher.py:13187
msgid "Import faction relations from:"
msgstr "從...導入宗派聯繫："

#: bash\basher.py:13194
msgid "Source file must be a _Relations.csv file."
msgstr "原始檔案必須是 _Relations.csv 文件。"

#: bash\basher.py:13211
msgid "No relevant faction relations to import."
msgstr "無相關宗派聯繫資訊需要導入。"

#: bash\basher.py:13227 bash\basher.py:13263
msgid "Factions..."
msgstr "宗派..."

#: bash\basher.py:13238
msgid "Export factions to:"
msgstr "匯出宗派信息到："

#: bash\basher.py:13254
msgid "Exporting to "
msgstr "正匯出到"

#: bash\basher.py:13268
msgid "This command will import faction ranks from a previously exported file."
msgstr "此操作從之前匯出的文檔中導入宗派等級資訊。"

#: bash\basher.py:13272 bash\basher.py:13291 bash\basher.py:13304
#: bash\basher.py:13311 bash\bosh.py:13466 bash\bosh.py:13577
msgid "Import Factions"
msgstr ""

#: bash\basher.py:13279
msgid "Import Factions from:"
msgstr "從...導入宗派信息："

#: bash\basher.py:13287
msgid "Source file must be a _Factions.csv file."
msgstr "原始檔案必須是 _Factions.csv 文件。"

#: bash\basher.py:13303
msgid "No relevant faction ranks to import."
msgstr "無相關宗派等級資訊需要導入。"

#: bash\basher.py:13318
msgid "Mark Levelers..."
msgstr "標記 Leveler ..."

#: bash\basher.py:13323
msgid "Obsolete. Mods are now automatically tagged when possible."
msgstr "已廢棄。 Mod 現在能夠自行添加標籤。"

#: bash\basher.py:13324
msgid "Mark Levelers"
msgstr "標記 Leveler"

#: bash\basher.py:13336
msgid "Mark Mergeable (CBash)..."
msgstr "檢查整合性（CBash）..."

#: bash\basher.py:13338
msgid "Mark Mergeable..."
msgstr "檢查整合性..."

#: bash\basher.py:13351
msgid "Marked non-mergeable at request of mod author."
msgstr "mod 作者要求不可整合。"

#: bash\basher.py:13361 bash\bosh.py:4565 bash\bosh.py:10345
#: bash\bosh.py:10675
msgid "Has 'NoMerge' tag."
msgstr "含'NoMerge'標籤。"

#: bash\basher.py:13366
msgid "Mergeability"
msgstr "可整合性"

#: bash\basher.py:13368 bash\basher.py:14140 bash\bosh.py:5704
msgid "Mergeable"
msgstr "可整合"

#: bash\basher.py:13372
msgid "Not Mergeable"
msgstr "不可整合"

#: bash\basher.py:13385
msgid "Copy to Esm"
msgstr "複製為 Esm"

#: bash\basher.py:13385
msgid "Copy to Esp"
msgstr "複製為 Esp"

#: bash\basher.py:13403
msgid "Replace existing %s?"
msgstr "替換已存在的 %s ？"

#: bash\basher.py:13424
msgid "Face..."
msgstr "臉部..."

#: bash\basher.py:13431 bash\basher.py:15650
msgid "%s Files"
msgstr "%s 文件"

#: bash\basher.py:13433 bash\basher.py:15652
msgid "Face Source:"
msgstr "臉部來源資料："

#: bash\basher.py:13453
msgid "Imported face to: %s"
msgstr "已導入臉部數據到：%s"

#: bash\basher.py:13460
msgid "Esmify Masters"
msgstr "Master 文件 Esm 化"

#: bash\basher.py:13472
msgid "Espify Masters"
msgstr "Master 文件 Esp 化"

#: bash\basher.py:13480
msgid "WARNING! For advanced modders only! Flips esp/esm bit of esp masters to convert them to/from esm state. Useful for building/analyzing esp mastered mods."
msgstr "警告！高級玩家專用！轉換 esp 為 esm ，或由 esm 轉換為 esp ，方便創建/分析含 esp 的 master 檔的 mod 。"

#: bash\basher.py:13503
msgid "Esmify Self"
msgstr "自身 Esm 化"

#: bash\basher.py:13503
msgid "Espify Self"
msgstr "自身 Esp 化"

#: bash\basher.py:13513
msgid "WARNING! For advanced modders only!"
msgstr "警告！高級玩家專用！"

#: bash\basher.py:13515
msgid "This command flips an internal bit in the mod, converting an esp to an esm and vice versa.  Note that it is this bit and NOT the file extension that determines the esp/esm state of the mod."
msgstr "此操作修改了 mod 內部的小部分內容，從而轉換 esp 為 esm 或轉換 esm 為 esp 。注意 esp 與 esm 的區別在於此部分內容的差別，並不單純是尾碼名的不同。"

#: bash\basher.py:13517
msgid "Flip to Esm"
msgstr "轉換為 Esm"

#: bash\basher.py:13665
msgid "Edit Groups..."
msgstr "編輯群組..."

#: bash\basher.py:13666
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: bash\basher.py:13667
msgid "Add group:"
msgstr "添加群組："

#: bash\basher.py:13683 bash\basher.py:13711
msgid "Groups..."
msgstr "群組..."

#: bash\basher.py:13694
msgid "Export groups to:"
msgstr "匯出群組到："

#: bash\basher.py:13702
msgid "Exported %d mod/groups."
msgstr "已匯出 %d mod/群組"

#: bash\basher.py:13703
msgid "Export Groups"
msgstr "匯出群組"

#: bash\basher.py:13716
msgid "Import groups from a text file. Any mods that are moved into new auto-sorted groups will be immediately reordered."
msgstr "從文本文檔中導入群組資訊。所有 mod 都將重新歸類到群組中並重新排序。"

#: bash\basher.py:13718 bash\basher.py:13738
msgid "Import Groups"
msgstr "導入群組"

#: bash\basher.py:13722 bash\basher.py:13796 bash\basher.py:14010
msgid "Import names from:"
msgstr "導入名字："

#: bash\basher.py:13728 bash\basher.py:13802 bash\basher.py:13933
msgid "Source file must be a csv file."
msgstr "原始檔案必須是 csv 檔。"

#: bash\basher.py:13737
msgid "Imported %d mod/groups (%d changed)."
msgstr "已匯出 %d mod/群組（%d 已改變）。"

#: bash\basher.py:13747 bash\basher.py:13782
msgid "Editor Ids..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:13758
msgid "Export eids to:"
msgstr "匯出 eids 到："

#: bash\basher.py:13762
msgid "Export Editor Ids"
msgstr "匯出 Editor Ids"

#: bash\basher.py:13771 bash\basher.py:13814 bash\basher.py:13942
#: bash\basher.py:13985 bash\basher.py:14026 bash\basher.py:14453
#: bash\basher.py:14646 bash\basher.py:14687 bash\basher.py:14737
#: bash\basher.py:15007 bash\basher.py:15285
msgid "Reading %s."
msgstr "正在讀取 %s ..."

#: bash\basher.py:13773 bash\basher.py:13987 bash\basher.py:14648
#: bash\basher.py:14739 bash\basher.py:15009
msgid "Exporting to %s."
msgstr "正匯出到 %s 。"

#: bash\basher.py:13787
msgid "Import editor ids from a text file. This will replace existing ids and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔中導入 editor ids 。這將替換所有已存在的 id 並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:13789 bash\basher.py:13809
msgid "Import Editor Ids"
msgstr "導入 Editor Ids"

#: bash\basher.py:13816 bash\basher.py:13944 bash\basher.py:14032
#: bash\basher.py:14689 bash\basher.py:15287
msgid "Applying to %s."
msgstr "正應用到 %s 。"

#: bash\basher.py:13832
msgid "These editor ids begin with numbers and may therefore cause the script compiler to generate unexpected results"
msgstr "這些 id 以數字開頭，會導致腳本編譯器產生無法預測的結果。"

#: bash\basher.py:13834
msgid "The following EIDs are malformed and were not imported:"
msgstr "以下 EID 格式錯誤，未導入："

#: bash\basher.py:13839 bash\basher.py:13951
msgid "Objects Changed"
msgstr "對象已修改"

#: bash\basher.py:13850 bash\basher.py:13857 bash\basher.py:13862
msgid "Decompile All"
msgstr "全部反編譯"

#: bash\basher.py:13856
msgid "This command will remove the effects of a 'compile all' by removing all scripts whose texts appear to be identical to the version that they override."
msgstr "此操作將移除由 compile all 而產生的與所覆蓋的版本中的相同腳本。"

#: bash\basher.py:13862 bash\basher.py:14445
msgid "Skipping %s"
msgstr "正跳過 %s "

#: bash\basher.py:13897
msgid "Scripts removed: %d."
msgstr "已移除腳本數：%d。"

#: bash\basher.py:13899
msgid "Scripts remaining: %d"
msgstr "保留的腳本數：%d"

#: bash\basher.py:13903
msgid "Only %d scripts were identical.  This is probably intentional, so no changes have been made."
msgstr "僅 %d 個腳本是相同的。這可能是有意的，所以未發生任何變化。"

#: bash\basher.py:13914
msgid "Form IDs..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:13919
msgid "For advanced modders only! Systematically replaces one set of Form Ids with another in npcs, creatures, containers and leveled lists according to a Replacers.csv file."
msgstr "高級玩家專用！根據 Replacers.csv 系統性地替換 NPC、生物、容器和 leveled list 的 Form Ids 。"

#: bash\basher.py:13921 bash\basher.py:13937
msgid "Import Form IDs"
msgstr "導入 Form ID"

#: bash\basher.py:13927
msgid "Form ID mapper file:"
msgstr "Form ID 映射文件："

#: bash\basher.py:13960 bash\basher.py:13996
msgid "Names..."
msgstr "名字..."

#: bash\basher.py:13971
msgid "Export names to:"
msgstr "匯出名字到："

#: bash\basher.py:13976
msgid "Export Names"
msgstr "匯出名字"

#: bash\basher.py:14001
msgid "Import record names from a text file. This will replace existing names and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔中導入物件名字。這將替換原存在的名字並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:14003 bash\basher.py:14021 bash\bosh.py:14557
#: bash\bosh.py:14674
msgid "Import Names"
msgstr ""

#: bash\basher.py:14011
msgid "Mod/Text File"
msgstr "Mod/文字檔"

#: bash\basher.py:14017
msgid "Source file must be mod (.esp or .esm) or csv file."
msgstr "原始檔案必須是 mod （ .esp 或 .esm ）或者 csv 檔。"

#: bash\basher.py:14048
msgid "Objects Renamed"
msgstr "個對象名字已修改"

#: bash\basher.py:14062
msgid "Rebuild Patch (CBash *BETA*)..."
msgstr "重建補丁（CBash *測試*）..."

#: bash\basher.py:14064
msgid "Rebuild Patch..."
msgstr "重建補丁..."

#: bash\basher.py:14097
msgid "That which does not exist cannot be patched."
msgstr "不存在的檔不能打補丁。"

#: bash\basher.py:14099
msgid "Load some mods and try again."
msgstr "載入檔再重試。"

#: bash\basher.py:14101
msgid "Existential Error"
msgstr "存在判斷錯誤"

#: bash\basher.py:14105
msgid "Building with CBash is cool.  It's faster and allows more things to be handled, but it is still in BETA.  If you have problems, post them in the official thread, then use the non-CBash build function."
msgstr "CBash 模式看起來不錯，速度更快，支援處理更多的資料，但仍處於測試階段。如果您遇到了什麼問題，請在官方帖子中報告並且改用非 CBash 的模式。"

#: bash\basher.py:14111
msgid "The patch you are rebuilding (%s) was created in %s mode.  You are trying to rebuild it using %s mode.  Should Wrye Bash attempt to import your settings (some may not be copied correctly)?  Selecting 'No' will load the bashed patch defaults."
msgstr "您打算重建的補丁(%s)是用 %s 模式創建的。現在您打算使用 %s 模式。是否讓 Wrye Bash 導入您之前的配置（部分配置可能導入錯誤）？選擇‘否’將載入預設配置。"

#: bash\basher.py:14139
msgid "Tagged 'Filter'"
msgstr "含'Filter'標籤"

#: bash\basher.py:14141
msgid "Mergeable, but tagged 'NoMerge'"
msgstr "可整合，但含'NoMerge'標籤"

#: bash\basher.py:14142
msgid "Tagged 'Deactivate'"
msgstr "含'Deactivate'標籤"

#: bash\basher.py:14145
msgid "These mods should be deactivated before building the patch, and then merged or imported into the Bashed Patch."
msgstr "這些 mod 在創建補丁前需要取消啟動，然後整合或者導入到 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:14151
msgid "These mods are mergeable.  While it is not important to Wrye Bash functionality or the end contents of the Bashed Patch, it is suggested that they be deactivated and merged into the patch.  This helps avoid the Oblivion maximum esp/esm limit."
msgstr "這些 mod 是可以整合的。雖然此操作對 Wrye Bash 或者 Bashed Patch 的執行沒多大影響，但還是建議啟動然後整合到補丁內。這樣能大大的減少 mod 的數量，避免 mod 數量限制。"

#: bash\basher.py:14157
msgid "These mods are mergeable, but tagged 'NoMerge'.  They should be deactivated before building the patch and imported into the Bashed Patch."
msgstr "這些 mod 是可以整合的。但含'NoMerge'標籤。在創建補丁前需要取消啟動，然後導入到 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:14163
msgid "These mods are tagged 'Deactivate'.  They should be deactivated before building the patch, and merged or imported into the Bashed Patch."
msgstr "這些 mod 含'Deactivate'標籤。在創建補丁前需要取消啟動，然後整合或者導入到 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:14168
msgid "Deactivate these mods prior to patching"
msgstr "創建補丁前取消啟動這些mod"

#: bash\basher.py:14169
msgid "The following mods should be deactivated prior to building the patch."
msgstr "以下 mod 在創建補丁前需要取消啟動。"

#: bash\basher.py:14170
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: bash\basher.py:14206
msgid "Master Errors"
msgstr "Master 錯誤"

#: bash\basher.py:14207
msgid "The following mod(s) have master file error(s).  Please adjust your load order to rectify those problem(s) before continuing.  However you can still proceed if you want to.  Proceed?"
msgstr "以下 mod 存在 master 檔錯誤。請調整載入順序改正存在的錯誤然後再繼續。不過您也可以選擇直接繼續操作。是否直接繼續操作？"

#: bash\basher.py:14207
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: bash\basher.py:14208
msgid "Missing Master Errors"
msgstr "丟失 Master"

#: bash\basher.py:14208
msgid "These mods have missing masters; which will make your game unusable, and you will probably have to regenerate your patch after fixing them.  So just go fix them now."
msgstr "這些 mod 含丟失的 master ；這將導致遊戲不可執行，並且您可能需要在修復完問題重建補丁。建議現在修復問題。"

#: bash\basher.py:14209
msgid "Delinquent Master Errors"
msgstr "不良 Master 錯誤"

#: bash\basher.py:14209
msgid "These mods have delinquent masters which will make your game unusable and you quite possibly will have to regenerate your patch after fixing them.  So just go fix them now."
msgstr "這些 mod 含不良的 master ；這將導致遊戲不可執行，並且您可能需要在修復完問題重建補丁。建議現在修復問題。"

#: bash\basher.py:14210
msgid "Continue Despite Errors"
msgstr "繼續，無視錯誤"

#: bash\basher.py:14228
msgid "List Patch Config..."
msgstr "顯示補丁配置..."

#: bash\basher.py:14254 bash\basher.py:14257
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: bash\basher.py:14255
msgid "This is the current configuration of this Bashed Patch.  This report has also been copied into your clipboard."
msgstr "這是 Bashed Patch 的當前配置。此報告已複製到剪貼板中。"

#: bash\basher.py:14260 bash\basher.py:14261
msgid "Patch Mode"
msgstr "補丁模式"

#: bash\basher.py:14331
msgid "Bashed Patch Configuration"
msgstr "Bashed Patch 配置"

#: bash\basher.py:14340
msgid "Export Patch Config..."
msgstr "匯出補丁配置..."

#: bash\basher.py:14369
msgid "Edit Ratings..."
msgstr "修改評分..."

#: bash\basher.py:14370
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: bash\basher.py:14371
msgid "Add rating:"
msgstr "添加評分："

#: bash\basher.py:14381
msgid "Version 0.8"
msgstr "版本 0.8"

#: bash\basher.py:14387
msgid "WARNING! For advanced modders only! This feature allows you to edit newer official mods in the TES Construction Set by resetting the internal file version number back to 0.8. While this will make the mod editable, it may also break the mod in some way."
msgstr "警告！高級玩家專用！此操作通過重置檔內部的版本號為 0.8 從而讓 TES Construction Set 可以編輯早期的官方插件。雖然此操作讓插件可編輯，但也可能在某些方面讓插件失效。"

#: bash\basher.py:14388
msgid "Set File Version"
msgstr "設置檔版本"

#: bash\basher.py:14402
msgid "Details..."
msgstr "詳細..."

#: bash\basher.py:14413
msgid "Sorting records."
msgstr "正在整理資料。"

#: bash\basher.py:14417
msgid "(Details not provided for this record type.)"
msgstr "（不支援此類型。）"

#: bash\basher.py:14434 bash\basher.py:14440 bash\basher.py:14445
#: bash\basher.py:14450
msgid "Remove World Orphans"
msgstr "移除世界獨立場景塊"

#: bash\basher.py:14439
msgid "In some circumstances, editing a mod will leave orphaned cell records in the world group. This command will remove such orphans."
msgstr "在某些情況下，編輯插件後將在世界群組中遺留獨立場景塊。此操作將移除這些獨立塊。"

#: bash\basher.py:14457
msgid "Saving %s."
msgstr "正在保存 %s 。"

#: bash\basher.py:14462
msgid "Orphan cell blocks removed: %d."
msgstr "已移除獨立場景塊：%d 。"

#: bash\basher.py:14471
msgid "Readme..."
msgstr "說明文檔..."

#: bash\basher.py:14492 bash\basher.py:14562
msgid "Scripts..."
msgstr "腳本..."

#: bash\basher.py:14505
msgid "Export Scripts Options"
msgstr "匯出腳本選項"

#: bash\basher.py:14509
msgid "Filter Out Comments"
msgstr "濾掉備註"

#: bash\basher.py:14510
msgid "If active doesn't export comments in the scripts"
msgstr "如果勾選，腳本中的備註內容將移除"

#: bash\basher.py:14515
msgid "Skip prefix (leave blank to not skip any), non-case sensitive):"
msgstr "跳過首碼（使用空格不跳過），不區分大小寫）："

#: bash\basher.py:14518
msgid "Remove prefix from file names i.e. enter cob to save script cobDenockInit"
msgstr "從檔案名移除首碼，如：輸入 cob 從而保存腳本 cobDenockInit"

#: bash\basher.py:14520
msgid "as DenockInit.ext rather than as cobDenockInit.ext"
msgstr "為 DenockInit.ext 而非 cobDenockInit.ext 。"

#: bash\basher.py:14522
msgid "(Leave blank to not cut any prefix, non-case sensitive):"
msgstr "（放空將不移除首碼, 不區分大小寫）"

#: bash\basher.py:14539
msgid "Choose directory to export scripts to"
msgstr "選擇匯出腳本的目錄"

#: bash\basher.py:14554
msgid "Export Scripts"
msgstr "匯出腳本"

#: bash\basher.py:14567
msgid "Import script from a text file.  This will replace existing scripts and is not reversible (except by restoring from backup)!"
msgstr "從文本文檔導入腳本。這將替換已存在的腳本並且不可恢復（除非使用\"恢復到備份\"）！"

#: bash\basher.py:14569 bash\basher.py:14584 bash\basher.py:14594
#: bash\basher.py:14612 bash\bosh.py:13872 bash\bosh.py:14004
msgid "Import Scripts"
msgstr ""

#: bash\basher.py:14577
msgid "Choose directory to import scripts from"
msgstr "選擇導入腳本的目錄"

#: bash\basher.py:14580
msgid "Import scripts that don't exist in the esp as new scripts?"
msgstr "導入 esp 中不存在的腳本並當作新建的腳本？"

#: bash\basher.py:14582 bash\basher.py:15131 bash\basher.py:15176
msgid "(If not they will just be skipped)."
msgstr "（選擇'否'將跳過不操作）。"

#: bash\basher.py:14593
msgid "No changed or new scripts to import."
msgstr "沒有已修改或者新的腳本導入。"

#: bash\basher.py:14597
msgid "Imported %d changed scripts from %s:"
msgstr "已導入%d個已修改腳本來源於%s:"

#: bash\basher.py:14602
msgid "Imported %d new scripts from %s:"
msgstr "已導入%d個新腳本來源於%s："

#: bash\basher.py:14621 bash\basher.py:14657
msgid "Stats..."
msgstr "統計值..."

#: bash\basher.py:14632
msgid "Export stats to:"
msgstr "匯出統計值至："

#: bash\basher.py:14637
msgid "Export Stats"
msgstr "匯出統計值"

#: bash\basher.py:14662
msgid "Import item stats from a text file. This will replace existing stats and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔導入統計值。這將取代原有狀態並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:14664 bash\basher.py:14682 bash\basher.py:14694
#: bash\basher.py:14697 bash\basher.py:14702 bash\bosh.py:15352
#: bash\bosh.py:15475
msgid "Import Stats"
msgstr ""

#: bash\basher.py:14671
msgid "Import stats from:"
msgstr "從...導入統計值："

#: bash\basher.py:14678
msgid "Source file must be a Stats.csv file."
msgstr "原始檔案必須是 Stats.csv 文件。"

#: bash\basher.py:14694
msgid "No relevant stats to import."
msgstr "沒有相關統計值需要導入。"

#: bash\basher.py:14697
msgid "No changed stats to import."
msgstr "沒有已改變統計值需要導入。"

#: bash\basher.py:14712 bash\basher.py:14748
msgid "Item Data..."
msgstr "物品數據..."

#: bash\basher.py:14723
msgid "Export item data to:"
msgstr "匯出物品數據至："

#: bash\basher.py:14728
msgid "Export Item Data"
msgstr "匯出物品數據"

#: bash\basher.py:14753
msgid "Import pretty much complete item data from a text file.  This will replace existing data and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔導入完整的物品資料。這將替換已存在的資料並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:14755 bash\basher.py:14773 bash\basher.py:14787
#: bash\basher.py:14793
msgid "Import Item Data"
msgstr "導入物品數據"

#: bash\basher.py:14762
msgid "Import item data from:"
msgstr "從...導入物品數據："

#: bash\basher.py:14769
msgid "Source file must be a ItemData.csv file."
msgstr "原始檔案必須是 ItemData.csv 文件。"

#: bash\basher.py:14786
msgid "No relevant data to import."
msgstr "沒有相關資訊需要導入。"

#: bash\basher.py:14791
msgid "Imported Item Data:"
msgstr "已導入物品數據："

#: bash\basher.py:14803 bash\basher.py:14839
msgid "Prices..."
msgstr "價格..."

#: bash\basher.py:14814
msgid "Export prices to:"
msgstr "匯出價格資訊至："

#: bash\basher.py:14819
msgid "Export Prices"
msgstr "匯出價格"

#: bash\basher.py:14844
msgid "Import item prices from a text file.  This will replace existing prices and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔導入物品價格。這將替換已存在的價格並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:14846
msgid "Import prices"
msgstr "導入價格"

#: bash\basher.py:14853
msgid "Import prices from:"
msgstr "從...導入價格："

#: bash\basher.py:14860
msgid "Source file must be a Prices.csv file or esp/m."
msgstr "原始檔案必須是 Prices.csv 檔或者 esp/m 。"

#: bash\basher.py:14864 bash\basher.py:14881 bash\basher.py:14887
msgid "Import Prices"
msgstr "導入價格"

#: bash\basher.py:14880
msgid "No relevant prices to import."
msgstr "沒有相關價格資訊導入。"

#: bash\basher.py:14885
msgid "Imported Prices:"
msgstr "已導入價格："

#: bash\basher.py:14898 bash\basher.py:14931
msgid "Map Markers..."
msgstr "地圖標誌..."

#: bash\basher.py:14909
msgid "Export Map Markers to:"
msgstr "匯出地圖標誌至："

#: bash\basher.py:14914
msgid "Export Map Markers"
msgstr "匯出地圖標誌"

#: bash\basher.py:14936
msgid "Import Map Markers data from a text file.  This will replace existing the data on map markers with the same editor ids and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔導入地圖標誌資料。這將替換已存在的含相同 Editor ID 的地圖標誌，並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:14938 bash\basher.py:14956 bash\basher.py:14966
#: bash\basher.py:14973
msgid "Import Map Markers"
msgstr "導入地圖標誌"

#: bash\basher.py:14945
msgid "Import Map Markers from:"
msgstr "從...導入地圖標誌："

#: bash\basher.py:14952
msgid "Source file must be a MapMarkers.csv file"
msgstr "原始檔案必須是 MapMarkers.csv 文件"

#: bash\basher.py:14965
msgid "No relevant Map Markers to import."
msgstr "沒有相關地圖標誌需要導入。"

#: bash\basher.py:14969
msgid "Imported Map Markers to mod %s:"
msgstr "已導入地圖標誌到插件 %s ："

#: bash\basher.py:14985
msgid "Cell Block Info..."
msgstr "場景區域資訊..."

#: bash\basher.py:14996
msgid "Export Cell Block Info to:"
msgstr "匯出場景區域資訊至："

#: bash\basher.py:15001
msgid "Export Cell Block Info"
msgstr "匯出場景區域資訊"

#: bash\basher.py:15020 bash\basher.py:15057
msgid "Sigil Stones..."
msgstr "印記石..."

#: bash\basher.py:15032
msgid "Export Sigil Stone details to:"
msgstr "匯出印記石信息至："

#: bash\basher.py:15037
msgid "Export Sigil Stone details"
msgstr "匯出印記石信息"

#: bash\basher.py:15062
msgid "Import Sigil Stone details from a text file.  This will replace existing the data on sigil stones with the same form ids and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔中導入印記石資訊。這將替換已存在的含相同 Form ID 的印記石資料，並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:15065
msgid "Import Sigil Stones details"
msgstr "導入印記石信息"

#: bash\basher.py:15073
msgid "Import Sigil Stone details from:"
msgstr "從...導入印記石信息："

#: bash\basher.py:15080
msgid "Source file must be a _SigilStones.csv file"
msgstr "原始檔案必須是 _SigilStones.csv 文件"

#: bash\basher.py:15084 bash\basher.py:15098 bash\basher.py:15106
msgid "Import Sigil Stone details"
msgstr "導入印記石信息"

#: bash\basher.py:15097
msgid "No relevant Sigil Stone details to import."
msgstr "沒有相關印記石詳細資訊需要導入。"

#: bash\basher.py:15101
msgid "Imported Sigil Stone details to mod %s:"
msgstr "已導入印記石信息到插件 %s ："

#: bash\basher.py:15116 bash\basher.py:15156
msgid "Spells..."
msgstr "魔法..."

#: bash\basher.py:15127
msgid "Export Spell details to:"
msgstr "匯出魔法信息至："

#: bash\basher.py:15129
msgid "Export flags and effects?"
msgstr "匯出標記與效果？"

#: bash\basher.py:15133
msgid "Export Spells"
msgstr "匯出魔法"

#: bash\basher.py:15136
msgid "Export Spell details"
msgstr "匯出魔法信息"

#: bash\basher.py:15161
msgid "Import Spell details from a text file.  This will replace existing the data on spells with the same form ids and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔導入魔法資訊。這將替換含相同 Form ID 的魔法，並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:15164 bash\basher.py:15178 bash\basher.py:15188
#: bash\basher.py:15201 bash\basher.py:15208
msgid "Import Spell details"
msgstr "導入魔法信息"

#: bash\basher.py:15171
msgid "Import Spell details from:"
msgstr "從...導入魔法信息："

#: bash\basher.py:15174
msgid "Import flags and effects?"
msgstr "導入標記與效果？"

#: bash\basher.py:15184
msgid "Source file must be a _Spells.csv file"
msgstr "原始檔案必須是 _Spells.csv 文件"

#: bash\basher.py:15200
msgid "No relevant Spell details to import."
msgstr "沒有相關魔法資訊需要導入。"

#: bash\basher.py:15204
msgid "Imported Spell details to mod %s:"
msgstr "已導入魔法詳細資訊到插件 %s ："

#: bash\basher.py:15219 bash\basher.py:15254
msgid "Ingredients..."
msgstr "原料..."

#: bash\basher.py:15230
msgid "Export Ingredient details to:"
msgstr "匯出原料詳細資訊到："

#: bash\basher.py:15235
msgid "Export Ingredient details"
msgstr "匯出原料詳細資訊"

#: bash\basher.py:15259
msgid "Import Ingredient details from a text file.  This will replace existing the data on Ingredients with the same form ids and is not reversible!"
msgstr "從文本文檔導入原料資訊。這將替換含相同 Form ID 的原料，並且不可恢復！"

#: bash\basher.py:15262
msgid "Import Ingredients details"
msgstr "導入原料資訊"

#: bash\basher.py:15269
msgid "Import Ingredient details from:"
msgstr "從...導入原料資訊："

#: bash\basher.py:15276
msgid "Source file must be a _Ingredients.csv file"
msgstr "原始檔案必須是 _Ingredients.csv 文件"

#: bash\basher.py:15280 bash\basher.py:15294 bash\basher.py:15302
msgid "Import Ingredient details"
msgstr "導入原料詳細資訊"

#: bash\basher.py:15293
msgid "No relevant Ingredient details to import."
msgstr "沒有相關原料資訊需要導入。"

#: bash\basher.py:15297
msgid "Imported Ingredient details to mod %s:"
msgstr "已導入原料詳細資訊到插件 %s ："

#: bash\basher.py:15310 bash\basher.py:15317 bash\basher.py:15319
#: bash\basher.py:15326 bash\basher.py:15341
msgid "Undelete Refs"
msgstr "恢復 Ref"

#: bash\basher.py:15315
msgid "Changes deleted refs to ignored.  This is a very advanced feature and should only be used by modders who know exactly what they're doing."
msgstr "修改已刪除的 Ref 以被忽略。此操作是高級功能，除非您完全明確自己在幹嘛。"

#: bash\basher.py:15325
msgid "Skipping"
msgstr "正在跳過"

#: bash\basher.py:15364
msgid "Scan Mods"
msgstr "掃描Mod"

#: bash\basher.py:15365
msgid "This is a report of records that were detected as either Identical To Master (ITM) or a deleted reference (UDR)."
msgstr "這是關於檢測到 Identical To Master(ITM) 或者 deleted reference(UDR) 的 Mod 的報告。"

#: bash\basher.py:15392
msgid "UDR"
msgstr ""

#: bash\basher.py:15417
msgid "ITM"
msgstr ""

#: bash\basher.py:15426
msgid "Detected %d dirty mods:"
msgstr "檢測到%d個 dirty mod："

#: bash\basher.py:15430
msgid "Detected %d clean mods:"
msgstr "檢測到%d個乾淨 mod："

#: bash\basher.py:15434
msgid "The following %d mods had errors while scanning:"
msgstr "以下%d個 mod 掃描時發生錯誤："

#: bash\basher.py:15437
msgid "Dirty Edit Scan Results"
msgstr "Dirty Edit 掃描結果"

#: bash\basher.py:15467
msgid "About %s:"
msgstr "關於 %s ："

#: bash\basher.py:15475
msgid "Enter profile name:"
msgstr "輸入配置名字："

#: bash\basher.py:15489
msgid "Name must be encodable in Windows Codepage 1252 (Western European), due to limitations of %(gameIni)s."
msgstr "因為 %(gameIni)s 的限制，名字必須使用 cp1252 編碼(西歐)……簡單說就是別出現中文之類的字元。"

#: bash\basher.py:15523
msgid "Active profile cannot be removed."
msgstr "使用中, 無法刪除。"

#: bash\basher.py:15529
msgid "Delete profile %s and the %d save files it contains?"
msgstr "是否刪除配置以及它所包含的%d個存檔？"

#: bash\basher.py:15530
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除配置"

#: bash\basher.py:15553
msgid "Edit Profiles..."
msgstr "編輯配置..."

#: bash\basher.py:15572
msgid "Save Profiles"
msgstr "保存配置"

#: bash\basher.py:15621
msgid "Load Masters"
msgstr "載入 Master"

#: bash\basher.py:15640
msgid "Import Face..."
msgstr "導入臉型..."

#: bash\basher.py:15682
msgid "No player (PC) faces found in %s."
msgstr "%s 中不存在玩家(PC)的臉型資料。"

#: bash\basher.py:15694
msgid "Rename Player..."
msgstr "修改玩家名字..."

#: bash\basher.py:15700
msgid "Enter new player name. E.g. Conan the Bold"
msgstr "輸入玩家新名字。如：Conan the Bold"

#: bash\basher.py:15701
msgid "Rename player"
msgstr "修改玩家名字"

#: bash\basher.py:15713
msgid "Export Screenshot..."
msgstr "匯出截圖"

#: bash\basher.py:15719
msgid "Save Screenshot as:"
msgstr "保存截圖為"

#: bash\basher.py:15719
msgid "Screenshot %s.jpg"
msgstr "截圖 %s.jpg"

#: bash\basher.py:15731
msgid "Diff Masters..."
msgstr "區分 Master ..."

#: bash\basher.py:15742
msgid "Active Masters"
msgstr "已啟動 Master"

#: bash\basher.py:15751
msgid "Masters are the same."
msgstr "相匹配 Master。"

#: bash\basher.py:15752 bash\basher.py:15762
msgid "Diff Masters"
msgstr "區分 Master"

#: bash\basher.py:15756
msgid "Removed Masters"
msgstr "已移除 Master"

#: bash\basher.py:15760
msgid "Added Masters"
msgstr "已添加 Master"

#: bash\basher.py:15784
msgid "Re-number Save(s)..."
msgstr "修改存檔序號..."

#: bash\basher.py:15790
msgid "Enter new number to start numbering the selected saves at."
msgstr "輸入新序號，並當成基礎序號遞增編號。"

#: bash\basher.py:15791
msgid "Re-number Saves"
msgstr "修改存檔序號"

#: bash\basher.py:15791
msgid "Save Number"
msgstr "存檔序號"

#: bash\basher.py:15854 bash\basher.py:15859
msgid "Flags: "
msgstr "標記："

#: bash\basher.py:15854 bash\bosh.py:19691 bash\bosh.py:19763 bash\bush.py:590
msgid "Armor"
msgstr "盔甲"

#: bash\basher.py:15859 bash\bush.py:592
msgid "Clothing"
msgstr "服裝"

#: bash\basher.py:15867
msgid "Enchantment:"
msgstr "附魔："

#: bash\basher.py:15883
msgid "Name is too long."
msgstr "名字太長。"

#: bash\basher.py:15886
msgid "Name is already used."
msgstr "名字已存在。"

#: bash\basher.py:15896
msgid "No changes made."
msgstr "未發生改變。"

#: bash\basher.py:15908
msgid "Names modified: %d."
msgstr "已修改名字: %d。"

#: bash\basher.py:15913
msgid "Rename Enchanted..."
msgstr "修改附魔物品名字..."

#: bash\basher.py:15914
msgid "Rename Spells..."
msgstr "修改魔法名字..."

#: bash\basher.py:15915
msgid "Rename Potions..."
msgstr "修改藥水名字..."

#: bash\basher.py:15938 bash\bosh.py:9795 bash\bosh.py:10003
#: bash\bosh.py:10465
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: bash\basher.py:15945
msgid "No items to edit."
msgstr "沒有需要修改的專案。"

#: bash\basher.py:15959
msgid "Loading Masters"
msgstr "正在載入 Master"

#: bash\basher.py:15997
msgid "Delete Spells..."
msgstr "刪除魔法..."

#: bash\basher.py:16005
msgid "Player Spells"
msgstr "玩家魔法"

#: bash\basher.py:16015
msgid "Set Number of Uses for Weapon Enchantments..."
msgstr "設置遊戲中附魔武器的使用次數..."

#: bash\basher.py:16023
msgid "Enter the number of uses you desire per recharge for all custom made enchantments."
msgstr "輸入所有自訂附魔物充能後的使用次數。"

#: bash\basher.py:16025
msgid "(Enter 0 for unlimited uses)"
msgstr "（輸入0表示無限使用次數）"

#: bash\basher.py:16026
msgid "Number of Uses"
msgstr "使用次數"

#: bash\basher.py:16026 bash\game\oblivion.py:1671
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: bash\basher.py:16078
msgid "You can't move saves to the current profile!"
msgstr "您不能移動存檔至當前配置！"

#: bash\basher.py:16087
msgid "A file named %s already exists in %s. Overwrite it?"
msgstr "檔案名 %s 已存在與 %s 。是否覆蓋？"

#: bash\basher.py:16089
msgid "Move File"
msgstr "移動文件"

#: bash\basher.py:16103
msgid "%d files copied to %s."
msgstr "%d 個檔被複製到 %s 。"

#: bash\basher.py:16103
msgid "Copy File"
msgstr "複製檔"

#: bash\basher.py:16110 bash\basher.py:16126 bash\basher.py:16132
#: bash\basher.py:16135
msgid "Repair Abomb"
msgstr "修復 Abomb"

#: bash\basher.py:16126
msgid "Abomb counter is too low to reset."
msgstr "Abomb 計數器太少不需要重置。"

#: bash\basher.py:16128
msgid "Reset Abomb counter? (Current progress: %.0f%%.)"
msgstr "重置 Abomb 計數器？（當前程度: %.0f%%）"

#: bash\basher.py:16130
msgid "Note: Abomb animation slowing won't occur until progress is near 100%%."
msgstr "注意： Abomb 動作緩慢在程度接近 100%% 前不會發生。"

#: bash\basher.py:16135
msgid "Abomb counter reset."
msgstr "Abomb 計數器重置。"

#: bash\basher.py:16143 bash\basher.py:16154 bash\basher.py:16157
#: bash\basher.py:16161 bash\basher.py:16270
msgid "Repair Factions"
msgstr "修復宗派"

#: bash\basher.py:16149
msgid "This will (mostly) repair faction membership errors due to Wrye Bash v 105 bug and/or faction changes in underlying mods."
msgstr "此操作將（盡可能地）修復 Wrye Bash v105 產生的宗派成員錯誤或者 Mod 中存在的潛在宗派修改。"

#: bash\basher.py:16151
msgid "WARNING!  This repair is NOT perfect!  Do not use it unless you have to!"
msgstr "警告！此操作並不完善！僅在您逼不得已的情況下進行！"

#: bash\basher.py:16156
msgid "Restore dropped factions too?  WARNING:  This may involve clicking through a LOT of yes/no dialogs."
msgstr "同時恢復丟失的宗派資料？警告：此操作會出現許多是否選擇框。"

#: bash\basher.py:16172 bash\basher.py:16462
msgid "Scanning "
msgstr "正在掃描"

#: bash\basher.py:16194
msgid "NPC Factions Restored/UnNulled:"
msgstr "NPC 宗派資料已修復/有效化："

#: bash\basher.py:16197 bash\basher.py:16266 bash\basher.py:16481
#: bash\basher.py:16512
msgid "Updating "
msgstr "正在更新"

#: bash\basher.py:16215
msgid "Factions"
msgstr "宗派"

#: bash\basher.py:16219
msgid "Modifiers"
msgstr "修改器"

#: bash\basher.py:16223 bash\bosh.py:15660 bash\bosh.py:19164
msgid "Spells"
msgstr "魔法"

#: bash\basher.py:16232
msgid "DefaultPlayerSpell"
msgstr "缺省玩家魔法"

#: bash\basher.py:16239
msgid "PlayerFaction, 0"
msgstr "玩家宗派，0"

#: bash\basher.py:16254
msgid "Restore %s to %s faction?"
msgstr "恢復 %s 至 %s 宗派？"

#: bash\basher.py:16255
msgid "refactioned"
msgstr "已重置宗派"

#: bash\basher.py:16278
msgid "Repair Hair"
msgstr "修復髮型"

#: bash\basher.py:16287
msgid "Hair repaired."
msgstr "髮型已修復。"

#: bash\basher.py:16289
msgid "No repair necessary."
msgstr "沒有修復的必要。"

#: bash\basher.py:16296
msgid "Reweigh Potions..."
msgstr "修改藥水品質..."

#: bash\basher.py:16303
msgid "Set weight of all player potions to..."
msgstr "設置所有玩家創建藥水品質為..."

#: bash\basher.py:16304 bash\basher.py:16318
msgid "Reweigh Potions"
msgstr "修改藥水品質"

#: bash\basher.py:16312
msgid "Invalid weight: %s"
msgstr "無效質量數值：%s"

#: bash\basher.py:16322 bash\bosh.py:10434
msgid "Processing."
msgstr "正在操作。"

#: bash\basher.py:16333
msgid "Potions reweighed: %d."
msgstr "重置藥水品質：%d"

#: bash\basher.py:16336
msgid "No potions to reweigh!"
msgstr "沒有需要修改品質的藥水！"

#: bash\basher.py:16343 bash\basher.py:16351
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: bash\basher.py:16354 bash\basher.py:16383
msgid "Calculating statistics."
msgstr "正在分析統計資料。"

#: bash\basher.py:16366
msgid ".%s Statistics"
msgstr ".%s 統計資料"

#: bash\basher.py:16394
msgid "Remove Bloat..."
msgstr "移除 Bloat ..."

#: bash\basher.py:16403
msgid "Scanning for Bloat"
msgstr "正在掃描 Bloat "

#: bash\basher.py:16410
msgid "No bloating found."
msgstr "沒有搜到 Bloat 。"

#: bash\basher.py:16417
msgid "Null Ref Objects:"
msgstr "空白 Ref 資料："

#: bash\basher.py:16418
msgid "Remove savegame bloating?"
msgstr "移除存檔 Bloat ？"

#: bash\basher.py:16420
msgid "WARNING: This is a risky procedure that may corrupt your savegame!  Use only if necessary!"
msgstr "警告：此操作存在一定風險，會導致存檔損壞！僅在必要的時候使用！"

#: bash\basher.py:16422
msgid "Remove bloating?"
msgstr "移除 Bloat ？"

#: bash\basher.py:16425
msgid "Removing Bloat"
msgstr "正在移除 Bloat"

#: bash\basher.py:16430
msgid "Uncreated Objects: %d"
msgstr "非創建物體：%d"

#: bash\basher.py:16432
msgid "Uncreated Refs: %d"
msgstr "非創建 Refs ：%d"

#: bash\basher.py:16434
msgid "UnNulled Refs: %d"
msgstr "非空白 Refs ：%d"

#: bash\basher.py:16444
msgid "Update NPC Levels..."
msgstr "更新 NPC 級別..."

#: bash\basher.py:16450
msgid "This will relevel the NPCs in the selected save game(s) according to the npc levels in the currently active mods.  This supersedes the older \"Import NPC Levels\" command."
msgstr "此操作將根據當前勾選的 Mod 修改所選存檔中NPC的級別。此操作取代舊版的 \"Import NPC Levels\" 操作。"

#: bash\basher.py:16451 bash\basher.py:16453 bash\basher.py:16519
msgid "Update NPC Levels"
msgstr "更新 NPC 級別"

#: bash\basher.py:16479
msgid "NPCs Releveled:"
msgstr "等級已修改 NPC ："

#: bash\basher.py:16517
msgid "Some mods had load errors and were skipped:"
msgstr "部分 Mod 載入錯誤，已忽略："

#: bash\basher.py:16527 bash\basher.py:16538
msgid "Next Shot..."
msgstr "下一張截圖..."

#: bash\basher.py:16535
msgid "Screenshot base name, optionally with next screenshot number."
msgstr "截圖基本名字，隨便輸入一個截圖序號。"

#: bash\basher.py:16537
msgid "E.g. ScreenShot or ScreenShot_101 or Subdir\\ScreenShot_201."
msgstr "例：ScreenShot 或者 ScreenShot_101 或者 子目錄\\ScreenShots_201。"

#: bash\basher.py:16565
msgid "Convert to %s"
msgstr "轉換為 %s"

#: bash\basher.py:16573
msgid "Converting to %s"
msgstr "正在轉換為 %s"

#: bash\basher.py:16613 bash\basher.py:16620
msgid "Custom [%i]"
msgstr "自訂[%i]"

#: bash\basher.py:16616 bash\basher.py:18832
msgid "JPEG Quality"
msgstr "JPEG 品質"

#: bash\basher.py:16644
msgid "Import Archives..."
msgstr "導入檔案..."

#: bash\basher.py:16650
msgid "Import message archive(s):"
msgstr "導入短資訊檔案："

#: bash\basher.py:16666
msgid "Delete these %d message(s)? This operation cannot be undone."
msgstr "刪除這 %d 個短資訊？此操作不可恢復。"

#: bash\basher.py:16667
msgid "Delete Messages"
msgstr "刪除短資訊"

#: bash\basher.py:16681
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: bash\basher.py:16683
msgid "Add New Person"
msgstr "添加新連絡人"

#: bash\basher.py:16686
msgid "Add new person:"
msgstr "添加新連絡人："

#: bash\basher.py:16689
msgid " already exists."
msgstr "已存在。"

#: bash\basher.py:16702
msgid "Export People"
msgstr "匯出連絡人"

#: bash\basher.py:16707
msgid "Export people to text file:"
msgstr "匯出連絡人至文本文檔："

#: bash\basher.py:16712
msgid "Records exported: %d."
msgstr "已匯出記錄：%d。"

#: bash\basher.py:16721
msgid "Import People"
msgstr "導入連絡人"

#: bash\basher.py:16726
msgid "Import people from text file:"
msgstr "從文本文檔導入連絡人："

#: bash\basher.py:16731
msgid "People imported: %d"
msgstr "已導入連絡人：%d"

#: bash\basher.py:16765
msgid "Change to..."
msgstr "修改為..."

#: bash\basher.py:16774
msgid "%s Mod Files"
msgstr "%s 個 Mod 文件"

#: bash\basher.py:16775
msgid "Change master name to:"
msgstr "修改 master 名字為："

#: bash\basher.py:16782
msgid "File must be selected from Oblivion Data Files directory."
msgstr "檔必須從 Oblivion Data 目錄下選擇。"

#: bash\basher.py:16798 bash\bosh.py:17189
msgid "Disable"
msgstr "關閉"

#: bash\basher.py:16993
msgid "Used Path: "
msgstr "使用的路徑："

#: bash\basher.py:16994
msgid "Used Arguments: "
msgstr "使用的命令："

#: bash\basher.py:16995 bash\basher.py:17012 bash\basher.py:17050
#: bash\basher.py:17098
msgid "Could not launch '%s'"
msgstr "無法載入 %s "

#: bash\basher.py:17011 bash\basher.py:17049 bash\basher.py:17097
msgid "Execution failed, because one or more of the command line arguments failed to encode."
msgstr "執行錯誤，一個或多個命令編譯失敗。"

#: bash\basher.py:17105
msgid "Application missing: %s"
msgstr "無法找到程式：%s"

#: bash\basher.py:17313
msgid "%s %s Disabled"
msgstr "%s %s 已關閉"

#: bash\basher.py:17313
msgid "%s %s Enabled"
msgstr "%s %s 已開啟"

#: bash\basher.py:17360
msgid " Disabled"
msgstr "已關閉"

#: bash\basher.py:17360
msgid " Enabled"
msgstr "已開啟"

#: bash\basher.py:17389
msgid "Auto-Quit Disabled"
msgstr "關閉自動退出"

#: bash\basher.py:17389
msgid "Auto-Quit Enabled"
msgstr "開啟自動退出"

#: bash\basher.py:17412
msgid "Help File"
msgstr "幫助文檔"

#: bash\basher.py:17421
msgid "Cannot find General Readme file."
msgstr "General Readme 文件不存在。"

#: bash\basher.py:17452
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: bash\basher.py:17470
msgid "Restart"
msgstr "重啓"

#: bash\basher.py:17487
msgid "Generate PKL File"
msgstr "生成 PKL 檔"

#: bash\basher.py:17533
msgid "No changes necessary. PKL data unchanged."
msgstr "沒有必要更新，PKL資料未發生變化。"

#: bash\basher.py:17556 bash\basher.py:17689
msgid "Create New Project"
msgstr "新建項目"

#: bash\basher.py:17563
msgid "New Project Name-#####"
msgstr "新建項目名字-#####"

#: bash\basher.py:17564
msgid "Blank.esp"
msgstr "空白插件 Blank.esp"

#: bash\basher.py:17566
msgid "Blank wizard.txt"
msgstr "空白安裝嚮導 wizard.txt"

#: bash\basher.py:17567
msgid "Wizard Images Directory"
msgstr "安裝嚮導圖片目錄"

#: bash\basher.py:17572
msgid "Docs Directory"
msgstr "說明文檔目錄"

#: bash\basher.py:17573
msgid "Preview Screenshot(No.ext)(re-enable for BAIT)"
msgstr "預覽截圖(不包括檔副檔名)(因為 BAIT 重新開啟)"

#: bash\basher.py:17582
msgid "What do you want to name the New Project?"
msgstr "輸入新專案的名字："

#: bash\basher.py:17584
msgid "What do you want to add to the New Project?"
msgstr "輸入想要添加進新專案的內容："

#: bash\basher.py:17610 bash\basher.py:17636
msgid "There is already a project with that name!"
msgstr "已存在同名項目！"

#: bash\basher.py:17638
msgid "Pick a different name for the project and try again."
msgstr "請重新選擇項目名再重試。"

#: bash\basher.py:17684
msgid "Create New Project..."
msgstr "新建項目..."

#: bash\basher.py:17685
msgid "Create a new project..."
msgstr "新建項目..."

#: bash\basher.py:17800 bash\basher.py:17801 bash\basher.py:17808
#: bash\basher.py:17809 bash\bosh.py:24377
msgid "Launch"
msgstr "執行"

#: bash\basher.py:17816
msgid "Launch OBMM"
msgstr "執行 OBMM"

#: bash\basher.py:17822
msgid "Launch InsanitySorrow's Oblivion Launcher"
msgstr "執行 InsanitySorrow's Oblivion Launcher"

#: bash\basher.py:17827
msgid "Launch InsanitySorrow's Readme Generator"
msgstr "執行 InsanitySorrow's Readme Generator"

#: bash\basher.py:17832
msgid "Launch InsanitySorrow's Random Name Generator"
msgstr "執行 InsanitySorrow's Random Name Generator"

#: bash\basher.py:17837
msgid "Launch InsanitySorrow's Random NPC Generator"
msgstr "執行InsanitySorrow's Random NPC Generator"

#: bash\basher.py:17842
msgid "Oblivion Face Exchange Lite"
msgstr ""

#: bash\basher.py:17847
msgid "Oblivion Mod List Generator"
msgstr ""

#: bash\basher.py:17852
msgid "Launch Oblivion Book Creator"
msgstr "執行 Oblivion Book Creator"

#: bash\basher.py:17858
msgid "Launch BSA Commander"
msgstr "執行 BSA Commander"

#: bash\basher.py:17863
msgid "Launch Tabula"
msgstr "執行 Tabula"

#: bash\basher.py:17868
msgid "Launch TES4Files"
msgstr "執行 TES4Files"

#: bash\basher.py:17873
msgid "Launch Tes4Gecko"
msgstr "執行 Tes4Gecko"

#: bash\basher.py:17879
msgid "Launch TES4View"
msgstr "執行 TES4View"

#: bash\basher.py:17885
msgid "Launch TES4Edit"
msgstr "執行 TES4Edit"

#: bash\basher.py:17891
msgid "Launch TES5Edit"
msgstr "執行 Tes5Edit"

#: bash\basher.py:17896
msgid "Launch TesVGecko"
msgstr "執行 TesVGecko"

#: bash\basher.py:17902
msgid "Launch TES4Trans"
msgstr "執行 TES4Trans"

#: bash\basher.py:17908
msgid "Launch Tes4LODGen"
msgstr "執行 Tes4LODGen"

#: bash\basher.py:17914
msgid "Launch BOSS"
msgstr "執行 BOSS"

#: bash\basher.py:17921
msgid "Launch AutoCad"
msgstr "執行 AutoCad"

#: bash\basher.py:17926
msgid "Launch Blender"
msgstr "執行 Blender"

#: bash\basher.py:17931
msgid "Launch Dogwaffle"
msgstr "執行 Dogwaffle"

#: bash\basher.py:17936
msgid "Launch Gmax"
msgstr "執行 Gmax"

#: bash\basher.py:17941
msgid "Launch Maya"
msgstr "執行 Maya"

#: bash\basher.py:17946
msgid "Launch 3dsMax"
msgstr "執行 3dsMax"

#: bash\basher.py:17951
msgid "Launch Milkshape 3D"
msgstr "執行 Milkshape 3D"

#: bash\basher.py:17956
msgid "Launch Mudbox"
msgstr "執行 Mudbox"

#: bash\basher.py:17961
msgid "Launch Sculptris"
msgstr "執行 Sculptris"

#: bash\basher.py:17966
msgid "Launch Softimage Mod Tool"
msgstr "執行 Softimage Mod Tool"

#: bash\basher.py:17972
msgid "Launch SpeedTree"
msgstr "執行 SpeedTree"

#: bash\basher.py:17977
msgid "Launch Tree\\[d\\]"
msgstr "執行 Tree\\[d\\]"

#: bash\basher.py:17982
msgid "Launch Wings 3D"
msgstr "執行 Wings 3D"

#: bash\basher.py:17988
msgid "Launch Nifskope"
msgstr "執行 Nifskope"

#: bash\basher.py:17994
msgid "Launch AniFX"
msgstr "執行 AniFX"

#: bash\basher.py:17999
msgid "Launch Art Of Illusion"
msgstr "執行 Art Of Illusion"

#: bash\basher.py:18004
msgid "Launch Artweaver"
msgstr "執行 Artweaver"

#: bash\basher.py:18009
msgid "Launch CrazyBump"
msgstr "執行 CrazyBump"

#: bash\basher.py:18014
msgid "Launch DDSConverter"
msgstr "執行 DDSConverter"

#: bash\basher.py:18019
msgid "Launch DeepPaint"
msgstr "執行 DeepPaint"

#: bash\basher.py:18024
msgid "Launch FastStone Image Viewer"
msgstr "執行 FastStone Image Viewer"

#: bash\basher.py:18029
msgid "Launch Genetica"
msgstr "執行 Genetica"

#: bash\basher.py:18034
msgid "Launch Genetica Viewer"
msgstr "執行 Genetica Viewer"

#: bash\basher.py:18039
msgid "Launch GIMP"
msgstr "執行 GIMP"

#: bash\basher.py:18044
msgid "Launch GIMP Shop"
msgstr "執行 GIMP Shop"

#: bash\basher.py:18049
msgid "Launch IcoFX"
msgstr "執行 IcoFX"

#: bash\basher.py:18054
msgid "Launch Inkscape"
msgstr "執行 Inkscape"

#: bash\basher.py:18059
msgid "Launch IrfanView"
msgstr "執行 IrfanView"

#: bash\basher.py:18064
msgid "Launch MaPZone"
msgstr "執行 MaPZone"

#: bash\basher.py:18069
msgid "Launch MyPaint"
msgstr "執行 MyPaint"

#: bash\basher.py:18074
msgid "Launch Nvidia Melody"
msgstr "執行 Nvidia Melody"

#: bash\basher.py:18079
msgid "Launch Paint.NET"
msgstr "執行 Paint.NET"

#: bash\basher.py:18084
msgid "Launch PaintShop Photo Pro"
msgstr "執行 PaintShop Photo Pro"

#: bash\basher.py:18089
msgid "Launch Photoshop"
msgstr "執行 Photoshop"

#: bash\basher.py:18094
msgid "Launch PhotoScape"
msgstr "執行 PhotoScape"

#: bash\basher.py:18099
msgid "Launch PhotoSEAM"
msgstr "執行 PhotoSEAM"

#: bash\basher.py:18104
msgid "Launch Photobie"
msgstr "執行 Photobie"

#: bash\basher.py:18109
msgid "Launch PhotoFiltre"
msgstr "執行 PhotoFiltre"

#: bash\basher.py:18114
msgid "Launch Pixel Studio Pro"
msgstr "執行 Pixel Studio Pro"

#: bash\basher.py:18119
msgid "Launch Pixia"
msgstr "執行 Pixia"

#: bash\basher.py:18124
msgid "Launch TextureMaker"
msgstr "執行 TextureMaker"

#: bash\basher.py:18129
msgid "Launch TwistedBrush"
msgstr "執行 TwistedBrush"

#: bash\basher.py:18134
msgid "Launch Windows Texture Viewer"
msgstr "執行 Windows Texture Viewer"

#: bash\basher.py:18139
msgid "Launch xNormal"
msgstr "執行 xNormal"

#: bash\basher.py:18144
msgid "Launch XnView"
msgstr "執行 XnView"

#: bash\basher.py:18150
msgid "Launch Audacity"
msgstr "執行 Audacity"

#: bash\basher.py:18155
msgid "Launch ABC Amber Audio Converter"
msgstr "執行 ABC Amber Audio Converter"

#: bash\basher.py:18160
msgid "Launch Switch"
msgstr "執行 Switch"

#: bash\basher.py:18165
msgid "Launch Fraps"
msgstr "執行 Fraps"

#: bash\basher.py:18170
msgid "Interactive Map of Cyrodiil and Shivering Isles"
msgstr ""

#: bash\basher.py:18175
msgid "Launch LogitechKeyboard"
msgstr "執行 LogitechKeyboard"

#: bash\basher.py:18180
msgid "Launch MediaMonkey"
msgstr "執行 MediaMonkey"

#: bash\basher.py:18185
msgid "Launch Notepad++"
msgstr "執行 Notepad++"

#: bash\basher.py:18190
msgid "Launch Steam"
msgstr "執行 Steam"

#: bash\basher.py:18195
msgid "Launch EVGA Precision"
msgstr "執行 EVGA Precision"

#: bash\basher.py:18200
msgid "Launch WinMerge"
msgstr "執行 WinMerge"

#: bash\basher.py:18205
msgid "Launch FreeMind"
msgstr "執行 FreeMind"

#: bash\basher.py:18210
msgid "Launch Freeplane"
msgstr "執行 Freeplane"

#: bash\basher.py:18215
msgid "Launch FileZilla"
msgstr "執行 FileZilla"

#: bash\basher.py:18220
msgid "Launch Egg Translator"
msgstr "執行 Egg Translator"

#: bash\basher.py:18225
msgid "Launch RAD Video Tools"
msgstr "執行 RAD Video Tools"

#: bash\basher.py:18230
msgid "Launch WinSnap"
msgstr "執行 WinSnap"

#: bash\basher.py:18291
msgid "Error finding icon for %s:"
msgstr "%s 圖示錯誤："

#: bash\basher.py:18319
msgid "Launch BashMon"
msgstr "執行 BashMon"

#: bash\basher.py:18333 bash\basher.py:18355 bash\basher.py:18485
#: bash\basher.py:18514 bash\basher.py:18694 bash\basher.py:18778
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: bash\basher.py:18419
msgid "Open at"
msgstr "打開"

#: bash\basher.py:18451
msgid "Conversions"
msgstr "轉換器"

#: bash\basher.py:18510
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: bash\basher.py:18669
msgid "Mod Cleaning"
msgstr "Mod 清理"

#: bash\basher.py:18710
msgid "Profile"
msgstr "配置"

#: bash\basher.py:18737
msgid "Move To"
msgstr "轉移到"

#: bash\basher.py:18741
msgid "Copy To"
msgstr "複製到"

#: bash\basher.py:18845
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: bash\basher.py:18892
msgid "Tabs"
msgstr "標籤"

#: bash\basher.py:18899
msgid "Status bar"
msgstr "狀態列"

#: bash\basher.py:18902
msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

#: bash\bashmon.py:72
msgid "Monitoring:"
msgstr "正在檢測："

#: bash\bashmon.py:252
msgid " exists and is not a save file."
msgstr "存在並且不是存檔檔。"

#: bash\bashmon.py:254
msgid " is not a save file."
msgstr "不是存檔檔。"

#: bash\bashmon.py:284
msgid "Bashmon stopped."
msgstr "Bashmon 已停止。"

#: bash\bashmon.py:288
msgid "Oblivion.ini is busy."
msgstr "Oblivion.ini 正在使用。"

#: bash\bashmon.py:309
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: bash\bashmon.py:317
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: bash\belt.py:40
msgid "Extra arguments to '%s'."
msgstr "'%s'含特別參數。"

#: bash\belt.py:41
msgid "Missing arguments to '%s'."
msgstr "'%s'丟失參數。"

#: bash\belt.py:42
msgid "Unexpected '%s'."
msgstr "非預測的'%s'。"

#: bash\belt.py:80 bash\belt.py:927 bash\belt.py:938 bash\belt.py:1484
msgid "Installer Wizard"
msgstr "安裝包安裝嚮導"

#: bash\belt.py:101
msgid "Extracting wizard files..."
msgstr "正在解壓安裝嚮導..."

#: bash\belt.py:359
msgid "; Generated by Wrye Bash %s for '%s' via wizard"
msgstr ""

#: bash\belt.py:414
msgid "The installer script has finished, and will apply the following settings:"
msgstr "安裝嚮導執行完畢，將應用以下的設置："

#: bash\belt.py:432
msgid "Esp/ms"
msgstr ""

#: bash\belt.py:448
msgid "Ini Tweaks:"
msgstr "Ini 調整："

#: bash\belt.py:462
msgid "Notes:"
msgstr "注意："

#: bash\belt.py:469
msgid "Apply these selections"
msgstr "應用這些選擇"

#: bash\belt.py:474
msgid "Install this package"
msgstr "安裝此安裝包"

#: bash\belt.py:529
msgid "WARNING: The following version requirements are not met for using this installer."
msgstr "警告：以下程式版本不符合此安裝的要求。"

#: bash\belt.py:533
msgid "Version Requirements"
msgstr "版本需求"

#: bash\belt.py:538
msgid "Need"
msgstr "需要"

#: bash\belt.py:539
msgid "Have"
msgstr "有"

#: bash\belt.py:591
msgid "Install anyway."
msgstr "依然安裝。"

#: bash\belt.py:915
msgid "Could not read the wizard file.  Please ensure it is encoded in UTF-8 format."
msgstr "無法讀取嚮導文件。請確保檔使用 UTF-8 編碼保存。"

#: bash\belt.py:917
msgid "Could not open wizard file"
msgstr "無法打開嚮導文件"

#: bash\belt.py:928
msgid "An error occurred in the wizard script:"
msgstr ""

#: bash\belt.py:929 bash\belt.py:934
msgid "Line %s:\t%s"
msgstr "行 %s：\t%s"

#: bash\belt.py:930
msgid "Error:\t%s"
msgstr "錯誤：\t%s"

#: bash\belt.py:933
msgid "An unhandled error occurred while parsing the wizard:"
msgstr "編譯嚮導時發生無法處理的錯誤："

#: bash\belt.py:1018
msgid "Cannot assign a value to %s, type is %s."
msgstr "無法分配數值給 %s ，類型為 %s 。"

#: bash\belt.py:1078
msgid "Cannot increment %s, type is %s."
msgstr "無法增加 %s ，類型為 %s 。"

#: bash\belt.py:1083
msgid "Cannot decrement %s, type is %s."
msgstr "無法減少 %s ，類型 %s 。"

#: bash\belt.py:1204
msgid "Function 'endswith' only operates on string types."
msgstr "函數 endswith 僅能處理字串物件。"

#: bash\belt.py:1211
msgid "Function 'startswith' only operates on string types."
msgstr "函數 startswith 僅處理字串物件。"

#: bash\belt.py:1218
msgid "Function 'lower' only operates on string types."
msgstr "函數 lower 僅處理字串物件。"

#: bash\belt.py:1222
msgid "Function 'find' only operates on string types."
msgstr "函數 find 僅處理字串物件。"

#: bash\belt.py:1227
msgid "Function 'rfind' only operates on string types."
msgstr "函數 rfind 僅處理字串物件。"

#: bash\belt.py:1343 bash\belt.py:1349 bash\belt.py:1366 bash\belt.py:1399
msgid "Invalid syntax for 'For' statement.  Expected format:"
msgstr "For 聲明語法錯誤。準確的為："

#: bash\belt.py:1375
msgid "Subpackage '%s' does not exist."
msgstr "子安裝包 %s 不存在。"

#: bash\belt.py:1377
msgid "SubPackage '%s' does not exist."
msgstr "子安裝包 %s 不存在。"

#: bash\belt.py:1540
msgid "Sub-package '%s' is not a part of the installer."
msgstr "子安裝包 %s 不是安裝包的一部分。"

#: bash\belt.py:1555
msgid "Espm '%s' is not a part of the installer."
msgstr "Esp/m  %s 不是安裝包的一部分。"

#: bash\belt.py:1567
msgid "Cannot rename %s to %s: the extensions must match."
msgstr "無法修改 %s 為 %s ：尾碼名必須匹配。"

#: bash\belt.py:1646
msgid "Version '%s' expected in format 'x.x.x.x'"
msgstr "版本 %s 格式應該為 x.x.x.x 。"

#: bash\belt.py:1662
msgid "No reason given"
msgstr "未知錯誤"

#: bash\belt.py:1663
msgid "The installer wizard was canceled:"
msgstr "安裝嚮導已取消："

#: bash\bish.py:328
msgid "  Added %d eyes, %d hair"
msgstr "  已添加 %d 個眼睛，%d 個髮型"

#: bash\bish.py:1553
msgid "read file must be specified"
msgstr "讀取檔必須指定"

#: bash\bolt.py:1890
msgid "Unknown function/object: %s"
msgstr "未知函數/物件：%s"

#: bash\bosh.py:865
msgid "AI"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1213
msgid "Reading Header."
msgstr "正在讀取報頭"

#: bash\bosh.py:1252
msgid "Reading created..."
msgstr "即將開始讀取..."

#: bash\bosh.py:1264
msgid "Reading records..."
msgstr "正在讀取記錄..."

#: bash\bosh.py:1270
msgid "Reading fids, worldids..."
msgstr "正在讀取 FID , WorldID..."

#: bash\bosh.py:1285
msgid "Finished reading."
msgstr "即將完成讀取。"

#: bash\bosh.py:1300
msgid "Writing Header."
msgstr "正在寫入報頭。"

#: bash\bosh.py:1328
msgid "Writing created."
msgstr "即將開始寫入。"

#: bash\bosh.py:1336
msgid "Writing records."
msgstr "正在寫入記錄。"

#: bash\bosh.py:1344
msgid "Writing fids, worldids."
msgstr "正在寫入 FID , WorldID。"

#: bash\bosh.py:1355
msgid "Writing complete."
msgstr "即將完成寫入。"

#: bash\bosh.py:1457
msgid "Missing Master "
msgstr "丟失 Master"

#: bash\bosh.py:1460
msgid "Abomb Counter"
msgstr "Abomb 計數器"

#: bash\bosh.py:1461
msgid "  Integer:\t0x%08X"
msgstr "  長整型:\t0x%08X"

#: bash\bosh.py:1462
msgid "  Float:\t%.2f"
msgstr "  浮點型:\t%.2f"

#: bash\bosh.py:1464
msgid "Fbomb Counter"
msgstr "Fbomb 計數器"

#: bash\bosh.py:1465
msgid "  Next in-game object: %08X"
msgstr "  下個遊戲物體: %08X"

#: bash\bosh.py:1468 bash\bosh.py:1472
msgid "Created Items"
msgstr "產生的物品"

#: bash\bosh.py:1469
msgid "Records"
msgstr "記錄"

#: bash\bosh.py:1470 bash\bosh.py:1529
msgid "Fids"
msgstr "Fid"

#: bash\bosh.py:1537
msgid "LostChanges"
msgstr "已丟失修改"

#: bash\bosh.py:1543 bash\bosh.py:9172
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: bash\bosh.py:1548
msgid "New ObjectRef Bases"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1552
msgid " Count IRef     BaseId"
msgstr "  數量  IRef     BaseId"

#: bash\bosh.py:1570
msgid "  Format version:   %08X"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1571
msgid "  OBSE version:     %u.%u"
msgstr "  OBSE       版本:  %u.%u"

#: bash\bosh.py:1572
msgid "  Oblivion version: %08X"
msgstr "  Oblivion   版本:  %08X"

#: bash\bosh.py:1576
msgid "Plugin opcode=%08X chunkNum=%u"
msgstr "外掛程式指令碼=%08X 格式塊=%u"

#: bash\bosh.py:1578
msgid "  Type  Ver   Size"
msgstr "  類型  版本   大小"

#: bash\bosh.py:1595
msgid "Mod :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1596
msgid "ID  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1597
msgid "Data:"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1602
msgid "    Mod :  %02X (Save File)"
msgstr "    Mod :  %02X (存檔)"

#: bash\bosh.py:1604
msgid "    Mod :  %02X (%s)"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1605
msgid "    ID  :  %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1608
msgid "    Type:  Array"
msgstr "    類型:  Array"

#: bash\bosh.py:1610
msgid "    Type:  Map"
msgstr "    類型:  Map"

#: bash\bosh.py:1612
msgid "    Type:  StringMap"
msgstr "    類型:  StringMap"

#: bash\bosh.py:1614
msgid "    Type:  Unknown"
msgstr "    類型:  未知"

#: bash\bosh.py:1622
msgid "      %02X (Save File)"
msgstr "      %02X (存檔)"

#: bash\bosh.py:1626
msgid "    Size:  %u"
msgstr "    大小:  %u"

#: bash\bosh.py:1655
msgid "    Pluggy ESPs"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1656
msgid "    EID   ID    Name"
msgstr "EID   ID    名字"

#: bash\bosh.py:1669
msgid "    Pluggy String"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1672
msgid "StrID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1673
msgid "ModID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1674
msgid "Flags :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1675
msgid "Data  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1678
msgid "    Pluggy Array"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1680
msgid "      ArrID : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1681
msgid "      ModID : %02X %s"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1682
msgid "      Flags : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1683
msgid "      Size  : %u"
msgstr "      大小  : %u"

#: bash\bosh.py:1698
msgid "    Pluggy Name"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1705
msgid "      RefID : %08X"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1706
msgid "      Name  : %s"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1709
msgid "    Pluggy ScreenSize"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1713
msgid "      Width  : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1714
msgid "      Height : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1717
msgid "Pluggy HudS"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1722
msgid "HudSID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1723 bash\bosh.py:1746
msgid "ModID  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1724 bash\bosh.py:1747
msgid "Flags  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1725
msgid "RootID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1726 bash\bosh.py:1748
msgid "Show   :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1727 bash\bosh.py:1749
msgid "Pos    :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1728 bash\bosh.py:1750
msgid "Depth  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1729 bash\bosh.py:1751
msgid "Scale  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1730 bash\bosh.py:1752
msgid "Alpha  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1731 bash\bosh.py:1753
msgid "Align  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1732 bash\bosh.py:1754
msgid "AutoSc :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1733
msgid "File   :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1736
msgid "    Pluggy HudT"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1745
msgid "HudTID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1755
msgid "Width  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1756
msgid "Height :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1757
msgid "Format :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1758
msgid "FName  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1759
msgid "FHght  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1760
msgid "FWdth  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1761
msgid "FWeigh :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1762
msgid "FItal  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1763
msgid "FRGB   :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1764
msgid "FText  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1773 bash\bosh.py:1809
msgid "Scanning created objects"
msgstr "正在掃描創建的物件"

#: bash\bosh.py:1790 bash\bosh.py:1824
msgid "Scanning change records."
msgstr "正在掃描修改的資料。"

#: bash\bosh.py:2003
msgid "Backing up BSA file. This will take a while..."
msgstr "正在備份 BSA 檔。這將消耗較長時間..."

#: bash\bosh.py:2806 bash\bosh.py:2819
msgid "Extracting..."
msgstr "正在解壓..."

#: bash\bosh.py:2823
msgid "Reading config"
msgstr "正在讀取配置"

#: bash\bosh.py:2828 bash\bosh.py:2830 bash\bosh.py:2835 bash\bosh.py:2840
#: bash\bosh.py:2843
msgid "Creating omod conversion data"
msgstr "正在創建 OMOD 配置文檔"

#: bash\bosh.py:2862
msgid "Extracted"
msgstr "已解壓"

#: bash\bosh.py:2884 bash\bosh.py:2889 bash\bosh.py:2900 bash\bosh.py:2903
#: bash\bosh.py:2916
msgid "Unpacking %s"
msgstr "正解壓到 %s"

#: bash\bosh.py:2969
msgid "Load list is full."
msgstr "載入列表已滿。"

#: bash\bosh.py:3497
msgid "Active"
msgstr "已啟動"

#: bash\bosh.py:3498 bash\bosh.py:23036 bash\bosh.py:23613
msgid "Merged"
msgstr "已整合"

#: bash\bosh.py:3499
msgid "Imported"
msgstr "已導入"

#: bash\bosh.py:3500
msgid "Non-Active"
msgstr "未啟動"

#: bash\bosh.py:3884
msgid " No valid INI format lines."
msgstr " 無有效 INI 格式的行。"

#: bash\bosh.py:3886 bash\bosh.py:3895
msgid "Format mismatch:"
msgstr "格式不匹配："

#: bash\bosh.py:3888
msgid "Target format: INI"
msgstr "對象格式：INI"

#: bash\bosh.py:3890
msgid "Tweak format: Batch Script"
msgstr "調整檔案格式：批次處理腳本"

#: bash\bosh.py:3893
msgid " No valid Batch Script format lines."
msgstr " 無有效批次處理腳本格式的行。"

#: bash\bosh.py:3897
msgid "Target format: Batch Script"
msgstr "對象格式：批次處理腳本"

#: bash\bosh.py:3899
msgid "Tweak format: INI"
msgstr "調整檔案格式：INI"

#: bash\bosh.py:3903
msgid "Invalid Header"
msgstr "無效表頭"

#: bash\bosh.py:4266
msgid "Missing master file; %s does not exist in an unghosted state in %s"
msgstr "丟失 Master 檔；%s 在 %s 中既不存在也不處於鬼隱狀態"

#: bash\bosh.py:4272
msgid "Missing master file; Neither %s exists in an unghosted state in %s.  Presuming that %s is the correct masterfile."
msgstr "丟失 Master 檔；%s 在 %s 中既不存在也不處於鬼隱狀態。推測 %s 是正確的 Master 檔。"

#: bash\bosh.py:4633
msgid "Balo group header."
msgstr "Balo 群組報頭。"

#: bash\bosh.py:4807
msgid "Some mods were unavailable and were skipped:"
msgstr "一些 mod 不可用，已跳過："

#: bash\bosh.py:4811
msgid "Mod list is full, so some mods were skipped:"
msgstr "Mod 列表已經充滿，一些 mod 已跳過："

#: bash\bosh.py:4827
msgid "  * __Missing Master:__ "
msgstr "  * __丟失 Master ：__"

#: bash\bosh.py:4828
msgid "  * __Delinquent Master:__ "
msgstr "  * __不良 Master ：__"

#: bash\bosh.py:4833
msgid "----> MISSING MASTER: "
msgstr "----> 丟失 MASTER ："

#: bash\bosh.py:4834
msgid "----> Delinquent MASTER: "
msgstr "----> 不良 MASTER ："

#: bash\bosh.py:4839
msgid "Missing Masters for %s: "
msgstr "%s 丟失如下 Master 檔："

#: bash\bosh.py:4842
msgid "Masters for %s: "
msgstr "%s 的 Master 檔："

#: bash\bosh.py:4848
msgid "Active Mod Files:"
msgstr "已啟動 Mod 文件："

#: bash\bosh.py:4876
msgid "  [Version %s]"
msgstr "  [版本 %s]"

#: bash\bosh.py:4878
msgid "  [CRC: %08X]"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:4893
msgid "Current Bash Tags"
msgstr "當前 Bash 標籤"

#: bash\bosh.py:4900 bash\bosh.py:4915
msgid "From Manual (if any this overrides Description/LOOT sourced tags): "
msgstr "手動添加（如果存在的話將覆蓋介紹或者從 LOOT 中獲取的修改）："

#: bash\bosh.py:4902 bash\bosh.py:4917
msgid "From Description: "
msgstr "從介紹導入："

#: bash\bosh.py:4904 bash\bosh.py:4919
msgid "From LOOT Masterlist and or userlist: "
msgstr "從 LOOT 的 masterlist 與 userlist 導入："

#: bash\bosh.py:4906 bash\bosh.py:4921
msgid "Removed by LOOT Masterlist and or userlist: "
msgstr "被 LOOT 的 Masterlist 與 userlist 所移除："

#: bash\bosh.py:4907 bash\bosh.py:4922
msgid "Result: "
msgstr "結果："

#: bash\bosh.py:4908
msgid "No tags"
msgstr "無標籤"

#: bash\bosh.py:5182 bash\bosh.py:5201
msgid "Bash Patch - Rename Error"
msgstr "Bash Patch - 重命名錯誤"

#: bash\bosh.py:5658
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: bash\bosh.py:5662
msgid "Check Mods"
msgstr "檢查 Mod"

#: bash\bosh.py:5663
msgid "This is a report on your currently active/merged mods."
msgstr "這是當前已勾選/整合的 Mod 報告。"

#: bash\bosh.py:5683
msgid "Scanning for Dirty Edits..."
msgstr "正在掃描 Dirty Edit ..."

#: bash\bosh.py:5705
msgid "Following mods are active, but could be merged into the bashed patch."
msgstr "以下 Mod 已勾選，但可以整合進 Bashed Patch 中。"

#: bash\bosh.py:5709
msgid "NoMerge Tagged Mods"
msgstr "含'NoMerge'標籤的 Mod"

#: bash\bosh.py:5710
msgid "Following mods are tagged NoMerge and should be deactivated and imported into the bashed patch but are currently active."
msgstr "以下 mod 含'NoMerge'標籤，應該取消啟動再導入 bashed patch 中，但當前為啟動。"

#: bash\bosh.py:5714
msgid "Deactivate Tagged Mods"
msgstr "含'Deactivate'標籤的 Mod"

#: bash\bosh.py:5715
msgid "Following mods are tagged Deactivate and should be deactivated and imported into the bashed patch but are currently active."
msgstr "以下 mod 含'Deactivate'標籤，應該取消啟動再導入 bashed patch 中，但當前為啟動。"

#: bash\bosh.py:5719
msgid "MustBeActiveIfImported Tagged Mods"
msgstr "含'MustBeActiveIfImported'標籤的 Mod"

#: bash\bosh.py:5720
msgid "Following mods to work correctly have to be active as well as imported into the bashed patch but are currently only imported."
msgstr "以下 mod 導入到 bashed patch 後仍需要啟動才能工作，但當前僅導入未啟動。"

#: bash\bosh.py:5724 bash\bosh.py:5734
msgid "Mods that need cleaning with TES4Edit"
msgstr "Mod需要用TES4Edit清理"

#: bash\bosh.py:5725
msgid "Following mods have identical to master (ITM) records, deleted records (UDR), or other issues that should be fixed with TES4Edit.  Visit the [[!http://cs.elderscrolls.com/constwiki/index.php/TES4Edit_Cleaning_Guide|TES4Edit Cleaning Guide]] for more information."
msgstr "以下 mod 含 ITM 與 UDR ，或者其他應該用 TES4Edit 修復的問題。查看[[!http://tesfans.org/tes4edit-cleaning-quick-guide/|xEdit清理簡單教程]]獲取更多資訊。"

#: bash\bosh.py:5729
msgid "Mods with special cleaning instructions"
msgstr "Mod 含特別清理說明"

#: bash\bosh.py:5730
msgid "Following mods have special instructions for cleaning with TES4Edit"
msgstr "以下 mod 需要用 TES4Edit 特別清理"

#: bash\bosh.py:5735
msgid "Congratulations all mods appear clean."
msgstr "太棒了，所有的 mod 都是乾淨的。"

#: bash\bosh.py:5737
msgid "Mods with non standard TES4 versions"
msgstr "Mod 含非標準 TES4 版本號"

#: bash\bosh.py:5738
msgid "Following mods have a TES4 version that isn't recognized as one of the standard versions (0.8 and 1.0).  It is untested what effect this can have on the game, but presumably Oblivion will refuse to load anything above 1.0"
msgstr "以下 mod 含 TES4 無法識別的版本，標準的版本應該是 0.8 與 1.0 。尚未測試這會對遊戲產生什麼影響，但可以推測 Oblivion 拒絕載入高於 1.0 版本的mod"

#: bash\bosh.py:5745
msgid "Missing/Delinquent Masters"
msgstr "丟失/不良 Master"

#: bash\bosh.py:5751
msgid "MISSING"
msgstr "丟失"

#: bash\bosh.py:5753
msgid "DELINQUENT"
msgstr "不良"

#: bash\bosh.py:5774
msgid "Only one of these should be active/merged"
msgstr "下面只有一項能勾選/整合"

#: bash\bosh.py:5782
msgid "NOTES: "
msgstr "注意："

#: bash\bosh.py:5785
msgid "CONFIGURATION: "
msgstr "配置："

#: bash\bosh.py:5795
msgid "SUGGESTIONS: "
msgstr "建議："

#: bash\bosh.py:6013
msgid "Sent %s <b>%s</b> on %s</div>"
msgstr "已發送 %s <b>%s</b> 在 %s</div>"

#: bash\bosh.py:6069
msgid "ModBase"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:6332 bash\bosh.py:6351
msgid "Pre-Scanning..."
msgstr "正在準備掃描..."

#: bash\bosh.py:6377
msgid "%s: Scanning..."
msgstr "%s：正在掃描..."

#: bash\bosh.py:6417 bash\bosh.py:6423
msgid "Calculating CRCs..."
msgstr "正在計算 CRC ..."

#: bash\bosh.py:6431
msgid "Failed to calculate crc for %s - please report this, and the following traceback:"
msgstr "計算 %s 的 CRC 時出錯 - 請將此問題與 traceback 上報給製作者："

#: bash\bosh.py:6762
msgid "This installer (%s) has an %s plugin DLL."
msgstr "此安裝包(%s)含 DLL 外掛程式（%s）。"

#: bash\bosh.py:6763 bash\bosh.py:6787 bash\bosh.py:6811
msgid "The file is %s"
msgstr "該文件是 %s"

#: bash\bosh.py:6764 bash\bosh.py:6788 bash\bosh.py:6812
msgid "Such files can be malicious and hence you should be very sure you know what this file is and that it is legitimate."
msgstr "這類檔可能是惡意檔，您應該十分明確他們是幹嘛用的並且是合法的。"

#: bash\bosh.py:6765 bash\bosh.py:6789 bash\bosh.py:6813
msgid "Are you sure you want to install this?"
msgstr "確定安裝此檔？"

#: bash\bosh.py:6768
msgid " You have previously chosen to install a dll by this name but with a different size, crc and or source archive name."
msgstr " 您之前選擇了安裝同名字的 dll 外掛程式，但不是現在的大小，CRC 或者源壓縮包名。"

#: bash\bosh.py:6770
msgid " You have previously chosen to NOT install a dll by this name but with a different size, crc and or source archive name - make extra sure you want to install this one before saying yes."
msgstr " 您之前選擇了不安裝同名字的 dll 外掛程式，但不是現在的大小，CRC 或者源壓縮包名 - 選擇\"是\"之前請再確認您是否真需要安裝此檔。"

#: bash\bosh.py:6771
msgid " DLL Warning"
msgstr " DLL 警告"

#: bash\bosh.py:6786
msgid "This intaller (%s) has an %s plugin ASI."
msgstr "此安裝包(%s)含 ASI 外掛程式（%s）。"

#: bash\bosh.py:6792
msgid " You have previously chosen to install an asi by this name but with a different size, crc and or source archive name."
msgstr " 您之前選擇了安裝同名字的 asi 外掛程式，但不是現在的大小，CRC 或者源壓縮包名。"

#: bash\bosh.py:6794
msgid " You have previously chosen to NOT install an asi by this name but with a different size, crc, and or source archive name - make extra sure you want to install this one before saying yes."
msgstr " 您之前選擇了不安裝同名字的 asi 外掛程式，但不是現在的大小，CRC 或者源壓縮包名 - 選擇\"是\"之前請再確認您是否真需要安裝此檔。"

#: bash\bosh.py:6795
msgid " ASI Warning"
msgstr " ASI 警告"

#: bash\bosh.py:6810
msgid "This intaller (%s) has an %s patcher JAR."
msgstr "此安裝包(%s)含 JAR 補丁（%s）。"

#: bash\bosh.py:6816
msgid " You have previously chosen to install a jar by this name but with a different size, crc and or source archive name."
msgstr " 您之前選擇了安裝同名字的 jar 補丁，但不是現在的大小，CRC 或者源壓縮包名。"

#: bash\bosh.py:6818
msgid " You have previously chosen to NOT install a jar by this name but with a different size, crc, and or source archive name - make extra sure you want to install this one before saying yes."
msgstr " 您之前選擇了不安裝同名字的 jar 補丁，但不是現在的大小，CRC 或者源壓縮包名 - 選擇\"是\"之前請再確認您是否真需要安裝此檔。"

#: bash\bosh.py:6819
msgid " JAR Warning"
msgstr " JAR 警告"

#: bash\bosh.py:7236 bash\bosh.py:7712 bash\bosh.py:7811
msgid "Moving files..."
msgstr "正在移動文件..."

#: bash\bosh.py:7261
msgid "Copying file..."
msgstr "正在複製檔..."

#: bash\bosh.py:7265
msgid "Moving file..."
msgstr "正在移動文件..."

#: bash\bosh.py:7358 bash\bosh.py:7363
msgid "Mapping files..."
msgstr "正在映射文件..."

#: bash\bosh.py:7598 bash\bosh.py:7628
msgid "%(count)i errors.  Enable debug mode for a more verbose output."
msgstr "%(count)i 個錯誤。建議開啟調試模式以顯示完整錯誤。"

#: bash\bosh.py:7643
msgid "Organizing files..."
msgstr "正在組織檔..."

#: bash\bosh.py:7734 bash\bosh.py:8020
msgid "Package Structure:"
msgstr "安裝包結構："

#: bash\bosh.py:8084
msgid "Loading Data..."
msgstr "正在讀取 Data ..."

#: bash\bosh.py:8223
msgid "Needs Annealing due to a change in Install Order."
msgstr "因為安裝順序變化需要修復。"

#: bash\bosh.py:8225
msgid "Needs Annealing due to a change in configuration."
msgstr "因為安裝配置變化需要修復。"

#: bash\bosh.py:8320 bash\bosh.py:8323
msgid "Scanning Packages..."
msgstr "正在掃描安裝包..."

#: bash\bosh.py:8545
msgid "Scanning Converters..."
msgstr "正在掃描轉換檔..."

#: bash\bosh.py:8548
msgid "Scanning Converter..."
msgstr "正在掃描轉換檔..."

#: bash\bosh.py:8989
msgid "BSA Conflicts"
msgstr "BSA 衝突"

#: bash\bosh.py:8996 bash\bosh.py:9010
msgid "Higher"
msgstr "較高"

#: bash\bosh.py:8996 bash\bosh.py:9010
msgid "Lower"
msgstr "較低"

#: bash\bosh.py:9003
msgid "Loose File Conflicts"
msgstr "零散檔案衝突"

#: bash\bosh.py:9023
msgid "No Underrides. Mod is not completely un-installed."
msgstr "不存在未覆蓋文件。Mod 可能沒有完整卸載。"

#: bash\bosh.py:9031
msgid "Bain Packages:"
msgstr "Bain 安裝包："

#: bash\bosh.py:9078
msgid "Scanning: "
msgstr "正在掃描："

#: bash\bosh.py:9142
msgid "Mod"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:9560
msgid "Face dump from save game."
msgstr "從存檔導入臉型"

#: bash\bosh.py:9807 bash\bosh.py:9851 bash\bosh.py:10490
msgid "Scanning..."
msgstr "正在掃描..."

#: bash\bosh.py:10015 bash\bosh.py:10059 bash\bosh.py:11046
msgid "Cleaning..."
msgstr "正在清理..."

#: bash\bosh.py:10116
msgid "Bash encountered an error when saving %s."
msgstr "Bash 保存 %s 時發生錯誤。"

#: bash\bosh.py:10123
msgid " - Save Error"
msgstr " - 保存錯誤"

#: bash\bosh.py:10174
msgid "skipped mod due to read error (%s)"
msgstr "因為讀取錯誤(%s)已跳過 mod"

#: bash\bosh.py:10321 bash\bosh.py:10656
msgid "Is esm."
msgstr "是 esm 。"

#: bash\bosh.py:10325 bash\bosh.py:10660
msgid "Is Bashed Patch."
msgstr "是 Bashed Patch 。"

#: bash\bosh.py:10332 bash\bosh.py:10667
msgid "Has BSA archive."
msgstr "含 BSA 文檔。"

#: bash\bosh.py:10334 bash\bosh.py:10669
msgid "Has associated voice directory (Sound\\Voice\\%s)."
msgstr "含相關聯的聲音目錄(Sound\\Voice\\%s)。"

#: bash\bosh.py:10339
msgid "Missing String Translation Files (Strings\\%s_%s.STRINGS, etc)."
msgstr "缺少 String 文件(Strings\\%s_%s.STRINGS, 等)。"

#: bash\bosh.py:10357
msgid "Unsupported types: "
msgstr "不支援的類型："

#: bash\bosh.py:10372
msgid "New record(s) in block(s): "
msgstr "在以下 block 含新資料："

#: bash\bosh.py:10376
msgid "Is a master of mod(s): "
msgstr "是以下 Mod 的 Master ："

#: bash\bosh.py:10428 bash\bosh.py:10791
msgid "Preparing"
msgstr "正在準備"

#: bash\bosh.py:10430 bash\bosh.py:10793
msgid "Patchers prepared."
msgstr "補丁包已準備。"

#: bash\bosh.py:10487 bash\bosh.py:11025
msgid "Merging..."
msgstr "正在整合..."

#: bash\bosh.py:10501
msgid "MERGE/SCAN ERROR:"
msgstr "整合/掃描錯誤："

#: bash\bosh.py:10503
msgid "Load mods scanned."
msgstr "載入 Mod 已掃描。"

#: bash\bosh.py:10574 bash\bosh.py:11065
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

#: bash\bosh.py:10576 bash\bosh.py:11067
msgid "Elapsed Time: "
msgstr "持續時間："

#: bash\bosh.py:10578 bash\bosh.py:11069
msgid "Skipped Imports"
msgstr "已跳過導入"

#: bash\bosh.py:10579 bash\bosh.py:11070
msgid "The following import patchers skipped records because the imported record required a missing or non-active mod to work properly. If this was not intentional, rebuild the patch after either deactivating the imported mods listed below or activating the missing mod(s)."
msgstr "以下導入補丁包跳過記錄因為已導入的記錄需要靠已丟失或者未啟動的 mod 才能正常工作。如果這不是有意而為的，請在取消啟動以下已導入的 mod 或者啟動丟失的 mod 後再重建補丁。"

#: bash\bosh.py:10581 bash\bosh.py:11072
msgid "%s skipped %d records:"
msgstr "%s 已跳過 %d 個記錄："

#: bash\bosh.py:10583 bash\bosh.py:11074
msgid "The imported mod, %s, skipped %d records."
msgstr "已導入的 mod ， %s ，跳過 %d 個記錄。"

#: bash\bosh.py:10585 bash\bosh.py:11077
msgid "Unfiltered Mods"
msgstr "未過濾 mod"

#: bash\bosh.py:10586 bash\bosh.py:11078
msgid "The following mods were active when the patch was built. For the mods to work properly, you should deactivate the mods and then rebuild the patch with the mods [[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#MergeFiltering|Merged]] in."
msgstr "以下 mod 在創建補丁時是啟動的。為了讓 mod 正常執行，您應該在重建補丁前取消啟動並[[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#MergeFiltering|整合]]進補丁。"

#: bash\bosh.py:10589 bash\bosh.py:11081
msgid "Load Error Mods"
msgstr "載入錯誤Mod"

#: bash\bosh.py:10590 bash\bosh.py:11082
msgid "The following mods had load errors and were skipped while building the patch. Most likely this problem is due to a badly formatted mod. For more info, see [[http://www.uesp.net/wiki/Tes4Mod:Wrye_Bash/Bashed_Patch#Error_Messages|Bashed Patch: Error Messages]]."
msgstr "載入以下 mod 時出錯，故在創建補丁時跳過處理。可能 mod 格式錯誤。更多內容查看[[http://www.uesp.net/wiki/Tes4Mod:Wrye_Bash/Bashed_Patch#Error_Messages|Bashed Patch: Error Messages]]。"

#: bash\bosh.py:10593 bash\bosh.py:11085
msgid "World Orphans"
msgstr "世界獨立場景塊"

#: bash\bosh.py:10594 bash\bosh.py:11086
msgid "The following mods had orphaned world groups, which were skipped. This is not a major problem, but you might want to use Bash's [[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#RemoveWorldOrphans|Remove World Orphans]] command to repair the mods."
msgstr "以下 mod 含世界獨立組，故在創建補丁時跳過處理。這不是什麼大問題，但您可能需要使用[[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#RemoveWorldOrphans|Remove World Orphans]]命令來修復這些mod。"

#: bash\bosh.py:10597 bash\bosh.py:11089
msgid "Compiled All"
msgstr "編譯全部"

#: bash\bosh.py:10598 bash\bosh.py:11090
msgid "The following mods have an empty compiled version of genericLoreScript. This is usually a sign that the mod author did a __compile all__ while editing scripts. This may interfere with the behavior of other mods that intentionally modify scripts from Oblivion.esm. (E.g. Cobl and Unofficial Oblivion Patch.) You can use Bash's [[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#DecompileAll|Decompile All]] command to repair the mods."
msgstr "以下 mod 含空白的已編譯的 genericLoreScript 。這通常是因為作者編輯腳本時執行了 __compile all__ ，這將與那些修改了 Oblivion.esm 腳本的 mod （常見的有 Cobl 與 Unofficial Oblivion Patch ）衝突。您可以使用 Wrye Bash 的[[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#DecompileAll|全部反編譯]] 命令修復mod。"

#: bash\bosh.py:10600 bash\bosh.py:11092
msgid "Active Mods"
msgstr "啟動Mod"

#: bash\bosh.py:10608 bash\bosh.py:11100
msgid "%s  [Version %s]"
msgstr "%s  [版本 %s]"

#: bash\bosh.py:10614 bash\bosh.py:11106
msgid "Mod Aliases"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:10621 bash\bosh.py:10624 bash\bosh.py:10627 bash\bosh.py:11112
msgid "Completing"
msgstr "即將完成..."

#: bash\bosh.py:10624
msgid "Trimming records..."
msgstr "正在整理資料..."

#: bash\bosh.py:10627
msgid "Converting fids..."
msgstr "正在轉換 fid ..."

#: bash\bosh.py:10631 bash\bosh.py:11114
msgid "Compiled."
msgstr "已編譯。"

#: bash\bosh.py:10634
msgid "Updated: "
msgstr "更新時間："

#: bash\bosh.py:10636 bash\bosh.py:11119
msgid "Records Changed: %d"
msgstr "已修改記錄：%d"

#: bash\bosh.py:10706
msgid "Masters missing: "
msgstr "丟失 Master ："

#: bash\bosh.py:10709
msgid "Masters not active: "
msgstr "Masters 未啟動"

#: bash\bosh.py:10713
msgid "Empty mod."
msgstr "空白 mod。"

#: bash\bosh.py:10720
msgid "New record(s) in block(s): %s."
msgstr "在以下 block 含新資料：%s。"

#: bash\bosh.py:10724
msgid "Is a master of non-mergeable mod(s): %s."
msgstr "是不可整合 mod（%s）的 master 。"

#: bash\bosh.py:10879
msgid "Please copy this entire message and report it on the current official thread at https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/."
msgstr "請複製下面資訊並在https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/中的最新官方討論帖中報告。"

#: bash\bosh.py:10881
msgid "Also with:"
msgstr "同時包括："

#: bash\bosh.py:10883
msgid "1. Your OS:"
msgstr "1. 作業系統："

#: bash\bosh.py:10885
msgid "2. Your installed MS Visual C++ redistributable versions:"
msgstr "2. 安裝的 MS Visual C++ redistributable 版本："

#: bash\bosh.py:10887
msgid "3. Your system RAM amount:"
msgstr "3. 系統記憶體："

#: bash\bosh.py:10889
msgid "4. How much memory Python.exe\\pythonw.exe or Wrye Bash.exe is using"
msgstr "4. Python 或者 pythonw.exe 或者 Wrye Bash.exe 佔用了多少記憶體"

#: bash\bosh.py:10891
msgid "5. and finally... if restarting Wrye Bash and trying again and building the CBash Bashed Patch right away works fine"
msgstr "5. 最後...重啟 Wrye Bash 並馬上重建補丁(CBash)是否仍遇到此問題"

#: bash\bosh.py:10973
msgid "Patching..."
msgstr "正在打補丁..."

#: bash\bosh.py:11041
msgid "Final Patching..."
msgstr "最後補丁..."

#: bash\bosh.py:11055
msgid "Patchers applied."
msgstr "補丁包已應用。"

#: bash\bosh.py:11117
msgid "Updated: %s"
msgstr "已更新：%s"

#: bash\bosh.py:11327
msgid "Any non-active, non-merged mods in the following list will be IGNORED."
msgstr "任何列表中未勾選，未整合的 mod 都將被忽視。"

#: bash\bosh.py:11524
msgid "Specify mod aliases for reading CSV source files."
msgstr "從 csv 文檔指定 mod 的別名。"

#: bash\bosh.py:11557 bash\bosh.py:11585
msgid "Merge Patches"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:11558 bash\bosh.py:11586
msgid "Merge patch mods into Bashed Patch."
msgstr "整合 mod 到 Bashed Patch 。"

#: bash\bosh.py:11615 bash\bosh.py:11828
msgid "Replace Form IDs"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:11616
msgid "Imports Form Id replacers from csv files into the Bashed Patch."
msgstr "從 csv 讀取相關 Form Id 並替換 Bashed Patch 中的相應內容。"

#: bash\bosh.py:11814 bash\bosh.py:11899 bash\bosh.py:12168 bash\bosh.py:12423
#: bash\bosh.py:12534 bash\bosh.py:12717 bash\bosh.py:12813 bash\bosh.py:12947
#: bash\bosh.py:13174 bash\bosh.py:13397 bash\bosh.py:13453 bash\bosh.py:13995
#: bash\bosh.py:14061 bash\bosh.py:14194 bash\bosh.py:14471 bash\bosh.py:14543
#: bash\bosh.py:14873 bash\bosh.py:14964 bash\bosh.py:15046 bash\bosh.py:15263
#: bash\bosh.py:15334 bash\bosh.py:23033 bash\bosh.py:23607
msgid "Source Mods"
msgstr "源 Mod"

#: bash\bosh.py:11817
msgid "Records Patched"
msgstr "已修復資料"

#: bash\bosh.py:11829
msgid "Imports FormId replacers from csv files into the Bashed Patch."
msgstr "從 csv 讀取相關 Form Id 並替換 Bashed Patch 中的相應內容。"

#: bash\bosh.py:11832
msgid "Any non-active, non-merged mods referenced by files selected in the following list will be IGNORED."
msgstr "以下任何未勾選，未整合的 mod 都將會忽視。"

#: bash\bosh.py:11910
msgid "Updated References: %d"
msgstr "已更新資料：%d"

#: bash\bosh.py:11979 bash\bosh.py:12177
msgid "Import Cells"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:11980 bash\bosh.py:12178
msgid "Import cells (climate, lighting, and water) from source mods."
msgstr "從源 Mod 導入場景資料（氣候、光源和水）。"

#: bash\bosh.py:12171
msgid "Cells/Worlds Patched"
msgstr "已修復場景/世界"

#: bash\bosh.py:12243
msgid "Cells/Worlds Patched: %d"
msgstr "已修復場景/世界：%d"

#: bash\bosh.py:12251 bash\bosh.py:12432
msgid "Import Graphics"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:12252 bash\bosh.py:12433
msgid "Import graphics (models, icons, etc.) from source mods."
msgstr "從源 Mod 中導入圖像資料（模型，圖示等）。"

#: bash\bosh.py:12426 bash\bosh.py:12537 bash\bosh.py:12720 bash\bosh.py:12816
#: bash\bosh.py:12950 bash\bosh.py:13400 bash\bosh.py:13998 bash\bosh.py:14064
#: bash\bosh.py:15266 bash\bosh.py:15337
msgid "Modified Records"
msgstr "已修改資料"

#: bash\bosh.py:12539 bash\bosh.py:12818 bash\bosh.py:14066 bash\bosh.py:14751
#: bash\bosh.py:15339 bash\bosh.py:15557
msgid "Modified %s Records: %d"
msgstr "已修改 %s 資料：%d"

#: bash\bosh.py:12547 bash\bosh.py:12726
msgid "Import Actors"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:12548 bash\bosh.py:12727
msgid "Import Actor components from source mods."
msgstr "從源 Mod 導入角色數據。"

#: bash\bosh.py:12826 bash\bosh.py:12956
msgid "Import Actors: Animations"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:12827 bash\bosh.py:12957
msgid "Import Actor animations from source mods."
msgstr "從源 Mod 導入角色動作數據。"

#: bash\bosh.py:12997
msgid "Imported Animations: %d"
msgstr "已導入動作數據：%d"

#: bash\bosh.py:13005 bash\bosh.py:13183
msgid "Import Actors: AI Packages"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:13006 bash\bosh.py:13184
msgid "Import Actor AI Package links from source mods."
msgstr "從源 Mod 導入角色 AI Package 數據。"

#: bash\bosh.py:13177 bash\bosh.py:13267
msgid "AI Package Lists Changed: %d"
msgstr "已修改 AI Package 列表：%d"

#: bash\bosh.py:13275 bash\bosh.py:13406
msgid "Import Actors: Death Items"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:13276 bash\bosh.py:13407
msgid "Import Actor death items from source mods."
msgstr "從源 Mod 導入角色死後物品數據。"

#: bash\bosh.py:13456
msgid "Imported Death Items: %d"
msgstr "已導入死後物品數據：%d"

#: bash\bosh.py:13467 bash\bosh.py:13578
msgid "Import factions from source mods/files."
msgstr "從源 Mod 或檔導入宗派資訊。"

#: bash\bosh.py:13571
msgid "Refactioned Actors"
msgstr "已修改宗派的角色"

#: bash\bosh.py:13675
msgid "Refactioned %s Records: %d"
msgstr "已修改 %s 宗派：%d"

#: bash\bosh.py:13686 bash\bosh.py:13792
msgid "Import relations from source mods/files."
msgstr "從源 Mod 或檔導入宗派聯繫。"

#: bash\bosh.py:13787
msgid "Modified Factions: %d"
msgstr "已修改宗派：%d"

#: bash\bosh.py:13864
msgid "Re-Relationed Records: %d"
msgstr "重新設定宗派聯繫資料：%d"

#: bash\bosh.py:13873
msgid "Import Scripts on containers, plants, misc, weapons etc. from source mods."
msgstr "從源 Mod 中導入容器、植被、雜項、武器等內容的腳本。"

#: bash\bosh.py:14005
msgid "Import Scripts on containers, plants, misc, weapons etc from source mods."
msgstr "從源 Mod 中導入容器、植被、雜項、武器等內容的腳本。"

#: bash\bosh.py:14074 bash\bosh.py:14203
msgid "Import Inventory"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14075 bash\bosh.py:14204
msgid "Merges changes to NPC, creature and container inventories."
msgstr "整合對 NPC、生物和容器物品的修改。"

#: bash\bosh.py:14197
msgid "Inventories Changed: %d"
msgstr "已修改物品欄：%d"

#: bash\bosh.py:14293
msgid "%s Inventories Changed: %d"
msgstr "%s 物品欄已修改：%d"

#: bash\bosh.py:14301 bash\bosh.py:14480
msgid "Import Actors: Spells"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14302 bash\bosh.py:14481
msgid "Merges changes to NPC and creature spell lists."
msgstr "整合對 NPC 與生物魔法列表的修改。"

#: bash\bosh.py:14474
msgid "Spell Lists Changed: %d"
msgstr "已修改魔法列表：%d"

#: bash\bosh.py:14546
msgid "Imported Spell Lists: %d"
msgstr "已導入魔法列表：%d"

#: bash\bosh.py:14558 bash\bosh.py:14675
msgid "Import names from source mods/files."
msgstr "從源 Mod 或文件導入名字。"

#: bash\bosh.py:14668 bash\bosh.py:14749
msgid "Renamed Items"
msgstr "已改名物品"

#: bash\bosh.py:14759 bash\bosh.py:14880
msgid "Import NPC Faces"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14760 bash\bosh.py:14881
msgid "Import NPC face/eyes/hair from source mods. For use with TNR and similar mods."
msgstr "從源 Mod 導入NPC臉型、眼睛、髮型等。適用于TNR、全美等類似Mod。"

#: bash\bosh.py:14876 bash\bosh.py:14967
msgid "Faces Patched: %d"
msgstr "已修復臉部資料：%d"

#: bash\bosh.py:14975 bash\bosh.py:15055
msgid "Import Roads"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14976 bash\bosh.py:15056
msgid "Import roads from source mods."
msgstr "從源 Mod 導入道路數據。"

#: bash\bosh.py:15049
msgid "Worlds Patched"
msgstr "已修復世界"

#: bash\bosh.py:15123
msgid "Roads Imported: %d"
msgstr "已導入道路數據：%d"

#: bash\bosh.py:15131 bash\bosh.py:15273
msgid "Import Sounds"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:15132
msgid "Import sounds (from Magic Effects, Containers, Activators, Lights, Weathers and Doors) from source mods."
msgstr "從源 Mod 中導入（來自於魔法效果、打開容器、啟動、光源、天氣和開門的）聲音。"

#: bash\bosh.py:15274
msgid "Import sounds (from Activators, Containers, Creatures, Doors, Lights, Magic Effects and Weathers) from source mods."
msgstr "從源 Mod 中導入（來自於啟動、打開容器、生物、開門、光源、魔法效果和天氣的）聲音。"

#: bash\bosh.py:15353 bash\bosh.py:15476
msgid "Import stats from any pickupable items from source mods/files."
msgstr "從源Mod（或文件）導入可導入的物品狀態。"

#: bash\bosh.py:15450 bash\bosh.py:15657
msgid "Modified Stats"
msgstr "已編輯物品狀態"

#: bash\bosh.py:15453 bash\bosh.py:18884
msgid "Potions"
msgstr "藥水"

#: bash\bosh.py:15454
msgid "Ammo"
msgstr "彈藥"

#: bash\bosh.py:15455
msgid "Armors"
msgstr "盔甲"

#: bash\bosh.py:15456
msgid "Ingredients"
msgstr "原料"

#: bash\bosh.py:15457
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: bash\bosh.py:15458 bash\bosh.py:19285
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: bash\bosh.py:15459
msgid "Soulgems"
msgstr "靈魂石"

#: bash\bosh.py:15460
msgid "Sigil Stones"
msgstr "印記石"

#: bash\bosh.py:15461
msgid "Lights"
msgstr "光源"

#: bash\bosh.py:15462
msgid "Keys"
msgstr "鑰匙"

#: bash\bosh.py:15463 bash\bosh.py:19702 bash\bosh.py:19774
msgid "Clothes"
msgstr "服裝"

#: bash\bosh.py:15464
msgid "Books"
msgstr "書籍"

#: bash\bosh.py:15465
msgid "Apparatuses"
msgstr "設備"

#: bash\bosh.py:15555
msgid "Imported Stats"
msgstr "已導入物品狀態"

#: bash\bosh.py:15569 bash\bosh.py:15669
msgid "Import Spell Stats"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:15570 bash\bosh.py:15670
msgid "Import stats from any spells from source mods/files."
msgstr "從源 Mod 或者檔導入魔法資料。"

#: bash\bosh.py:15742
msgid "Modified SPEL Stats: %d"
msgstr "已處理 SPEL 資料：%d"

#: bash\bosh.py:15756 bash\bosh.py:15799
msgid "Armor Pieces Tweaked: %d"
msgstr "已調整盔甲：%d"

#: bash\bosh.py:15793
msgid "Armor Tweaks"
msgstr "盔甲調整"

#: bash\bosh.py:15827 bash\bosh.py:15870 bash\bosh.py:18359
msgid "Clothing Pieces Tweaked: %d"
msgstr "已調整服裝：%d"

#: bash\bosh.py:15864
msgid "Clothing Tweaks"
msgstr "服裝調整"

#: bash\bosh.py:15895 bash\bosh.py:15936
msgid "Bow Reach Fix"
msgstr "弓箭範圍修復"

#: bash\bosh.py:15896
msgid "Fix bows with zero reach. (Zero reach causes CTDs.)"
msgstr "修復弓箭零範圍（零範圍會導致 CTD ）。"

#: bash\bosh.py:15901
msgid "Bows fixed: %d"
msgstr "已修復弓箭：%d"

#: bash\bosh.py:15960 bash\bosh.py:16005
msgid "Skyrim-style Weapons"
msgstr "天際風格武器"

#: bash\bosh.py:15961
msgid "Sets all one handed weapons as blades, two handed weapons as blunt."
msgstr "將所有單手持武器設置成刃，雙手持武器設置成鈍器。"

#: bash\bosh.py:15965
msgid "Weapons Adjusted: %d"
msgstr "已調整武器：%d"

#: bash\bosh.py:16032 bash\bosh.py:16075
msgid "Right Hand Rings"
msgstr "右手戒指"

#: bash\bosh.py:16033
msgid "Fixes rings to unequip consistently by making them prefer the right hand."
msgstr "把戒指設定默認戴在右手修復無法裝備戒指。"

#: bash\bosh.py:16038
msgid "Rings fixed: %d"
msgstr "已修復戒指：%d"

#: bash\bosh.py:16102
msgid "All Clothing Playable"
msgstr "所有服裝可穿"

#: bash\bosh.py:16103
msgid "Sets all clothing to be playable."
msgstr "讓所有衣服可使用。"

#: bash\bosh.py:16107 bash\bosh.py:16152
msgid "Playable Clothes"
msgstr "可使用服裝"

#: bash\bosh.py:16108
msgid "Clothes set as playable: %d"
msgstr "被設定為可使用的衣服數：%d"

#: bash\bosh.py:16181
msgid "All Armor Playable"
msgstr "所有盔甲可穿"

#: bash\bosh.py:16182
msgid "Sets all armor to be playable."
msgstr "讓所有盔甲可使用"

#: bash\bosh.py:16186 bash\bosh.py:16230
msgid "Playable Armor"
msgstr "可使用盔甲"

#: bash\bosh.py:16187
msgid "Armor pieces set as playable: %d"
msgstr "被設定為可使用的盔甲數：%d"

#: bash\bosh.py:16268
msgid "DarNified Books"
msgstr "DarN UI 格式書籍"

#: bash\bosh.py:16269
msgid "Books will be reformatted for DarN UI."
msgstr "書籍將被調整以適應 DarN UI 。"

#: bash\bosh.py:16273
msgid "Books DarNified: %d"
msgstr "已 DarNified 化書籍：%d"

#: bash\bosh.py:16352
msgid "Books DarNified"
msgstr "已調整書籍數：%d"

#: bash\bosh.py:16418
msgid "Fix fog related Nvidia black screen problems."
msgstr "修復 Nvidia 的黑屏bug。"

#: bash\bosh.py:16500 bash\bosh.py:16549
msgid "No Light Flicker"
msgstr "無閃光效果"

#: bash\bosh.py:16501
msgid "Remove flickering from lights. For use on low-end machines."
msgstr "移除閃光效果。對低配置的電腦有好處。"

#: bash\bosh.py:16505
msgid "Lights unflickered: %d"
msgstr "已移除閃光效果光源：%d"

#: bash\bosh.py:16604 bash\bosh.py:16653
msgid "Reweigh: Potions (Maximum)"
msgstr "品質調整：藥水（最大值）"

#: bash\bosh.py:16605
msgid "Potion weight will be capped."
msgstr "藥水的重量封頂。"

#: bash\bosh.py:16613
msgid "Potions set to maximum weight of %f"
msgstr "藥水最大品質設定為 %f"

#: bash\bosh.py:16614 bash\bosh.py:16782
msgid "Potions Reweighed: %d"
msgstr "調整藥水品質：%d"

#: bash\bosh.py:16690 bash\bosh.py:16739
msgid "Reweigh: Ingredients"
msgstr "品質調整：原料"

#: bash\bosh.py:16691
msgid "Ingredient weight will be capped."
msgstr "原料品質將被封底。"

#: bash\bosh.py:16699
msgid "Ingredients set to maximum weight of %f"
msgstr "原料最大品質設定為%f"

#: bash\bosh.py:16700
msgid "Ingredients Reweighed: %d"
msgstr "調整原料品質：%d"

#: bash\bosh.py:16772 bash\bosh.py:16823
msgid "Reweigh: Potions (Minimum)"
msgstr "品質調整：藥水（最小值）"

#: bash\bosh.py:16773
msgid "Potion weight will be floored."
msgstr "藥水最小品質將被限制"

#: bash\bosh.py:16781
msgid "Potions set to minimum weight of %f"
msgstr "藥水最小品質設定為 %f"

#: bash\bosh.py:16848 bash\bosh.py:16901
msgid "Reweigh: Staffs/Staves"
msgstr "品質調整：法杖"

#: bash\bosh.py:16849
msgid "Staff weight will be capped."
msgstr "法杖的品質將被封頂。"

#: bash\bosh.py:16861
msgid "Staffs/Staves set to maximum weight of %f"
msgstr "法杖最大品質設定為 %f"

#: bash\bosh.py:16862
msgid "Staffs/Staves Reweighed: %d"
msgstr "調整法杖品質：%d"

#: bash\bosh.py:16927 bash\bosh.py:16977
msgid "Reweigh: Arrows"
msgstr "品質調整：弓箭"

#: bash\bosh.py:16928
msgid "Arrow weights will be capped."
msgstr "弓箭的品質將被封頂。"

#: bash\bosh.py:16937
msgid "Arrows set to maximum weight of %f"
msgstr "弓箭最大品質設定為 %f"

#: bash\bosh.py:16938
msgid "Arrows Reweighed: %d"
msgstr "調整弓箭品質：%d"

#: bash\bosh.py:17003 bash\bosh.py:17062
msgid "Magic: Script Effect Silencer"
msgstr "魔法：無腳本效果"

#: bash\bosh.py:17004
msgid "Script Effect will be silenced and have no graphics."
msgstr "取消腳本效果的音效與圖片。"

#: bash\bosh.py:17012
msgid "Script Effect silenced."
msgstr "腳本效果已靜止。"

#: bash\bosh.py:17099 bash\bosh.py:17155
msgid "Harvest Chance"
msgstr "收穫概率"

#: bash\bosh.py:17100
msgid "Harvest chances on all plants will be set to the chosen percentage."
msgstr "所有植被採摘成功的概率。"

#: bash\bosh.py:17114
msgid "Harvest Chances Changed: %d"
msgstr "已修改收穫概率植被：%d"

#: bash\bosh.py:17186 bash\bosh.py:17228
msgid "Disable Wind"
msgstr "移除風效"

#: bash\bosh.py:17187
msgid "Disables the wind on all weathers."
msgstr "禁掉所有氣候下的風。"

#: bash\bosh.py:17191
msgid "Winds Disabled: %d"
msgstr "被移除風效：%d"

#: bash\bosh.py:17252 bash\bosh.py:17294
msgid "Uniform Groundcover"
msgstr "統一植被高度"

#: bash\bosh.py:17253
msgid "Eliminates random variation in groundcover (grasses, shrubs, etc.)."
msgstr "移除植被（草、灌木等）高度的隨機性。"

#: bash\bosh.py:17257
msgid "Grasses Normalized: %d"
msgstr "統一化植被：%d"

#: bash\bosh.py:17317
msgid "Number of uses for pre-enchanted weapons and Staffs/Staves"
msgstr "附魔武器與法杖使用次數"

#: bash\bosh.py:17318
msgid "The charge amount and cast cost will be edited so that all enchanted weapons and Staffs/Staves have the amount of uses specified. Cost will be rounded up to 1 (unless set to unlimited) so number of uses may not exactly match for all weapons."
msgstr "修改耗魔數額與釋放損耗（charge amount and cast cost），讓所有附魔武器與法杖都有使用次數的限制。消耗將四捨五入至1（除非您設置成無限(Unlimited)），從而不會影響所有武器的使用次數限制"

#: bash\bosh.py:17331 bash\game\oblivion.py:1162 bash\game\oblivion.py:1443
#: bash\game\oblivion.py:1532 bash\game\oblivion.py:1542
#: bash\game\oblivion.py:1553 bash\game\skyrim.py:1498
msgid "Unlimited"
msgstr "無限"

#: bash\bosh.py:17334 bash\bosh.py:17378
msgid "Set Enchantment Number of Uses"
msgstr "設置附魔使用次數"

#: bash\bosh.py:17335
msgid "Enchantments set: %d"
msgstr "已編輯附魔效果：%d"

#: bash\bosh.py:17409 bash\bosh.py:17583
msgid "Default Icons"
msgstr "預設圖示"

#: bash\bosh.py:17410
msgid "Sets a default icon for any records that don't have any icon assigned"
msgstr "對每個未設定圖示的物品設定預設圖示。"

#: bash\bosh.py:17415
msgid "Default Icons set: %d"
msgstr "預設圖示設置：%d"

#: bash\bosh.py:17711 bash\bosh.py:17759
msgid "Set Sound Attenuation Levels"
msgstr "設置聲音衰減等級"

#: bash\bosh.py:17712
msgid "The sound attenuation levels will be set to tweak%*current level, thereby increasing (or decreasing) the sound volume."
msgstr "聲音衰減等級將被設置為數值%*當前等級，從而增加（減小）音量。"

#: bash\bosh.py:17722 bash\bosh.py:17797
msgid "Sounds Modified: %d"
msgstr "已調整聲音數：%d"

#: bash\bosh.py:17786 bash\bosh.py:17834
msgid "Set Sound Attenuation Levels: Nirnroots Only"
msgstr "設置聲音衰減等級：僅調整奈恩之根"

#: bash\bosh.py:17787
msgid "The sound attenuation levels will be set to tweak%*current level, thereby increasing (or decreasing) the sound volume. This one only affects Nirnroots."
msgstr "聲音衰減等級將被設置為數值%*當前等級，從而增加（減小）音量。僅調整奈恩之根。"

#: bash\bosh.py:17862 bash\bosh.py:17902
msgid "Faction crime Gold Multiplier Fix"
msgstr "宗派 crimeGoldMultiplier 修復"

#: bash\bosh.py:17863
msgid "Fix factions with unset crimeGoldMultiplier to have a crimeGoldMultiplier of 1.0."
msgstr "修復宗派中 crimeGoldMultiplier 中未設置的錯誤（設置為1.0）。"

#: bash\bosh.py:17867
msgid "Factions fixed: %d"
msgstr "已修復宗派數：%d"

#: bash\bosh.py:17927 bash\bosh.py:17967
msgid "No Light Fade Value Fix"
msgstr "空白 Light Fade 數值修復"

#: bash\bosh.py:17928
msgid "Sets Light's Fade values to default of 1.0 if not set."
msgstr "將所有光源中中未設置的 fade 值都設置成1.0。"

#: bash\bosh.py:17932
msgid "Lights with fade values added: %d"
msgstr "已添加 fade 值光源數：%d"

#: bash\bosh.py:17990 bash\bosh.py:18030
msgid "No Description Loading Screens"
msgstr "無讀檔文字"

#: bash\bosh.py:17991
msgid "Removes the description from loading screens."
msgstr "移除讀檔時的文字。"

#: bash\bosh.py:17995
msgid "Loading screens tweaked: %d"
msgstr "已調整讀檔介面：%d"

#: bash\bosh.py:18053 bash\bosh.py:18124
msgid "Tweak Assorted"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:18054 bash\bosh.py:18125
msgid "Tweak various records in miscellaneous ways."
msgstr "調整雜項設置。"

#: bash\bosh.py:18058 bash\bosh.py:18128
msgid "Armor Shows Amulets"
msgstr "盔甲顯示項鍊"

#: bash\bosh.py:18059 bash\bosh.py:18129
msgid "Prevents armor from hiding amulets."
msgstr "避免盔甲擋住項鍊。"

#: bash\bosh.py:18062 bash\bosh.py:18132
msgid "Armor Shows Rings"
msgstr "盔甲顯示戒指"

#: bash\bosh.py:18063 bash\bosh.py:18133
msgid "Prevents armor from hiding rings."
msgstr "避免盔甲擋住戒指"

#: bash\bosh.py:18066 bash\bosh.py:18136
msgid "Clothing Shows Amulets"
msgstr "服裝顯示項鍊"

#: bash\bosh.py:18067 bash\bosh.py:18137
msgid "Prevents Clothing from hiding amulets."
msgstr "避免衣服擋住項鍊"

#: bash\bosh.py:18070 bash\bosh.py:18140
msgid "Clothing Shows Rings"
msgstr "服裝顯示戒指"

#: bash\bosh.py:18071 bash\bosh.py:18141
msgid "Prevents Clothing from hiding rings."
msgstr "避免衣服擋住戒指"

#: bash\bosh.py:18191 bash\bosh.py:18218
msgid "%s set to: %4.2f"
msgstr "%s 設置為：%4.2f"

#: bash\bosh.py:18279
msgid "Reweigh Clothes"
msgstr "調整服裝品質"

#: bash\bosh.py:18288
msgid "Clothes Reweighed: %d"
msgstr "服裝品質調整：%d"

#: bash\bosh.py:18389 bash\bosh.py:18471
msgid "Tweak Clothes"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:18390 bash\bosh.py:18472
msgid "Tweak clothing weight and blocking."
msgstr "調整衣服品質與顯示。"

#: bash\bosh.py:18392 bash\bosh.py:18474
msgid "Unlimited Amulets"
msgstr "無限制穿戴項鍊"

#: bash\bosh.py:18393 bash\bosh.py:18475
msgid "Wear unlimited number of amulets - but they won't display."
msgstr "無限制穿戴項鍊 - 但它們不會顯示"

#: bash\bosh.py:18395 bash\bosh.py:18477
msgid "Unlimited Rings"
msgstr "無限制穿戴戒指"

#: bash\bosh.py:18396 bash\bosh.py:18478
msgid "Wear unlimited number of rings - but they won't display."
msgstr "無限制穿戴戒指 - 但它們不會顯示。"

#: bash\bosh.py:18398 bash\bosh.py:18480
msgid "Gloves Show Rings"
msgstr "屏風顯示戒指"

#: bash\bosh.py:18399 bash\bosh.py:18481
msgid "Gloves will always show rings. (Conflicts with Unlimited Rings.)"
msgstr "屏風總是顯示戒指。（與無限制穿戴戒指衝突）"

#: bash\bosh.py:18401 bash\bosh.py:18483
msgid "Robes Show Pants"
msgstr "長袍顯示褲子"

#: bash\bosh.py:18402 bash\bosh.py:18484
msgid "Robes will allow pants, greaves, skirts - but they'll clip."
msgstr "長袍總是顯示褲子、護脛、下擺 - 但他們會重疊。"

#: bash\bosh.py:18404 bash\bosh.py:18486
msgid "Robes Show Amulets"
msgstr "長袍總是顯示項鍊"

#: bash\bosh.py:18405 bash\bosh.py:18487
msgid "Robes will always show amulets. (Conflicts with Unlimited Amulets.)"
msgstr "長袍總是顯示項鍊。（與無限制穿戴項鍊衝突）"

#: bash\bosh.py:18407 bash\bosh.py:18489
msgid "Max Weight Amulets"
msgstr "項鍊最大品質"

#: bash\bosh.py:18408 bash\bosh.py:18490
msgid "Amulet weight will be capped."
msgstr "項鍊品質將被封頂。"

#: bash\bosh.py:18416 bash\bosh.py:18498
msgid "Max Weight Rings"
msgstr "戒指最大品質"

#: bash\bosh.py:18417 bash\bosh.py:18499
msgid "Ring weight will be capped."
msgstr "戒指品質將被封頂。"

#: bash\bosh.py:18425 bash\bosh.py:18507
msgid "Max Weight Hoods"
msgstr "頭巾最大品質"

#: bash\bosh.py:18426 bash\bosh.py:18508
msgid "Hood weight will be capped."
msgstr "頭巾品質將被封頂。"

#: bash\bosh.py:18533
msgid "GMST float value can't be a negative number - currently %s - skipping setting GMST."
msgstr "GMST 數值不接受負數 - 當前為 %s - 跳過調整 GMST 。"

#: bash\bosh.py:18577 bash\bosh.py:18608
msgid "converting custom value to float for GMST %s: %s"
msgstr "正在轉換自訂數值以設置GMST %s：%s"

#: bash\bosh.py:18582
msgid "GMST float value can't be a negative number - currently %s - skipping setting GMST"
msgstr "GMST 數值不接受負數 - 當前為 %s - 跳過調整 GMST 。"

#: bash\bosh.py:18597
msgid "Finishing GMST Tweaks..."
msgstr "正在完整 GMST 調整..."

#: bash\bosh.py:18631 bash\bosh.py:18691
msgid "Tweak Settings"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:18632 bash\bosh.py:18692
msgid "Tweak game settings."
msgstr "調整遊戲設置。"

#: bash\bosh.py:18732
msgid "Body Part Codes"
msgstr "身體部分代碼"

#: bash\bosh.py:18733
msgid "Sets body part codes used by Armor/Clothes name tweaks. A: Amulet, R: Ring, etc."
msgstr "通過盔甲/服裝名字調整設置身體部分代碼。A代表項鍊（Amulet），R代表戒指（Ring）等。"

#: bash\bosh.py:18871 bash\bosh.py:19011
msgid "%s Renamed: %d"
msgstr "%s 已重命名：%d"

#: bash\bosh.py:18885
msgid "Label potions to sort by type and effect."
msgstr "標記藥水以按類別與效果排序。"

#: bash\bosh.py:18887
msgid "XD Illness"
msgstr "XD 疾病"

#: bash\bosh.py:18888
msgid "XD. Illness"
msgstr "XD. 疾病"

#: bash\bosh.py:18889
msgid "XD - Illness"
msgstr "XD - 疾病"

#: bash\bosh.py:18890
msgid "(XD) Illness"
msgstr "(XD) 疾病"

#: bash\bosh.py:19022
msgid "Notes and Scrolls"
msgstr "便簽與卷軸"

#: bash\bosh.py:19023
msgid "Mark notes and scrolls to sort separately from books"
msgstr "給筆記與卷軸添加標籤以與書籍區分開"

#: bash\bosh.py:19025
msgid "~Fire Ball"
msgstr "~火球"

#: bash\bosh.py:19026
msgid "~D Fire Ball"
msgstr "~D 火球"

#: bash\bosh.py:19027
msgid "~D. Fire Ball"
msgstr "~D. 火球"

#: bash\bosh.py:19028
msgid "~D - Fire Ball"
msgstr "~D - 火球"

#: bash\bosh.py:19029
msgid "~(D) Fire Ball"
msgstr "~(D) 火球"

#: bash\bosh.py:19031
msgid ".Fire Ball"
msgstr ".火球"

#: bash\bosh.py:19032
msgid ".D Fire Ball"
msgstr ".D 火球"

#: bash\bosh.py:19033
msgid ".D. Fire Ball"
msgstr ".D. 火球"

#: bash\bosh.py:19034
msgid ".D - Fire Ball"
msgstr ".D - 火球"

#: bash\bosh.py:19035
msgid ".(D) Fire Ball"
msgstr ".(D) 火球"

#: bash\bosh.py:19037 bash\bosh.py:19298 bash\bosh.py:19395
msgid "Items Renamed: %d"
msgstr "已改名物品：%d"

#: bash\bosh.py:19165
msgid "Label spells to sort by school and level."
msgstr "標注魔法以按學院與等級排序。"

#: bash\bosh.py:19167
msgid "Fire Ball"
msgstr "火球"

#: bash\bosh.py:19169
msgid "D Fire Ball"
msgstr "D 火球"

#: bash\bosh.py:19170
msgid "D. Fire Ball"
msgstr "D. 火球"

#: bash\bosh.py:19171
msgid "D - Fire Ball"
msgstr "D - 火球"

#: bash\bosh.py:19172
msgid "(D) Fire Ball"
msgstr "(D) 火球"

#: bash\bosh.py:19174
msgid "D2 Fire Ball"
msgstr "D2 火球"

#: bash\bosh.py:19175
msgid "D2. Fire Ball"
msgstr "D2. 火球"

#: bash\bosh.py:19176
msgid "D2 - Fire Ball"
msgstr "D2 - 火球"

#: bash\bosh.py:19177
msgid "(D2) Fire Ball"
msgstr "(D2) 火球"

#: bash\bosh.py:19179
msgid "Spells Renamed: %d"
msgstr "已改名魔法：%d"

#: bash\bosh.py:19286
msgid "Label ammo and weapons to sort by type and damage."
msgstr "標注彈藥與武器以按類別與攻擊力排序。"

#: bash\bosh.py:19288
msgid "B Iron Bow"
msgstr "B 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19289
msgid "B. Iron Bow"
msgstr "B. 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19290
msgid "B - Iron Bow"
msgstr "B - 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19291
msgid "(B) Iron Bow"
msgstr "(B) 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19293
msgid "B08 Iron Bow"
msgstr "B08 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19294
msgid "B08. Iron Bow"
msgstr "B08. 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19295
msgid "B08 - Iron Bow"
msgstr "B08 -  鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19296
msgid "(B08) Iron Bow"
msgstr "(B08) 鐵制弓箭"

#: bash\bosh.py:19688 bash\bosh.py:19760
msgid "Tweak Names"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:19689 bash\bosh.py:19761
msgid "Tweak object names in various ways such as lore friendlyness or show type/quality."
msgstr "以不同方式調整物品名字。"

#: bash\bosh.py:19691 bash\bosh.py:19763
msgid "Rename armor to sort by type."
msgstr "重命名盔甲以按類別排序。"

#: bash\bosh.py:19692 bash\bosh.py:19764
msgid "BL Leather Boots"
msgstr "BL 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19693 bash\bosh.py:19765
msgid "BL. Leather Boots"
msgstr "BL. 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19694 bash\bosh.py:19766
msgid "BL - Leather Boots"
msgstr "BL - 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19695 bash\bosh.py:19767
msgid "(BL) Leather Boots"
msgstr "(BL) 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19697 bash\bosh.py:19769
msgid "BL02 Leather Boots"
msgstr "BL02 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19698 bash\bosh.py:19770
msgid "BL02. Leather Boots"
msgstr "BL02. 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19699 bash\bosh.py:19771
msgid "BL02 - Leather Boots"
msgstr "BL02 -  皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19700 bash\bosh.py:19772
msgid "(BL02) Leather Boots"
msgstr "(BL02) 皮質靴子"

#: bash\bosh.py:19702 bash\bosh.py:19774
msgid "Rename clothes to sort by type."
msgstr "重命名服裝以按類型排序。"

#: bash\bosh.py:19703 bash\bosh.py:19775
msgid "P Grey Trousers"
msgstr "P 灰色長褲"

#: bash\bosh.py:19704 bash\bosh.py:19776
msgid "P. Grey Trousers"
msgstr "P. 灰色長褲"

#: bash\bosh.py:19705 bash\bosh.py:19777
msgid "P - Grey Trousers"
msgstr "P - 灰色長褲"

#: bash\bosh.py:19706 bash\bosh.py:19778
msgid "(P) Grey Trousers"
msgstr "(P) 灰色長褲"

#: bash\bosh.py:19714 bash\bosh.py:19786
msgid "Lore Friendly Text: Dwarven -> Dwemer"
msgstr "更符合遊戲背景的文本：Dwarven -> Dwemer"

#: bash\bosh.py:19715 bash\bosh.py:19787
msgid "Replace any occurences of the words \"Dwarf\" or \"Dwarven\" with \"Dwemer\" to better follow lore."
msgstr "把所有名字為 X Dwarven 或者 Dwarven X 的物品改名為 Dwemer X 或者 X Dwemer 以獲得更好的遊戲體驗。"

#: bash\bosh.py:19721 bash\bosh.py:19793
msgid "Proper English Text: Dwarfs -> Dwarves"
msgstr "符合英語語法的文本：Dwarfs -> Dwarves"

#: bash\bosh.py:19722 bash\bosh.py:19794
msgid "Replace any occurences of the words \"Dwarfs\" with \"Dwarves\" to better follow proper English."
msgstr "將\"Dwarfs\"替換成\"Dwarves\"以符合英語語法。"

#: bash\bosh.py:19728 bash\bosh.py:19800
msgid "Proper English Text: Staffs -> Staves"
msgstr "符合英語語法的文本：Staffs -> Staves"

#: bash\bosh.py:19729 bash\bosh.py:19801
msgid "Replace any occurences of the words \"Staffs\" with \"Staves\" to better follow proper English."
msgstr "將\"Staffs\"替換成\"Staves\"以符合英語語法。"

#: bash\bosh.py:19885
msgid "Mayu's Animation Overhaul Skeleton Tweaker"
msgstr "Mayu's Animation Overhaul骨骼調整"

#: bash\bosh.py:19886
msgid "Changes all (modded and vanilla) NPCs to use the MAO skeletons.  Not compatible with VORB.  Note: ONLY use if you have MAO installed."
msgstr "設置 NPC（包括原版與 mod 添加的）的骨架途徑以支持 MAO 。與 VORB 衝突。注意：只有安裝了 MAO 才勾選此項。"

#: bash\bosh.py:19888 bash\bosh.py:19963
msgid "All NPCs"
msgstr "所有 NPC"

#: bash\bosh.py:19889 bash\bosh.py:19964
msgid "Only Female NPCs"
msgstr "僅女性 NPC"

#: bash\bosh.py:19890 bash\bosh.py:19965
msgid "Only Male NPCs"
msgstr "僅男性 NPC"

#: bash\bosh.py:19892 bash\bosh.py:19922
msgid "MAO Skeleton Setter"
msgstr "MAO 骨骼設置工具"

#: bash\bosh.py:19893 bash\bosh.py:19968 bash\bosh.py:20089
msgid "Skeletons Tweaked: %d"
msgstr "已調整骨骼：%d"

#: bash\bosh.py:19960
msgid "VadersApp's Oblivion Real Bodies Skeleton Tweaker"
msgstr "VadersApp's Oblivion Real Bodies 骨骼調整"

#: bash\bosh.py:19961
msgid "Changes all (modded and vanilla) NPCs to use diverse skeletons for different look.  Not compatible with MAO, Requires VadersApp's Oblivion Real Bodies."
msgstr "改變所有的 NPC（包括mod增加與原版）使用不同的骨架。與 MAO 不相容。需要 VaderApp’s Oblivion Real Bodies。"

#: bash\bosh.py:19967
msgid "VadersApp's Oblivion Real Bodies"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20018
msgid "VORB Skeleton Setter"
msgstr "VORB 骨骼設置工具"

#: bash\bosh.py:20083
msgid "Vanilla Beast Skeleton Tweaker"
msgstr "原版獸族骨骼調整"

#: bash\bosh.py:20084
msgid "Avoids visual glitches if an NPC is a beast race but has the regular skeleton.nif selected, but can cause performance issues."
msgstr "避免 NPC 為獸族卻選擇普通 skelton.nif 的 bug。"

#: bash\bosh.py:20088 bash\bosh.py:20130
msgid "Vanilla Beast Skeleton"
msgstr "原版獸族骨骼"

#: bash\bosh.py:20161
msgid "Redguard FGTS Nuller"
msgstr "Redguard FGTS 空值設置"

#: bash\bosh.py:20162
msgid "Nulls FGTS of all Redguard NPCs - for compatibility with Better Redguards."
msgstr "將 Redguard NPC FGTS 設置為空值，以實現與 Better Redguards 的相容。"

#: bash\bosh.py:20166 bash\bosh.py:20184
msgid "Redguard FGTS Patcher"
msgstr "Redguard FGTS 調整工具"

#: bash\bosh.py:20167
msgid "Redguard NPCs Tweaked: %d"
msgstr "已調整 Redguard NPC：%d"

#: bash\bosh.py:20212 bash\bosh.py:20234 bash\bosh.py:20240
msgid "No Bloody Creatures"
msgstr "生物無血跡"

#: bash\bosh.py:20213
msgid "Set all creatures to have no blood records, will have pretty much no effect when used with MMM since the MMM blood uses a different system."
msgstr "讓所有生物都不出現血跡。如果與 MMM 一起使用的話這將失效因為 MMM 使用其他系統控制血。"

#: bash\bosh.py:20217 bash\bosh.py:20528 bash\bosh.py:20599
msgid "Creatures Tweaked: %d"
msgstr "已調整生物：%d"

#: bash\bosh.py:20235
msgid "%d Creatures Tweaked"
msgstr "%d 只生物已調整"

#: bash\bosh.py:20269 bash\bosh.py:20312
msgid "As Intended: Imps"
msgstr "抗魔屬性：小惡魔"

#: bash\bosh.py:20270
msgid "Set imps to have the unassigned Bethesda Imp Spells as discovered by the UOP team and made into a mod by Tejon."
msgstr "添加小惡魔的抗魔屬性至特定小惡魔。"

#: bash\bosh.py:20272
msgid "All imps"
msgstr "所有小惡魔"

#: bash\bosh.py:20273
msgid "Only fullsize imps"
msgstr "僅成熟的小惡魔"

#: bash\bosh.py:20274
msgid "Only implings"
msgstr "僅發育中的小惡魔"

#: bash\bosh.py:20276
msgid "Imps Tweaked: %d"
msgstr "已調整小惡魔：%d"

#: bash\bosh.py:20355 bash\bosh.py:20390
msgid "As Intended: Boars"
msgstr "抗魔屬性：野豬"

#: bash\bosh.py:20356
msgid "Set boars to have the unassigned Bethesda Boar Spells as discovered by the UOP team and made into a mod by Tejon."
msgstr "添加野豬的抗性法術至所有的野豬。"

#: bash\bosh.py:20360
msgid "Boars Tweaked: %d"
msgstr "已調整野豬：%d"

#: bash\bosh.py:20427 bash\bosh.py:20448
msgid "Sexy Walk for female NPCs"
msgstr "所有女性NPC使用 Sexy Walk"

#: bash\bosh.py:20428
msgid "Changes all female NPCs to use Mur Zuk's Sexy Walk - Requires Mur Zuk's Sexy Walk animation file."
msgstr "讓所有的女性 NPC 使用 Mur Zuk’s Sexy Walk。需要 Mur Zuk’s Real Sexy animation 檔。"

#: bash\bosh.py:20432
msgid "NPCs Tweaked : %d"
msgstr "已調整 NPC ：%d"

#: bash\bosh.py:20474 bash\bosh.py:20495
msgid "Real Walk for female NPCs"
msgstr "所有女性 NPC 使用 Real Walk"

#: bash\bosh.py:20475
msgid "Changes all female NPCs to use Mur Zuk's Real Walk - Requires Mur Zuk's Real Walk animation file."
msgstr "讓所有的女性 NPC 使用 Mur Zuk’s Real Walk 。需要 Mur Zuk’s Real Walk animation 檔。"

#: bash\bosh.py:20479
msgid "NPCs Tweaked: %d"
msgstr "已調整 NPC ：%d"

#: bash\bosh.py:20521 bash\bosh.py:20556
msgid "Quiet Feet"
msgstr "移除腳步聲"

#: bash\bosh.py:20522
msgid "Removes all/some 'foot' sounds from creatures; on some computers can have a significant performance boost."
msgstr "移除所有生物（或者部分）的腳步聲。在部分電腦上會有顯著的性能提升。"

#: bash\bosh.py:20524
msgid "All Creature Foot Sounds"
msgstr "所有生物的腳步聲"

#: bash\bosh.py:20525
msgid "Only 4 Legged Creature Foot Sounds"
msgstr "僅4角生物的腳步聲"

#: bash\bosh.py:20526
msgid "Only Mount Foot Sounds"
msgstr "僅坐騎的腳步聲"

#: bash\bosh.py:20593 bash\bosh.py:20623
msgid "Irresponsible Creatures"
msgstr "無責任生物"

#: bash\bosh.py:20594
msgid "Sets responsibility to 0 for all/specified creatures - so they can't report you for crimes."
msgstr "將所有/特定生物的責任制設置為0。這樣您犯罪後他們不會舉報您。"

#: bash\bosh.py:20596
msgid "All Creatures"
msgstr "所有生物"

#: bash\bosh.py:20597
msgid "Only Horses"
msgstr "僅馬匹"

#: bash\bosh.py:20645 bash\bosh.py:20683
msgid "Tweak Actors"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20646 bash\bosh.py:20684
msgid "Tweak NPC and Creatures records in specified ways."
msgstr "根據特定的方式調整 NPC 與生物。"

#: bash\bosh.py:20728 bash\bosh.py:20839
msgid "Cobl Catalogs"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20729 bash\bosh.py:20840
msgid "Update COBL's catalogs of alchemical ingredients and effects."
msgstr "更新 Cobl 目錄中的煉金原料與效果。"

#: bash\bosh.py:20731 bash\bosh.py:20842
msgid "Will only run if Cobl Main.esm is loaded."
msgstr "僅當 Cobl Main.esm 載入時有效。"

#: bash\bosh.py:20769 bash\bosh.py:20888 bash\bosh.py:20941 bash\bosh.py:20969
#: bash\game\oblivion.py:2124
msgid "(Attribute|Skill)"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20784 bash\bosh.py:20920 bash\bosh.py:20979
msgid "Salan's Catalog of "
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20834 bash\bosh.py:20998
msgid "Ingredients Cataloged: %d"
msgstr "目錄中已更新原料：%d"

#: bash\bosh.py:20835 bash\bosh.py:20999
msgid "Effects Cataloged: %d"
msgstr "目錄中已更新效果：%d"

#: bash\bosh.py:20915
msgid "Cataloging Ingredients..."
msgstr "正在更新目錄中原料..."

#: bash\bosh.py:20976
msgid "Cataloging Effects..."
msgstr "正在更新目錄中效果..."

#: bash\bosh.py:21004 bash\bosh.py:21108
msgid "Cobl Exhaustion"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:21005 bash\bosh.py:21109
msgid "Modify greater powers to use Cobl's Power Exhaustion feature."
msgstr "修改高級別的能量以適合 Cobl 的 Power Exhaustion 功能。"

#: bash\bosh.py:21007 bash\bosh.py:21111
msgid "Will only run if Cobl Main v1.66 (or higher) is active."
msgstr "僅當 Cobl Main v1.66（或更好級別）安裝且勾選時有效。"

#: bash\bosh.py:21102 bash\bosh.py:21194
msgid "Powers Tweaked: %d"
msgstr "已調整能量：%d"

#: bash\bosh.py:21205 bash\bosh.py:21442
msgid "Merges changes to leveled lists from ACTIVE/MERGED MODS ONLY."
msgstr "從勾選的 mod 或者僅從已整合的 mod 中整合進 leveled list 。"

#: bash\bosh.py:21207 bash\bosh.py:21444
msgid "Advanced users may override Relev/Delev tags for any mod (active or inactive) using the list below."
msgstr "高級使用者可能需要修改清單中的 Relev 或者 Delev 標籤。"

#: bash\bosh.py:21209 bash\bosh.py:21446
msgid "Merges changes to leveled lists from all active mods."
msgstr "整合當前所選 mod 對 leveled list 的修改。"

#: bash\bosh.py:21382
msgid "Delevelers/Relevelers"
msgstr "刪除/重置"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399
msgid "Actor"
msgstr "角色"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399
msgid "Spell"
msgstr "魔法"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399 bash\bush.py:598
msgid "Creature"
msgstr "生物"

#: bash\bosh.py:21388
msgid "Merged %s Lists"
msgstr "已整合 %s 列表"

#: bash\bosh.py:21430
msgid "Empty %s Sublists"
msgstr "空白 %s 子表"

#: bash\bosh.py:21433
msgid "Empty %s Sublists Removed"
msgstr "已移除空白 %s 子表"

#: bash\bosh.py:21645
msgid "Looking for empty %s sublists..."
msgstr "正在查找空白 %s 子表..."

#: bash\bosh.py:21697
msgid "Modified LVL: %d"
msgstr "已修改LVL：%d"

#: bash\bosh.py:21705 bash\bosh.py:21823
msgid "Morph Factions"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:21706 bash\bosh.py:21824
msgid "Mark factions that player can acquire while morphing."
msgstr "在變身時顯示玩家可獲得的宗派資訊。"

#: bash\bosh.py:21708 bash\bosh.py:21826
msgid "Requires Cobl 1.28 and Wrye Morph or similar."
msgstr "需要安裝 Cobl 1.28 與 Wrye Morph 或者類似模組。"

#: bash\bosh.py:21741 bash\bosh.py:21877
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: bash\bosh.py:21817 bash\bosh.py:21945
msgid "Morphable Factions"
msgstr "可變身宗派"

#: bash\bosh.py:21929
msgid "Marking Morphable Factions..."
msgstr "正在標記可變身宗派..."

#: bash\bosh.py:21959 bash\bosh.py:22013
msgid "Bigger Nords and Orcs"
msgstr "更高大 Nord 與 Orc"

#: bash\bosh.py:21960
msgid "Adjusts the Orc and Nord race records to be taller/heavier - to be more lore friendly."
msgstr "讓 Nord 與 Orc 種族的更高大。"

#: bash\bosh.py:21967 bash\bosh.py:22056 bash\bosh.py:22178 bash\bosh.py:22300
#: bash\bosh.py:22362
msgid "Races tweaked: %d"
msgstr "已調整種族：%d"

#: bash\bosh.py:22050 bash\bosh.py:22114
msgid "Merge Hairs from similar races"
msgstr "從相同種族中整合髮型"

#: bash\bosh.py:22051
msgid "Merges hair lists from similar races (f.e. give RBP khajit hair to all the other varieties of khajits in Elsweyr)"
msgstr "從相同種族中整合髮型（如：整合 RBP 裡面虎人的髮型到 Elsweyr 的虎人中。）"

#: bash\bosh.py:22053
msgid "Merge hairs only from vanilla races"
msgstr "只整合原版種族的髮型"

#: bash\bosh.py:22054
msgid "Full hair merge between similar races"
msgstr "完整整合相同種族間的髮型"

#: bash\bosh.py:22154
msgid "Merging hairs..."
msgstr "正在整合髮型..."

#: bash\bosh.py:22172 bash\bosh.py:22237
msgid "Merge Eyes from similar races"
msgstr "從相同種族中整合眼睛"

#: bash\bosh.py:22173
msgid "Merges eye lists from similar races (f.e. give RBP khajit eyes to all the other varieties of khajits in Elsweyr)"
msgstr "從相同種族中整合眼睛（如：整合 RBP 裡面虎人的眼睛到 Elsweyr 的虎人中。）"

#: bash\bosh.py:22175
msgid "Merge eyes only from vanilla races"
msgstr "只整合原版種族的眼睛"

#: bash\bosh.py:22176
msgid "Full eye merge between similar races"
msgstr "完整整合相同種族間的眼睛"

#: bash\bosh.py:22277
msgid "Merging eyes..."
msgstr "正在整合眼睛..."

#: bash\bosh.py:22295 bash\bosh.py:22333
msgid "Races Have All Hairs"
msgstr "種族使用所有髮型"

#: bash\bosh.py:22296
msgid "Gives all races every available hair."
msgstr "讓所有種族都能使用所有髮型。"

#: bash\bosh.py:22357 bash\bosh.py:22396
msgid "Races Have All Eyes"
msgstr "種族使用所有眼睛"

#: bash\bosh.py:22358
msgid "Gives all races every available eye."
msgstr "讓所有種族都能使用所有眼睛。"

#: bash\bosh.py:22425 bash\bosh.py:22464
msgid "Playable Eyes"
msgstr "所有眼睛可使用"

#: bash\bosh.py:22426
msgid "Sets all eyes to be playable."
msgstr "讓所有的眼睛都可以在遊戲中選擇。"

#: bash\bosh.py:22430
msgid "Eyes tweaked: %d"
msgstr "已調整眼睛：%d"

#: bash\bosh.py:22488 bash\bosh.py:22527
msgid "Playable Hairs"
msgstr "所有髮型可使用"

#: bash\bosh.py:22489
msgid "Sets all Hairs to be playable."
msgstr "讓所有的髮型都可以在遊戲中選擇。"

#: bash\bosh.py:22493 bash\bosh.py:22556
msgid "Hairs tweaked: %d"
msgstr "已調整髮型：%d"

#: bash\bosh.py:22551 bash\bosh.py:22590
msgid "Sexless Hairs"
msgstr "髮型無性別差異"

#: bash\bosh.py:22552
msgid "Lets any sex of character use any hair."
msgstr "髮型沒有男女性別差異，一律都可使用。"

#: bash\bosh.py:22612 bash\bosh.py:23538
msgid "Race Records"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:22613 bash\bosh.py:23539
msgid "Merge race eyes, hair, body, voice from ACTIVE AND/OR MERGED mods.  Any non-active, non-merged mods in the following list will be IGNORED."
msgstr "從勾選或者整合的 mod 中導入種族眼睛、髮型、身形和聲音資料。任何列表中未勾選，未整合的 mod 都將被忽視。"

#: bash\bosh.py:22615 bash\bosh.py:23541
msgid "Even if none of the below mods are checked, this will sort hairs and eyes and attempt to remove googly eyes from all active mods.  It will also randomly assign hairs and eyes to npcs that are otherwise missing them."
msgstr "即使不勾選任何一項，這邊也會處理髮型與眼睛以避免出現獨眼等現象。同時會隨機的給未定義髮型與眼睛的 NPC 綁定髮型與眼睛。"

#: bash\bosh.py:22617 bash\bosh.py:23543
msgid "Merge race eyes, hair, body, voice from mods."
msgstr "從 Mod 中整合種族眼睛、髮型、身形和聲音資料。"

#: bash\bosh.py:22626 bash\bosh.py:23557
msgid "Race Tweaks"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:22814
msgid "No right and/or no left eye recorded in race %s, from mod %s"
msgstr "種族 %s (來源於Mod %s)沒有右眼或者左眼資料。"

#: bash\bosh.py:22851
msgid "Very odd race %s found - no right eye assigned"
msgstr "找到怪異種族 %s - 未定義右眼"

#: bash\bosh.py:22857
msgid "Very odd race %s found - no left eye assigned"
msgstr "找到怪異種族 %s - 未定義左眼"

#: bash\bosh.py:22940
msgid "Mesh undefined for eye %s in race %s, eye removed from race list."
msgstr "眼睛 %s (來源於種族 %s)未定義模型, 該眼睛從種族列表中移除。"

#: bash\bosh.py:23042 bash\bosh.py:23620
msgid "Eyes/Hair Sorted"
msgstr "已處理眼睛/髮型"

#: bash\bosh.py:23048 bash\bosh.py:23626
msgid "Eye Meshes Filtered"
msgstr "已過濾眼睛材質"

#: bash\bosh.py:23052 bash\bosh.py:23630
msgid "In order to prevent 'googly eyes', incompatible eyes have been removed from the following races."
msgstr "為了避免獨眼等問題，不相容的眼睛已經從以下種族中移除。"

#: bash\bosh.py:23056 bash\bosh.py:23634
msgid "Eyes/Hair Assigned for NPCs"
msgstr "已修改 NPC 眼睛/髮型"

#: bash\bosh.py:23392 bash\bosh.py:23397
msgid "Wrye Bash is low on memory and cannot complete building the patch. This will likely succeed if you restart Wrye Bash and try again. If it fails repeatedly, please report it at the current official Wrye Bash thread at https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/. We apologize for the inconvenience."
msgstr "Wrye Bash 可用記憶體不過，導致無法完成補丁重建。您可以嘗試重啟 Wrye Bash 再執行操作。如果老是出錯，請到 https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/ 找到 Wrye Bash 的發佈貼並上報。對此給您帶來的不便我們深表歉意。"

#: bash\bosh.py:23417
msgid "Filtering eyes..."
msgstr "正在過濾眼睛..."

#: bash\bosh.py:23436
msgid "Mesh undefined for eye %s in race %s"
msgstr "針對眼睛 %s 的材質在種族 %s 中指定不明確。"

#: bash\bosh.py:23503
msgid "Assigning random eyes and hairs to npcs missing them..."
msgstr "正在隨機分配眼睛與髮型到沒有眼睛與髮型的 NPC ..."

#: bash\bosh.py:23648 bash\bosh.py:23718
msgid "SEWorld Tests"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:23649 bash\bosh.py:23719
msgid "Suspends Cyrodiil quests while in Shivering Isles. I.e. re-instates GetPlayerInSEWorld tests as necessary."
msgstr "在戰慄孤島時暫停賽瑞迪爾的任務。"

#: bash\bosh.py:23714
msgid "Quests Patched: %d"
msgstr "已修復任務：%d"

#: bash\bosh.py:23770
msgid "Quests Patched"
msgstr "已修復任務"

#: bash\bosh.py:23782 bash\bosh.py:23883
msgid "Contents Checker"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:23783 bash\bosh.py:23884
msgid "Checks contents of leveled lists, inventories and containers for correct types."
msgstr "糾正 leveled list、物品欄和容器中類型錯誤的物品。"

#: bash\bosh.py:23936
msgid "NONE"
msgstr "無"

#: bash\bosh.py:23965
msgid "Cleaned %s: %d"
msgstr "已清理 %s：%d"

#: bash\bosh.py:23976
msgid "Unloaded Object or Undefined Reference"
msgstr "未載入目標或者不明確引用"

#: bash\bosh.py:23978
msgid "Editor ID: \"%s\", Object ID %06X: Defined in mod \"%s\" as %s"
msgstr "Editor ID：\"%s\"，Object ID %06X：已在 mod \"%s\" 定義為 %s"

#: bash\bosh.py:24111
msgid "Folder path specified on command line (-p)"
msgstr "目錄已通過命令列(-p)指定"

#: bash\bosh.py:24114 bash\bosh.py:24138
msgid "Folder path specified in bash.ini (%s)"
msgstr "目錄已在 bash.ini(%s) 指定"

#: bash\bosh.py:24117 bash\bosh.py:24141
msgid "Folder path extracted from win32com.shell."
msgstr "目錄從 win32com.shell 提取。"

#: bash\bosh.py:24135
msgid "Folder path specified on command line (-l)"
msgstr "目錄已通過命令列(-l)指定"

#: bash\bosh.py:24299
msgid "Wrye Bash cannot access the following paths:"
msgstr "Wrye Bash 無法處理以下路徑："

#: bash\bosh.py:24301
msgid "See: \"Wrye Bash.html, Installation - Windows Vista/7\" for information on how to solve this problem."
msgstr "查看 \"Wrye Bash.html, Installation - Windows Vista/7\" 獲取更多解決方法。"

#: bash\bosh.py:24319
msgid "Error creating required Wrye Bash directories."
msgstr "建立 Wrye Bash 必須的目錄時出錯"

#: bash\bosh.py:24320
msgid "Please check the settings for the following paths in your bash.ini, the drive does not exist"
msgstr "請檢查 bash.ini 中以下路徑的設定，磁盤不存在。"

#: bash\bosh.py:24348
msgid "A path error was the result of relative paths."
msgstr "路徑錯誤是相關路徑引起的。"

#: bash\bosh.py:24350
msgid "The following paths are causing the errors, however usually a relative path should be fine."
msgstr "以下路徑出現錯誤，不過通常來說，相關路徑應該沒問題。"

#: bash\bosh.py:24352
msgid "Check your setup to see if you are using symbolic links or NTFS Junctions"
msgstr "檢查您的設定看看是不是使用軟連線或者NTFS連線"

#: bash\bosh.py:24380
msgid "Error initializing links:"
msgstr "初始化連結出錯："

#: bash\bosh.py:24559
msgid "-option(s)"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:24559
msgid "default"
msgstr "缺省"

#: bash\bosh.py:24559
msgid "tooltip text"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:24577
msgid "%s Wrye Bash ini file read, Keep Log level: %d, initialized."
msgstr "%s Wrye Bash 設定檔已讀取, 生成報告級別:%d，初始化完成。"

#: bash\bosh.py:24601
msgid "Error reading the Bash Settings database (the error is: '%s'). This is probably not recoverable with the current file. Do you want to try the backup BashSettings.dat? (It will have all your UI choices of the time before last that you used Wrye Bash."
msgstr "讀取 Bash 設置資料庫出錯（錯誤為'%s'）。這可能無法修復。是否嘗試備份的 BashSettings.dat ？（這將恢復所有的 UI 設置到最近一次使用 Wrye Bash 的狀況。"

#: bash\bosh.py:24601 bash\bosh.py:24609 bash\bosh.py:24618
msgid "Settings Load Error"
msgstr "設置載入錯誤"

#: bash\bosh.py:24609
msgid "Error reading the BackupBash Settings database (the error is: '%s'). This is probably not recoverable with the current file. Do you want to delete the corrupted settings and load Wrye Bash without your saved UI settings?. (Otherwise Wrye Bash won't start up)"
msgstr "讀取備份的 Bash 設置資料庫出錯（錯誤為'%s'）。這可能無法修復。是否刪除出錯的設置然後不讀取任何保存的 UI 設置直接載入 Wrye Bash ？（否則 Wrye Bash 無法啟動）"

#: bash\bosh.py:24618
msgid "Do you want to delete the corrupted settings and load Wrye Bash without your saved UI settings?. (Otherwise Wrye Bash won't start up)"
msgstr "是否刪除出錯的設置然後不讀取任何保存的 UI 設置直接載入 Wrye Bash ？（否則 Wrye Bash 無法啟動）"

#: bash\bush.py:184
msgid "Top (Type)"
msgstr ""

#: bash\bush.py:185
msgid "World Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:186
msgid "Int Cell Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:187
msgid "Int Cell Sub-Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:188
msgid "Ext Cell Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:189
msgid "Ext Cell Sub-Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:190
msgid "Cell Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:191
msgid "Topic Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:192
msgid "Cell Persistent Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:193
msgid "Cell Temporary Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:194
msgid "Cell Visible Distant Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:244
msgid "Absorb Attribute"
msgstr "吸取屬性"

#: bash\bush.py:245
msgid "Absorb Fatigue"
msgstr "吸取體力"

#: bash\bush.py:246
msgid "Absorb Health"
msgstr "吞噬生命"

#: bash\bush.py:247
msgid "Absorb Skill"
msgstr "吸取技能"

#: bash\bush.py:248
msgid "Absorb Magicka"
msgstr "吸魔卷軸"

#: bash\bush.py:249
msgid "Bound Armor Extra 01"
msgstr "召喚盔甲額外01"

#: bash\bush.py:250
msgid "Bound Armor Extra 02"
msgstr "召喚盔甲額外02"

#: bash\bush.py:251
msgid "Bound Armor Extra 03"
msgstr "召喚盔甲額外03"

#: bash\bush.py:252
msgid "Bound Armor Extra 04"
msgstr "召喚盔甲額外04"

#: bash\bush.py:253
msgid "Bound Armor Extra 05"
msgstr "召喚盔甲額外05"

#: bash\bush.py:254
msgid "Bound Armor Extra 06"
msgstr "召喚盔甲額外06"

#: bash\bush.py:255
msgid "Bound Armor Extra 07"
msgstr "召喚盔甲額外07"

#: bash\bush.py:256
msgid "Bound Armor Extra 08"
msgstr "召喚盔甲額外08"

#: bash\bush.py:257
msgid "Bound Armor Extra 09"
msgstr "召喚盔甲額外09"

#: bash\bush.py:258
msgid "Bound Armor Extra 10"
msgstr "召喚盔甲額外10"

#: bash\bush.py:259
msgid "Bound Boots"
msgstr "召喚之靴"

#: bash\bush.py:260
msgid "Bound Cuirass"
msgstr "召喚胸甲"

#: bash\bush.py:261
msgid "Bound Gauntlets"
msgstr "召喚護手"

#: bash\bush.py:262
msgid "Bound Greaves"
msgstr "召喚護腿"

#: bash\bush.py:263
msgid "Bound Helmet"
msgstr "召喚之盔"

#: bash\bush.py:264
msgid "Bound Shield"
msgstr "召喚盾牌"

#: bash\bush.py:265
msgid "Burden"
msgstr "負擔"

#: bash\bush.py:266
msgid "Bound Order Weapon 1"
msgstr "召喚命令武器1"

#: bash\bush.py:267
msgid "Bound Order Weapon 2"
msgstr "召喚命令武器2"

#: bash\bush.py:268
msgid "Bound Order Weapon 3"
msgstr "召喚命令武器3"

#: bash\bush.py:269
msgid "Bound Order Weapon 4"
msgstr "召喚命令武器4"

#: bash\bush.py:270
msgid "Bound Order Weapon 5"
msgstr "召喚命令武器5"

#: bash\bush.py:271
msgid "Bound Order Weapon 6"
msgstr "召喚命令武器6"

#: bash\bush.py:272
msgid "Summon Staff of Sheogorath"
msgstr "召喚希格拉斯之杖"

#: bash\bush.py:273
msgid "Bound Priest Dagger"
msgstr "召喚公主匕首"

#: bash\bush.py:274
msgid "Bound Weapon Extra 09"
msgstr "召喚武器額外09"

#: bash\bush.py:275
msgid "Bound Weapon Extra 10"
msgstr "召喚武器額外10"

#: bash\bush.py:276
msgid "Bound Axe"
msgstr "召喚斧子"

#: bash\bush.py:277
msgid "Bound Bow"
msgstr "召喚弓"

#: bash\bush.py:278
msgid "Bound Dagger"
msgstr "召喚匕首"

#: bash\bush.py:279
msgid "Bound Mace"
msgstr "召喚釘錘"

#: bash\bush.py:280
msgid "Bound Sword"
msgstr "召喚劍"

#: bash\bush.py:281
msgid "Calm"
msgstr "平靜"

#: bash\bush.py:282
msgid "Chameleon"
msgstr "變色龍"

#: bash\bush.py:283
msgid "Charm"
msgstr "魅力"

#: bash\bush.py:284
msgid "Command Creature"
msgstr "控制傀儡"

#: bash\bush.py:285
msgid "Command Humanoid"
msgstr "控制人形生物"

#: bash\bush.py:286
msgid "Cure Disease"
msgstr "治癒疾病"

#: bash\bush.py:287
msgid "Cure Paralysis"
msgstr "治癒麻痹"

#: bash\bush.py:288
msgid "Cure Poison"
msgstr "治癒中毒"

#: bash\bush.py:289
msgid "DO NOT USE - Darkness"
msgstr ""

#: bash\bush.py:290
msgid "Demoralize"
msgstr "沮喪"

#: bash\bush.py:291
msgid "Damage Attribute"
msgstr "降低屬性"

#: bash\bush.py:292
msgid "Damage Fatigue"
msgstr "損害體力"

#: bash\bush.py:293
msgid "Damage Health"
msgstr "損害血量"

#: bash\bush.py:294
msgid "Damage Magicka"
msgstr "損耗魔能"

#: bash\bush.py:295
msgid "Disintegrate Armor"
msgstr "分解裝甲"

#: bash\bush.py:296
msgid "Disease Info"
msgstr "疾病信息"

#: bash\bush.py:297
msgid "Disintegrate Weapon"
msgstr "瓦解武器"

#: bash\bush.py:298
msgid "Drain Attribute"
msgstr "損耗屬性"

#: bash\bush.py:299
msgid "Drain Fatigue"
msgstr "損耗體力"

#: bash\bush.py:300
msgid "Drain Health"
msgstr "損耗血量"

#: bash\bush.py:301
msgid "Drain Skill"
msgstr "損耗技能"

#: bash\bush.py:302
msgid "Drain Magicka"
msgstr "損耗魔能"

#: bash\bush.py:303
msgid "Dispel"
msgstr "驅散"

#: bash\bush.py:304
msgid "Detect Life"
msgstr "探測生命"

#: bash\bush.py:305
msgid "Mehrunes Dagon"
msgstr "莫拉恩斯?達根"

#: bash\bush.py:306
msgid "Fire Damage"
msgstr "火系傷害"

#: bash\bush.py:307
msgid "Fire Shield"
msgstr "火盾"

#: bash\bush.py:308
msgid "Fortify Attribute"
msgstr "提升屬性"

#: bash\bush.py:309
msgid "Fortify Fatigue"
msgstr "提升體力"

#: bash\bush.py:310
msgid "Fortify Health"
msgstr "血量增益"

#: bash\bush.py:311
msgid "Fortify Magicka Multiplier"
msgstr "加倍提升魔能"

#: bash\bush.py:312
msgid "Fortify Skill"
msgstr "提升技能"

#: bash\bush.py:313
msgid "Fortify Magicka"
msgstr "提升魔能"

#: bash\bush.py:314
msgid "Frost Damage"
msgstr "寒系傷害"

#: bash\bush.py:315
msgid "Frenzy"
msgstr "狂暴"

#: bash\bush.py:316
msgid "Frost Shield"
msgstr "冰盾"

#: bash\bush.py:317
msgid "Feather"
msgstr "羽毛"

#: bash\bush.py:318
msgid "Invisibility"
msgstr "隱身術"

#: bash\bush.py:319 bash\bush.py:594
msgid "Light"
msgstr "光"

#: bash\bush.py:320
msgid "Shock Shield"
msgstr "電盾"

#: bash\bush.py:321
msgid "DO NOT USE - Lock"
msgstr ""

#: bash\bush.py:322
msgid "Summon Mythic Dawn Helm"
msgstr "召喚神話破曉頭盔"

#: bash\bush.py:323
msgid "Summon Mythic Dawn Armor"
msgstr "召喚神話破曉盔甲"

#: bash\bush.py:324
msgid "Night-Eye"
msgstr "夜視"

#: bash\bush.py:325
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: bash\bush.py:326
msgid "Paralyze"
msgstr "麻痹術"

#: bash\bush.py:327
msgid "Poison Info"
msgstr "中毒信息"

#: bash\bush.py:328
msgid "Rally"
msgstr "真實"

#: bash\bush.py:329
msgid "Reanimate"
msgstr "復活"

#: bash\bush.py:330
msgid "Restore Attribute"
msgstr "屬性恢復"

#: bash\bush.py:331
msgid "Reflect Damage"
msgstr "傷害反射"

#: bash\bush.py:332
msgid "Restore Fatigue"
msgstr "恢復體力"

#: bash\bush.py:333
msgid "Restore Health"
msgstr "恢復生命"

#: bash\bush.py:334
msgid "Restore Magicka"
msgstr "法力恢復"

#: bash\bush.py:335
msgid "Reflect Spell"
msgstr "法術反射"

#: bash\bush.py:336
msgid "Resist Disease"
msgstr "抗疾病"

#: bash\bush.py:337
msgid "Resist Fire"
msgstr "抗火"

#: bash\bush.py:338
msgid "Resist Frost"
msgstr "抗寒"

#: bash\bush.py:339
msgid "Resist Magic"
msgstr "抗魔"

#: bash\bush.py:340
msgid "Resist Normal Weapons"
msgstr "抗普通武器"

#: bash\bush.py:341
msgid "Resist Paralysis"
msgstr "抗麻痹"

#: bash\bush.py:342
msgid "Resist Poison"
msgstr "抗中毒"

#: bash\bush.py:343
msgid "Resist Shock"
msgstr "抗閃電"

#: bash\bush.py:344
msgid "Resist Water Damage"
msgstr "抗水系傷害"

#: bash\bush.py:345
msgid "Spell Absorption"
msgstr "魔法吸收"

#: bash\bush.py:346
msgid "Script Effect"
msgstr "腳本效果"

#: bash\bush.py:347
msgid "Shock Damage"
msgstr "閃電傷害"

#: bash\bush.py:348
msgid "Shield"
msgstr "盾"

#: bash\bush.py:349
msgid "Silence"
msgstr "靜默術"

#: bash\bush.py:350
msgid "Stunted Magicka"
msgstr "弱小魔能"

#: bash\bush.py:351
msgid "Soul Trap"
msgstr "縛靈術"

#: bash\bush.py:352
msgid "Sun Damage"
msgstr "陽光傷害"

#: bash\bush.py:353
msgid "Telekinesis"
msgstr "心靈促動"

#: bash\bush.py:354
msgid "Turn Undead"
msgstr "死靈轉化"

#: bash\bush.py:355
msgid "Vampirism"
msgstr "吸血鬼病"

#: bash\bush.py:356
msgid "Water Breathing"
msgstr "水下呼吸術"

#: bash\bush.py:357
msgid "Water Walking"
msgstr "水面行走"

#: bash\bush.py:358
msgid "Weakness to Disease"
msgstr "疾病衰弱"

#: bash\bush.py:359
msgid "Weakness to Fire"
msgstr "火焰衰弱"

#: bash\bush.py:360
msgid "Weakness to Frost"
msgstr "冰霜衰弱"

#: bash\bush.py:361
msgid "Weakness to Magic"
msgstr "魔法衰弱"

#: bash\bush.py:362
msgid "Weakness to Normal Weapons"
msgstr "對普通武器不利"

#: bash\bush.py:363
msgid "Weakness to Poison"
msgstr "毒藥衰弱"

#: bash\bush.py:364
msgid "Weakness to Shock"
msgstr "閃電衰弱"

#: bash\bush.py:365
msgid "Summon Rufio's Ghost"
msgstr "召喚Rufio鬼魂"

#: bash\bush.py:366
msgid "Summon Ancestor Guardian"
msgstr "召喚先祖守護者"

#: bash\bush.py:367
msgid "Summon Spiderling"
msgstr "召喚小蜘蛛"

#: bash\bush.py:368
msgid "Summon Flesh Atronach"
msgstr "召喚血肉侍衛"

#: bash\bush.py:369
msgid "Summon Bear"
msgstr "召喚熊"

#: bash\bush.py:370
msgid "Summon Gluttonous Hunger"
msgstr "召喚貪嘴饑餓者"

#: bash\bush.py:371
msgid "Summon Ravenous Hunger"
msgstr "召喚貪婪饑餓者"

#: bash\bush.py:372
msgid "Summon Voracious Hunger"
msgstr "召喚貪吃饑餓者"

#: bash\bush.py:373
msgid "Summon Dark Seducer"
msgstr "召喚黑暗聖徒"

#: bash\bush.py:374
msgid "Summon Golden Saint"
msgstr "召喚黃金聖徒"

#: bash\bush.py:375
msgid "Wabba Summon"
msgstr ""

#: bash\bush.py:376
msgid "Summon Decrepit Shambles"
msgstr "召喚衰老屠殺者"

#: bash\bush.py:377
msgid "Summon Shambles"
msgstr "召喚屠殺者"

#: bash\bush.py:378
msgid "Summon Replete Shambles"
msgstr "召喚飽食屠殺者"

#: bash\bush.py:379
msgid "Summon Hunger"
msgstr "召喚饑餓者"

#: bash\bush.py:380
msgid "Summon Mangled Flesh Atronach"
msgstr "召喚撕裂血肉侍衛"

#: bash\bush.py:381
msgid "Summon Torn Flesh Atronach"
msgstr "召喚破裂血肉侍衛"

#: bash\bush.py:382
msgid "Summon Stitched Flesh Atronach"
msgstr "召喚針縫血肉侍衛"

#: bash\bush.py:383
msgid "Summon Sewn Flesh Atronach"
msgstr "召喚針縫血肉侍衛"

#: bash\bush.py:384
msgid "Extra Summon 20"
msgstr "額外召喚20"

#: bash\bush.py:385
msgid "Summon Clannfear"
msgstr "召喚驚懼怪"

#: bash\bush.py:386
msgid "Summon Daedroth"
msgstr "召喚迪德拉斯"

#: bash\bush.py:387
msgid "Summon Dremora"
msgstr "召喚魔人"

#: bash\bush.py:388
msgid "Summon Dremora Lord"
msgstr "召喚魔人領主"

#: bash\bush.py:389
msgid "Summon Flame Atronach"
msgstr "召喚火焰侍靈"

#: bash\bush.py:390
msgid "Summon Frost Atronach"
msgstr "召喚冰霜侍靈"

#: bash\bush.py:391
msgid "Summon Ghost"
msgstr "召喚幽靈"

#: bash\bush.py:392
msgid "Summon Headless Zombie"
msgstr "召喚無頭僵屍"

#: bash\bush.py:393
msgid "Summon Lich"
msgstr "召喚巫妖"

#: bash\bush.py:394
msgid "Summon Scamp"
msgstr "召喚惡鬼"

#: bash\bush.py:395
msgid "Summon Skeleton Guardian"
msgstr "召喚骷髏守護者"

#: bash\bush.py:396
msgid "Summon Skeleton Champion"
msgstr "召喚骷髏冠軍"

#: bash\bush.py:397
msgid "Summon Skeleton"
msgstr "召喚骷髏"

#: bash\bush.py:398
msgid "Summon Skeleton Hero"
msgstr "召喚骷髏勇者"

#: bash\bush.py:399
msgid "Summon Spider Daedra"
msgstr "召喚迪德拉蜘蛛"

#: bash\bush.py:400
msgid "Summon Storm Atronach"
msgstr "召喚風暴侍靈"

#: bash\bush.py:401
msgid "Summon Faded Wraith"
msgstr "召喚暗淡幽影"

#: bash\bush.py:402
msgid "Summon Gloom Wraith"
msgstr "召喚陰鬱幽影"

#: bash\bush.py:403
msgid "Summon Xivilai"
msgstr "召喚希維萊"

#: bash\bush.py:404
msgid "Summon Zombie"
msgstr "召喚僵屍"

#: bash\bush.py:472
msgid "Strength"
msgstr "力量"

#: bash\bush.py:473
msgid "Intelligence"
msgstr "智力"

#: bash\bush.py:474
msgid "Willpower"
msgstr "意力"

#: bash\bush.py:475
msgid "Agility"
msgstr "敏捷"

#: bash\bush.py:476 bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1680
msgid "Speed"
msgstr ""

#: bash\bush.py:477
msgid "Endurance"
msgstr "耐力"

#: bash\bush.py:478
msgid "Personality"
msgstr "魅力"

#: bash\bush.py:479
msgid "Luck"
msgstr "運氣"

#: bash\bush.py:480 bash\game\oblivion.py:1643 bash\game\oblivion.py:1679
msgid "Health"
msgstr ""

#: bash\bush.py:481
msgid "Magicka"
msgstr "魔力"

#: bash\bush.py:483
msgid "Fatigue"
msgstr "體力"

#: bash\bush.py:484
msgid "Encumbrance"
msgstr "耐力"

#: bash\bush.py:485
msgid "Armorer"
msgstr "鍛造"

#: bash\bush.py:486
msgid "Athletics"
msgstr "運動"

#: bash\bush.py:487
msgid "Blade"
msgstr "利器"

#: bash\bush.py:488
msgid "Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:489
msgid "Blunt"
msgstr "鈍器"

#: bash\bush.py:490
msgid "Hand To Hand"
msgstr "徒手格鬥"

#: bash\bush.py:491
msgid "Heavy Armor"
msgstr "重甲"

#: bash\bush.py:492
msgid "Alchemy"
msgstr "煉金"

#: bash\bush.py:494
msgid "Alteration"
msgstr "變化系"

#: bash\bush.py:495
msgid "Conjuration"
msgstr "召喚系"

#: bash\bush.py:496
msgid "Destruction"
msgstr "毀滅系"

#: bash\bush.py:497
msgid "Illusion"
msgstr "幻術系"

#: bash\bush.py:498
msgid "Mysticism"
msgstr "神秘系"

#: bash\bush.py:499
msgid "Restoration"
msgstr "恢復系"

#: bash\bush.py:500
msgid "Acrobatics"
msgstr "跳躍"

#: bash\bush.py:501
msgid "Light Armor"
msgstr "輕甲"

#: bash\bush.py:502
msgid "Marksman"
msgstr "弓術"

#: bash\bush.py:503
msgid "Mercantile"
msgstr "商業技巧"

#: bash\bush.py:505
msgid "Security"
msgstr "開鎖術"

#: bash\bush.py:506
msgid "Sneak"
msgstr "潛行"

#: bash\bush.py:507
msgid "Speechcraft"
msgstr "口才"

#: bash\bush.py:588
msgid "Faction"
msgstr "宗派"

#: bash\bush.py:589
msgid "Apparatus"
msgstr "儀器"

#: bash\bush.py:591
msgid "Book"
msgstr "書籍"

#: bash\bush.py:593
msgid "Ingredient"
msgstr "原料"

#: bash\bush.py:595
msgid "Misc. Item"
msgstr "雜項"

#: bash\bush.py:596
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: bash\bush.py:597
msgid "NPC"
msgstr ""

#: bash\bush.py:599
msgid "Key"
msgstr "鑰匙"

#: bash\bush.py:600
msgid "Potion"
msgstr "藥水"

#: bash\bush.py:602
msgid "Object Ref"
msgstr ""

#: bash\bush.py:603
msgid "NPC Ref"
msgstr ""

#: bash\bush.py:604
msgid "Creature Ref"
msgstr ""

#: bash\bush.py:605
msgid "Dialog Entry"
msgstr ""

#: bash\bush.py:606
msgid "Quest"
msgstr "任務"

#: bash\bush.py:607
msgid "AI Package"
msgstr ""

#: bash\bush.py:612
msgid "Alchemical Ingredients I"
msgstr "煉金原料I"

#: bash\bush.py:613
msgid "Alchemical Ingredients II"
msgstr "煉金原料II"

#: bash\bush.py:614
msgid "Alchemical Ingredients III"
msgstr "煉金原料III"

#: bash\bush.py:615
msgid "Alchemical Ingredients IV"
msgstr "煉金原料IV"

#: bash\bush.py:618
msgid "Alchemical Effects I"
msgstr "煉金效果I"

#: bash\bush.py:619
msgid "Alchemical Effects II"
msgstr "煉金效果II"

#: bash\bush.py:620
msgid "Alchemical Effects III"
msgstr "煉金效果III"

#: bash\bush.py:621
msgid "Alchemical Effects IV"
msgstr "煉金效果IV"

#: bash\cint.py:220
msgid "cint.py requires CBash v%d.%d.%d or higher! (found v%d.%d.%d)"
msgstr "cint.py 需要 CBash v%d.%d.%d 或者更高版本！（檢測到 v%d.%d.%d ） "

#: bash\cint.py:530 bash\cint.py:562 bash\cint.py:597
msgid "Attempted to set an invalid formID"
msgstr "試圖設置無效的 FormID"

#: bash\cint.py:767 bash\cint.py:798 bash\cint.py:832
msgid "Attempted to set an invalid actorValue"
msgstr "試圖設置無效的 actorValue"

#: bash\cint.py:1007 bash\cint.py:1038 bash\cint.py:1072
msgid "Attempted to set an invalid mgefCode"
msgstr "試圖設置無效的 mgeCode"

#: bash\cint.py:3046 bash\cint.py:10641
msgid "%s attribute of %s record (maybe named: %s) importing from %s referenced an unloaded object (probably %s) - value skipped"
msgstr ""

#: bash\cint.py:3048 bash\cint.py:10643
msgid "%s attribute of %s record importing from %s referenced an unloaded object (probably %s) - value skipped"
msgstr ""

#: bash\cint.py:15434
msgid "ModName(%s) not found in collection (%08X)"
msgstr "ModName(%s) 在集合(%08X)中找不到"

#: bash\cint.py:15447
msgid "Collection (%08X) contains the following modfiles:"
msgstr "集合(%08X)含如下 modfile ："

#: bash\cint.py:15448
msgid "Load Order (%s), ModName(%s) FileName(%s)"
msgstr "載入順序(%s)，mod 名(%s) 檔案名(%s)"

#: bash\cint.py:15448
msgid "Load Order (%s), Name(%s)"
msgstr "載入順序(%s)，名字(%s)"

#: bash\game\oblivion.py:586 bash\game\skyrim.py:775
msgid "Blade (1 Handed)"
msgstr "利器（單手）"

#: bash\game\oblivion.py:587 bash\game\skyrim.py:776
msgid "Blade (2 Handed)"
msgstr "利器（雙手）"

#: bash\game\oblivion.py:588 bash\game\skyrim.py:777
msgid "Blunt (1 Handed)"
msgstr "鈍器（單手）"

#: bash\game\oblivion.py:589 bash\game\skyrim.py:778
msgid "Blunt (2 Handed)"
msgstr "鈍器（雙手）"

#: bash\game\oblivion.py:590 bash\game\skyrim.py:779
msgid "Staff"
msgstr "法杖"

#: bash\game\oblivion.py:591 bash\game\skyrim.py:780
msgid "Bow"
msgstr "弓"

#: bash\game\oblivion.py:970 bash\game\skyrim.py:1456
msgid "Timescale"
msgstr "時間表"

#: bash\game\oblivion.py:970 bash\game\skyrim.py:1456
msgid "Timescale will be set to:"
msgstr "時間表將被修改為："

#: bash\game\oblivion.py:982
msgid "The penalty (in Septims) for stealing while doing a Thieves Guild job:"
msgstr "參加盜賊公會任務的過程中，偷竊東西的罰金："

#: bash\game\oblivion.py:982
msgid "Thieves Guild: Quest Stealing Penalty"
msgstr "盜賊工會：任務偷竊罰金"

#: bash\game\oblivion.py:991
msgid "The penalty (in Septims) for killing while doing a Thieves Guild job:"
msgstr "完成盜賊工會任務的過程中，殺死NPC的罰金。"

#: bash\game\oblivion.py:991
msgid "Thieves Guild: Quest Killing Penalty"
msgstr "盜賊工會：任務殺人罰金"

#: bash\game\oblivion.py:1000
msgid "The penalty (in Septims) for attacking while doing a Thieves Guild job:"
msgstr "完成盜賊工會任務的過程中，攻擊NPC的罰金："

#: bash\game\oblivion.py:1000
msgid "Thieves Guild: Quest Attacking Penalty"
msgstr "盜賊工會：任務攻擊罰金"

#: bash\game\oblivion.py:1009
msgid "Crime: Force Jail"
msgstr "罪行：進監獄"

#: bash\game\oblivion.py:1009
msgid "The amount of Bounty at which a jail sentence is mandatory"
msgstr "被迫進監獄的罰金"

#: bash\game\oblivion.py:1034
msgid "Arrow: Litter Count"
msgstr "弓箭：廢棄數"

#: bash\game\oblivion.py:1034
msgid "Maximum number of spent arrows allowed in cell."
msgstr "場景中最多允許出現的廢棄弓箭數。"

#: bash\game\oblivion.py:1044
msgid "Arrow: Litter Time"
msgstr "弓箭：廢棄時間"

#: bash\game\oblivion.py:1044
msgid "Time before spent arrows fade away from cells and actors."
msgstr "弓箭從場景與角色中移除的時間。"

#: bash\game\oblivion.py:1046 bash\game\oblivion.py:1123
#: bash\game\oblivion.py:1160
msgid "1 Minute"
msgstr "1 分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1047
msgid "[1.5 Minutes]"
msgstr "[1.5 分鐘]"

#: bash\game\oblivion.py:1048 bash\game\oblivion.py:1125
msgid "2 Minutes"
msgstr "2 分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1049 bash\game\oblivion.py:1126
msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1050 bash\game\oblivion.py:1127
msgid "5 Minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1051
msgid "10 Minutes"
msgstr "10 分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1052
msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1053
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小時"

#: bash\game\oblivion.py:1054 bash\game\oblivion.py:1128
msgid "Custom (in seconds)"
msgstr "自訂 （用秒表示）"

#: bash\game\oblivion.py:1056 bash\game\skyrim.py:1513
msgid "Arrow: Recovery from Actor"
msgstr "弓箭：回收概率"

#: bash\game\oblivion.py:1056 bash\game\skyrim.py:1513
msgid "Chance that an arrow shot into an actor can be recovered."
msgstr "從角色身上收回弓箭的概率。"

#: bash\game\oblivion.py:1066
msgid "Speed of full power arrow."
msgstr "全力射出弓箭的速度。"

#: bash\game\oblivion.py:1066 bash\game\skyrim.py:1524
msgid "Arrow: Speed"
msgstr "弓箭：速度"

#: bash\game\oblivion.py:1078 bash\game\skyrim.py:1537
msgid "Custom (base is 1500)"
msgstr "自訂（基礎為1500）"

#: bash\game\oblivion.py:1080
msgid "Camera: Chase Tightness"
msgstr "鏡頭：追隨緊密度"

#: bash\game\oblivion.py:1080
msgid "Tightness of chase camera to player turning."
msgstr "鏡頭追隨玩家的緊密度。"

#: bash\game\oblivion.py:1086
msgid "ChaseCameraMod.esp (x 24.75)"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1089
msgid "Camera: Chase Distance"
msgstr "鏡頭：追隨距離"

#: bash\game\oblivion.py:1089
msgid "Distance camera can be moved away from PC using mouse wheel."
msgstr "使用滑鼠滑輪鏡頭可遠離玩家的最大距離。"

#: bash\game\oblivion.py:1098
msgid "Chameleon with transparency instead of refraction effect."
msgstr "變色龍的折射效果。"

#: bash\game\oblivion.py:1098
msgid "Magic: Chameleon Refraction"
msgstr "魔法：變色龍折射效果"

#: bash\game\oblivion.py:1100
msgid "Zero"
msgstr "無效"

#: bash\game\oblivion.py:1101
msgid "[Normal]"
msgstr "[正常]"

#: bash\game\oblivion.py:1102
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: bash\game\oblivion.py:1105
msgid "Compass: Disable"
msgstr "指南：關閉"

#: bash\game\oblivion.py:1105
msgid "No quest and/or points of interest markers on compass."
msgstr "不在指南上顯示任務或者 POI 標記。"

#: bash\game\oblivion.py:1107
msgid "Quests"
msgstr "任務"

#: bash\game\oblivion.py:1108
msgid "POIs"
msgstr "POI"

#: bash\game\oblivion.py:1109
msgid "Quests and POIs"
msgstr "任務與 POI "

#: bash\game\oblivion.py:1111
msgid "Compass: POI Recognition"
msgstr "指南：POI 識別"

#: bash\game\oblivion.py:1111
msgid "Distance at which POI markers begin to show on compass."
msgstr "指南上開始顯示 POI 標記的距離。"

#: bash\game\oblivion.py:1116
msgid "Custom (base 12000)"
msgstr "自訂（基礎為12000）"

#: bash\game\oblivion.py:1118
msgid "Essential NPC Unconsciousness"
msgstr "皇冠 NPC 昏迷時長"

#: bash\game\oblivion.py:1118
msgid "Time which essential NPCs stay unconscious."
msgstr "皇冠 NPC 昏迷時長。"

#: bash\game\oblivion.py:1120
msgid "[10 Seconds]"
msgstr "[10秒]"

#: bash\game\oblivion.py:1121
msgid "20 Seconds"
msgstr "20秒"

#: bash\game\oblivion.py:1122 bash\game\oblivion.py:1159
msgid "30 Seconds"
msgstr "30秒"

#: bash\game\oblivion.py:1124
msgid "1 1/2 Minutes"
msgstr "1.5分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1130
msgid "Fatigue cost of running and encumbrance."
msgstr "跑步與負重的體力加成"

#: bash\game\oblivion.py:1130
msgid "Fatigue from Running/Encumbrance"
msgstr "跑步與負重的體力加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1139
msgid "Horse Turning Speed"
msgstr "馬頭轉向的速度"

#: bash\game\oblivion.py:1139
msgid "Speed at which horses turn."
msgstr "馬頭轉向的速度。"

#: bash\game\oblivion.py:1143
msgid "Custom (base is 45)"
msgstr "自訂（基礎為45）"

#: bash\game\oblivion.py:1145
msgid "Jump Higher"
msgstr "跳躍高度"

#: bash\game\oblivion.py:1145
msgid "Maximum height player can jump to."
msgstr "玩家可跳躍的最大高度"

#: bash\game\oblivion.py:1154
msgid "Custom (base 164)"
msgstr "自訂（基礎為164）"

#: bash\game\oblivion.py:1156
msgid "Camera: PC Death Time"
msgstr "鏡頭：玩家死亡時長"

#: bash\game\oblivion.py:1156
msgid "Time after player's death before reload menu appears."
msgstr "玩家死後出現功能表列的時間。"

#: bash\game\oblivion.py:1158
msgid "15 Seconds"
msgstr "15秒"

#: bash\game\oblivion.py:1161
msgid "5 Minute"
msgstr "5分鐘"

#: bash\game\oblivion.py:1165
msgid "Cell Respawn Time"
msgstr "場景刷新時間"

#: bash\game\oblivion.py:1165
msgid "Time before unvisited cell respawns. But longer times increase save sizes."
msgstr "場景刷新的時間。數值太高會導致存檔體積太大。"

#: bash\game\oblivion.py:1167 bash\game\skyrim.py:1541
msgid "1 Day"
msgstr "1天"

#: bash\game\oblivion.py:1168
msgid "[3 Days]"
msgstr "[3天]"

#: bash\game\oblivion.py:1169 bash\game\skyrim.py:1543
msgid "5 Days"
msgstr "5天"

#: bash\game\oblivion.py:1170 bash\game\skyrim.py:1553
msgid "10 Days"
msgstr "10天"

#: bash\game\oblivion.py:1171 bash\game\skyrim.py:1545
#: bash\game\skyrim.py:1555
msgid "20 Days"
msgstr "20天"

#: bash\game\oblivion.py:1172 bash\game\skyrim.py:1546
msgid "1 Month"
msgstr "1個月"

#: bash\game\oblivion.py:1173 bash\game\skyrim.py:1547
#: bash\game\skyrim.py:1559
msgid "6 Months"
msgstr "6個月"

#: bash\game\oblivion.py:1174 bash\game\skyrim.py:1548
#: bash\game\skyrim.py:1560
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: bash\game\oblivion.py:1175 bash\game\skyrim.py:1549
#: bash\game\skyrim.py:1561
msgid "Custom (in hours)"
msgstr "自訂（以小時表示）"

#: bash\game\oblivion.py:1177 bash\game\skyrim.py:1579
msgid "Allow recharging weapons during combat."
msgstr "允許在戰鬥中給武器充能。"

#: bash\game\oblivion.py:1177 bash\game\skyrim.py:1579
msgid "Combat: Recharge Weapons"
msgstr "戰鬥：武器充能"

#: bash\game\oblivion.py:1179 bash\game\skyrim.py:1581
msgid "[Allow]"
msgstr "[允許]"

#: bash\game\oblivion.py:1180 bash\game\skyrim.py:1582
msgid "Disallow"
msgstr "禁止"

#: bash\game\oblivion.py:1182
msgid "Magic: Bolt Speed"
msgstr "魔法：Bolt速度"

#: bash\game\oblivion.py:1182
msgid "Speed of magic bolt/projectile."
msgstr "球狀法術（遠距離魔法）的飛行速度。"

#: bash\game\oblivion.py:1194
msgid "Custom (base 1000)"
msgstr "自訂（基礎為1000）"

#: bash\game\oblivion.py:1196
msgid "Message upon equipping misc. item."
msgstr "裝備雜項物品時的提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1196
msgid "Msg: Equip Misc. Item"
msgstr "資訊提示：物品裝備"

#: bash\game\oblivion.py:1200 bash\game\oblivion.py:1207
#: bash\game\oblivion.py:1214 bash\game\oblivion.py:1221
#: bash\game\oblivion.py:1228 bash\game\oblivion.py:1235
#: bash\game\oblivion.py:1242 bash\game\oblivion.py:1249
#: bash\game\oblivion.py:1256 bash\game\oblivion.py:1263
msgid "Hmm..."
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1201 bash\game\oblivion.py:1208
#: bash\game\oblivion.py:1215 bash\game\oblivion.py:1222
#: bash\game\oblivion.py:1229 bash\game\oblivion.py:1236
#: bash\game\oblivion.py:1243 bash\game\oblivion.py:1250
#: bash\game\oblivion.py:1257 bash\game\oblivion.py:1264
#: bash\game\skyrim.py:1488
msgid " "
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1203
msgid "Message upon auto saving."
msgstr "自動保存的資訊提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1203
msgid "Msg: Auto Saving"
msgstr "資訊提示：正在自動保存"

#: bash\game\oblivion.py:1210
msgid "Message upon failure at harvesting flora."
msgstr "採摘植被失敗的資訊提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1210
msgid "Msg: Harvest Failure"
msgstr "資訊提示：收穫失敗"

#: bash\game\oblivion.py:1217
msgid "Message upon success at harvesting flora."
msgstr "採摘植被成功的資訊提示"

#: bash\game\oblivion.py:1217
msgid "Msg: Harvest Success"
msgstr "資訊提示：收穫成功"

#: bash\game\oblivion.py:1224
msgid "Message upon quick saving."
msgstr "快速保存的資訊提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1224
msgid "Msg: Quick Save"
msgstr "資訊提示：快速保存"

#: bash\game\oblivion.py:1231
msgid "Message upon fast traveling with a horse to a city."
msgstr "帶馬快速旅行的資訊提示."

#: bash\game\oblivion.py:1231
msgid "Msg: Horse Stabled"
msgstr "資訊提示：馬匹放置"

#: bash\game\oblivion.py:1238
msgid "Message when attempting to fast travel when fast travel is unavailable due to location."
msgstr "嘗試快速旅行但由於所處位置導致失敗時的資訊提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1238
msgid "Msg: No Fast Travel"
msgstr "資訊提示：無法快速旅行"

#: bash\game\oblivion.py:1245
msgid "Message when background loading area."
msgstr "後臺載入地圖的資訊提示"

#: bash\game\oblivion.py:1245
msgid "Msg: Loading Area"
msgstr "資訊提示：載入地圖"

#: bash\game\oblivion.py:1252
msgid "Message when quick loading."
msgstr "快速讀檔的資訊提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1252
msgid "Msg: Quick Load"
msgstr "資訊提示：快速讀檔"

#: bash\game\oblivion.py:1259
msgid "Message when enchanted item is out of charge."
msgstr "附魔物品魔力不夠的資訊提示"

#: bash\game\oblivion.py:1259
msgid "Msg: Not Enough Charge"
msgstr "資訊提示：無足夠魔力"

#: bash\game\oblivion.py:1266
msgid "Cost Multiplier: Repair"
msgstr "費用加成：修復"

#: bash\game\oblivion.py:1266
msgid "Cost factor for repairing items."
msgstr "修復物品的費用加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1280
msgid "Distance at which NPCs will greet the player. Default: 150"
msgstr "NPC與玩家打招呼的範圍。原設: 150"

#: bash\game\oblivion.py:1280
msgid "Greeting Distance"
msgstr "打招呼範圍"

#: bash\game\oblivion.py:1287
msgid "Cost Multiplier: Recharge"
msgstr "費用加成：充能"

#: bash\game\oblivion.py:1287
msgid "Cost factor for recharging items."
msgstr "充能的費用加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1299
msgid "How much more barter gold all merchants have for a master of mercantile."
msgstr "當商人的等級為大師級別後可獲得的額外交易金額數。"

#: bash\game\oblivion.py:1299
msgid "Master of Mercantile extra gold amount"
msgstr "大師級商人額外交易金額數"

#: bash\game\oblivion.py:1309 bash\game\skyrim.py:1568
msgid "Combat: Max Actors"
msgstr "戰鬥：最多角色數"

#: bash\game\oblivion.py:1309 bash\game\skyrim.py:1568
msgid "Maximum number of actors that can actively be in combat with the player."
msgstr "與玩家戰鬥所允許出現的最多角色數。"

#: bash\game\oblivion.py:1320 bash\game\skyrim.py:1593
msgid "Crime: Alarm Distance"
msgstr "犯罪：警告距離"

#: bash\game\oblivion.py:1320 bash\game\skyrim.py:1593
msgid "Distance from player that NPCs(guards) will be alerted of a crime."
msgstr "玩家犯罪被NPC警告的範圍"

#: bash\game\oblivion.py:1330
msgid "Cost Multiplier: Enchantment"
msgstr "費用加成：附魔"

#: bash\game\oblivion.py:1330
msgid "Cost factor for enchanting items, OOO default is 120, vanilla 10."
msgstr "附魔的費用加成，OOO 默認是 120 ，遊戲原設是 10 。"

#: bash\game\oblivion.py:1342
msgid "Cost Multiplier: Spell Making"
msgstr "費用加成：自製魔法"

#: bash\game\oblivion.py:1342
msgid "Cost factor for making spells."
msgstr "自製魔法的費用加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1351 bash\game\skyrim.py:1501
msgid "AI: Max Active Actors"
msgstr "AI：最多角色數"

#: bash\game\oblivion.py:1351 bash\game\skyrim.py:1501
msgid "Maximum actors whose AI can be active. Must be higher than Combat: Max Actors"
msgstr "一次最多執行的角色數。數值必須高於 戰鬥：最多角色數。"

#: bash\game\oblivion.py:1357 bash\game\skyrim.py:1507
msgid "MMM Default: 40"
msgstr "MMM默認: 40"

#: bash\game\oblivion.py:1363
msgid "Magic: Max Player Summons"
msgstr "魔法：玩家最多召喚數"

#: bash\game\oblivion.py:1363
msgid "Maximum number of creatures the player can summon."
msgstr "玩家最多可召喚的生物數。"

#: bash\game\oblivion.py:1372
msgid "Combat: Max Ally Hits"
msgstr "戰鬥：允許誤傷同伴次數"

#: bash\game\oblivion.py:1372
msgid "Maximum number of hits on an ally allowed in combat before the ally will attack the hitting character."
msgstr "戰鬥中，誤傷害同伴後同伴開始攻擊您所允許被您攻擊的最大數值。"

#: bash\game\oblivion.py:1381
msgid "Magic: Max NPC Summons"
msgstr "魔法：NPC 最大召喚數"

#: bash\game\oblivion.py:1381
msgid "Maximum number of creatures that each NPC can summon"
msgstr "NPC 可召喚的最多生物數。"

#: bash\game\oblivion.py:1391
msgid "Bounty for attacking a 'good' npc."
msgstr "攻擊'善良' NPC 的罰金。"

#: bash\game\oblivion.py:1391
msgid "Bounty: Attack"
msgstr "罰金：攻擊"

#: bash\game\oblivion.py:1400
msgid "Bounty for horse theft"
msgstr "盜取馬匹的罰金。"

#: bash\game\oblivion.py:1400
msgid "Bounty: Horse Theft"
msgstr "罰金：盜馬"

#: bash\game\oblivion.py:1409
msgid "Bounty for stealing, as fraction of item value."
msgstr "偷竊罰金占物品價值的比率。"

#: bash\game\oblivion.py:1409
msgid "Bounty: Theft"
msgstr "罰金：偷竊"

#: bash\game\oblivion.py:1417 bash\game\skyrim.py:1563
msgid "Allow alchemy during combat."
msgstr "允許戰鬥中煉金。"

#: bash\game\oblivion.py:1417 bash\game\skyrim.py:1563
msgid "Combat: Alchemy"
msgstr "戰鬥：煉金"

#: bash\game\oblivion.py:1419 bash\game\oblivion.py:1424
#: bash\game\skyrim.py:1565
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: bash\game\oblivion.py:1420 bash\game\oblivion.py:1425
#: bash\game\skyrim.py:1566
msgid "[Disallow]"
msgstr "[禁止]"

#: bash\game\oblivion.py:1422
msgid "Allow repairing armor/weapons during combat."
msgstr "允許戰鬥中修復盔甲/武器。"

#: bash\game\oblivion.py:1422
msgid "Combat: Repair"
msgstr "戰鬥：修復"

#: bash\game\oblivion.py:1427 bash\game\skyrim.py:1584
msgid "Companions: Max Number"
msgstr "同伴：最大數"

#: bash\game\oblivion.py:1427 bash\game\skyrim.py:1584
msgid "Maximum number of actors following the player."
msgstr "最多可跟隨玩家的同伴數。"

#: bash\game\oblivion.py:1436
msgid "Maximum number of Training allowed by trainers."
msgstr "玩家每個等級能夠受訓練時訓練的最大數量。"

#: bash\game\oblivion.py:1436
msgid "Training Max"
msgstr "訓練上限"

#: bash\game\oblivion.py:1446
msgid "Combat: Maximum Armor Rating"
msgstr "戰鬥：最大盔甲保護"

#: bash\game\oblivion.py:1446
msgid "The Maximum amount of protection you will get from armor."
msgstr "由盔甲所獲得保護的最大數。"

#: bash\game\oblivion.py:1455
msgid "The minimum distance hostile actors have to be to be allowed to sleep, travel etc, when inside interiors."
msgstr "針對室內：設置敵意生物或 NPC 檢測的最小範圍，在這個範圍內玩家不能睡覺或者快速旅行等。"

#: bash\game\oblivion.py:1455
msgid "Warning: Interior Distance to Hostiles"
msgstr "警告提示：室內距離敵人"

#: bash\game\oblivion.py:1466
msgid "The minimum distance hostile actors have to be to be allowed to sleep, travel etc, when outside."
msgstr "針對室外：設置敵意生物或 NPC 檢測的最小範圍，在這個範圍內玩家不能睡覺或者快速旅行等。"

#: bash\game\oblivion.py:1466
msgid "Warning: Exterior Distance to Hostiles"
msgstr "警告提示：室外距離敵人"

#: bash\game\oblivion.py:1479
msgid "Duplicate of UOP component that disables vampire aging (fixes a bug). Use instead of 'UOP Vampire Aging & Face Fix.esp' to save an esp slot."
msgstr "UOP 中的吸血鬼補丁，用來替代 UOP Vampire Aging & Face Fix.esp 以減少 esp 使用量。"

#: bash\game\oblivion.py:1479
msgid "UOP Vampire Aging and Face Fix.esp"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1484
msgid "AI: Max Dead Actors"
msgstr "AI：最大死亡角色數"

#: bash\game\oblivion.py:1484
msgid "Maximum number of dead actors allowed before they're removed."
msgstr "移走屍體前允許的最大屍體數。"

#: bash\game\oblivion.py:1496
msgid "Inventory Quantity Prompt"
msgstr "物品欄數量提示"

#: bash\game\oblivion.py:1496
msgid "Number of items in a stack at which point Oblivion prompts for a quantity."
msgstr "麻袋中物品數量達到多少時遊戲會提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1503
msgid "No Prompt"
msgstr "無提示"

#: bash\game\oblivion.py:1506
msgid "Crime: Trespass Fine"
msgstr "犯罪：入侵罰金"

#: bash\game\oblivion.py:1506 bash\game\oblivion.py:1515
#: bash\game\skyrim.py:1653
msgid "Fine in septims for trespassing."
msgstr "在賽普丁非法入侵被抓的罰金。"

#: bash\game\oblivion.py:1515 bash\game\skyrim.py:1643
msgid "Crime: Pickpocketing Fine"
msgstr "犯罪：扒手罰金"

#: bash\game\oblivion.py:1525
msgid "Leveled Creature Max Level Difference"
msgstr "Leveled Creature 最大等級區別"

#: bash\game\oblivion.py:1525
msgid "Maximum difference to player level for leveled creatures."
msgstr "玩家不同等級下 Leveled Creature 的最大區別。"

#: bash\game\oblivion.py:1535
msgid "Leveled Item Max Level Difference"
msgstr "Leveled Item 最大等級區別"

#: bash\game\oblivion.py:1535
msgid "Maximum difference to player level for leveled items."
msgstr "玩家不同等級下 Leveled Item 的最大區別。"

#: bash\game\oblivion.py:1545 bash\game\skyrim.py:1490
msgid "Actor Strength Encumbrance Multiplier"
msgstr "玩家負重比加成"

#: bash\game\oblivion.py:1545 bash\game\skyrim.py:1490
msgid "Actor's Strength X this = Actor's Encumbrance capacity."
msgstr "玩家負重比 = 此設定 X 玩家力量值。"

#: bash\game\oblivion.py:1556
msgid "NPC Blood"
msgstr "NPC 血跡"

#: bash\game\oblivion.py:1556
msgid "NPC Blood Splatter Textures."
msgstr "NPC 血跡材質。"

#: bash\game\oblivion.py:1558
msgid "No Blood"
msgstr "無血跡"

#: bash\game\oblivion.py:1561
msgid "AI: Max Smile Distance"
msgstr "AI：最大微笑距離"

#: bash\game\oblivion.py:1561
msgid "Maximum distance for NPCs to start smiling."
msgstr "NPC 開始微笑的最大距離。"

#: bash\game\oblivion.py:1563
msgid "No Smiles"
msgstr "不微笑"

#: bash\game\oblivion.py:1564
msgid "[Default (128)]"
msgstr "[默認(128)]"

#: bash\game\oblivion.py:1567
msgid "Drag: Max Moveable Weight"
msgstr "拖拉：最大可移動品質"

#: bash\game\oblivion.py:1567
msgid "Maximum weight to be able move things with the drag key."
msgstr "使用拖拉鍵能移動物體的最大品質。"

#: bash\game\oblivion.py:1569
msgid "MovableBodies.esp (1500)"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1570
msgid "[Default (150)]"
msgstr "[原設(150)]"

#: bash\game\oblivion.py:1573
msgid "AI: Conversation Chance"
msgstr "AI：對話概率"

#: bash\game\oblivion.py:1573
msgid "Chance of NPCs engaging each other in conversation (possibly also with the player)."
msgstr "NPC 參與對話（可能與玩家）的概率。"

#: bash\game\oblivion.py:1581
msgid "AI: Conversation Chance - Interior"
msgstr "AI：對話概率 - 室內"

#: bash\game\oblivion.py:1581
msgid "Chance of NPCs engaging each other in conversation (possibly also with the player) - In Interiors."
msgstr "NPC 參與對話（可能與玩家）的概率 - 室內。"

#: bash\game\oblivion.py:1630 bash\game\oblivion.py:1634
#: bash\game\oblivion.py:1638 bash\game\oblivion.py:1642
#: bash\game\oblivion.py:1646 bash\game\oblivion.py:1650
#: bash\game\oblivion.py:1654 bash\game\oblivion.py:1658
#: bash\game\oblivion.py:1662 bash\game\oblivion.py:1666
#: bash\game\oblivion.py:1670 bash\game\oblivion.py:1674
#: bash\game\oblivion.py:1678 bash\game\skyrim.py:1713
#: bash\game\skyrim.py:1717 bash\game\skyrim.py:1720 bash\game\skyrim.py:1723
msgid "Mod Name"
msgstr "Mod 名字"

#: bash\game\oblivion.py:1630 bash\game\oblivion.py:1634
#: bash\game\oblivion.py:1638 bash\game\oblivion.py:1642
#: bash\game\oblivion.py:1646 bash\game\oblivion.py:1650
#: bash\game\oblivion.py:1654 bash\game\oblivion.py:1658
#: bash\game\oblivion.py:1662 bash\game\oblivion.py:1666
#: bash\game\oblivion.py:1670 bash\game\oblivion.py:1674
#: bash\game\oblivion.py:1678 bash\game\skyrim.py:1713
#: bash\game\skyrim.py:1717 bash\game\skyrim.py:1720 bash\game\skyrim.py:1723
msgid "ObjectIndex"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1631 bash\game\oblivion.py:1635
#: bash\game\oblivion.py:1639 bash\game\oblivion.py:1643
#: bash\game\oblivion.py:1647 bash\game\oblivion.py:1651
#: bash\game\oblivion.py:1655 bash\game\oblivion.py:1659
#: bash\game\oblivion.py:1663 bash\game\oblivion.py:1667
#: bash\game\oblivion.py:1671 bash\game\oblivion.py:1675
#: bash\game\oblivion.py:1679 bash\game\skyrim.py:1714
#: bash\game\skyrim.py:1718 bash\game\skyrim.py:1721 bash\game\skyrim.py:1724
msgid "Editor Id"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1631 bash\game\oblivion.py:1635
#: bash\game\oblivion.py:1639 bash\game\oblivion.py:1643
#: bash\game\oblivion.py:1647 bash\game\oblivion.py:1651
#: bash\game\oblivion.py:1655 bash\game\oblivion.py:1659
#: bash\game\oblivion.py:1663 bash\game\oblivion.py:1667
#: bash\game\oblivion.py:1671 bash\game\oblivion.py:1675
#: bash\game\oblivion.py:1679 bash\game\skyrim.py:1714
#: bash\game\skyrim.py:1718 bash\game\skyrim.py:1721 bash\game\skyrim.py:1724
msgid "Weight"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1647
#: bash\game\oblivion.py:1651 bash\game\oblivion.py:1680
msgid "EPoints"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1679
msgid "Damage"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1639
msgid "Quality"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1643
msgid "AR"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1663
msgid "Duration"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1680
msgid "Reach"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1702 bash\game\skyrim.py:1737
msgid "Argonian"
msgstr "蜥蜴人"

#: bash\game\oblivion.py:1703 bash\game\skyrim.py:1738
msgid "Breton"
msgstr "布萊頓人"

#: bash\game\oblivion.py:1704 bash\game\skyrim.py:1739
msgid "Dark Elf"
msgstr "暗精靈"

#: bash\game\oblivion.py:1705 bash\game\skyrim.py:1740
msgid "High Elf"
msgstr "高精靈"

#: bash\game\oblivion.py:1706 bash\game\skyrim.py:1741
msgid "Imperial"
msgstr "帝國人"

#: bash\game\oblivion.py:1707 bash\game\skyrim.py:1742
msgid "Khajiit"
msgstr "虎人"

#: bash\game\oblivion.py:1708 bash\game\skyrim.py:1743
msgid "Nord"
msgstr "諾德人"

#: bash\game\oblivion.py:1709 bash\game\skyrim.py:1744
msgid "Orc"
msgstr "獸人"

#: bash\game\oblivion.py:1710 bash\game\skyrim.py:1745
msgid "Redguard"
msgstr "紅衛兵"

#: bash\game\oblivion.py:1711
msgid "Vampire"
msgstr "吸血鬼"

#: bash\game\oblivion.py:1712 bash\game\skyrim.py:1746
msgid "Wood Elf"
msgstr "木精靈"

#: bash\game\oblivion.py:2945
msgid "Unexpected size encountered for LIGH:DATA subrecord: %i"
msgstr "LIGH:DATA 中遇到無法處理的大小：%i"

#: bash\game\oblivion.py:3892
msgid "Unexpected size encountered for WATR subrecord: %i"
msgstr "WATR 中遇到無法處理的大小：%i"

#: bash\game\skyrim.py:1484
msgid "Message upon capturing a soul in a Soul Gem."
msgstr "從靈魂石中吸取靈魂時的資訊提示。"

#: bash\game\skyrim.py:1484
msgid "Msg: Soul Captured!"
msgstr "資訊提示：吸取靈魂"

#: bash\game\skyrim.py:1524
msgid "Speed of a full power arrow."
msgstr "全力射出弓箭的速度。"

#: bash\game\skyrim.py:1539
msgid "Cell: Respawn Time"
msgstr "場景：刷新時間"

#: bash\game\skyrim.py:1539
msgid "Time before unvisited cells respawn. Longer times increase save game size."
msgstr "未流覽過的場景的刷新時間。時間越長存檔體積會越大。"

#: bash\game\skyrim.py:1542
msgid "3 Days"
msgstr "3天"

#: bash\game\skyrim.py:1544
msgid "[10 Days]"
msgstr "[10天]"

#: bash\game\skyrim.py:1551
msgid "Cell: Respawn Time (Cleared)"
msgstr "場景：刷新時間（已光顧）"

#: bash\game\skyrim.py:1551
msgid "Time before a cleared cell will respawn. Longer times increase save game size."
msgstr "流覽過的場景的刷新時間。時間越長存檔體積會越大。"

#: bash\game\skyrim.py:1554
msgid "15 Days"
msgstr "15天"

#: bash\game\skyrim.py:1556
msgid "25 Days"
msgstr "25天"

#: bash\game\skyrim.py:1557
msgid "[30 Days]"
msgstr "[30天]"

#: bash\game\skyrim.py:1558
msgid "2 Months"
msgstr "2個月"

#: bash\game\skyrim.py:1604
msgid "Crime: Assault Fine"
msgstr "犯罪：襲擊罰金"

#: bash\game\skyrim.py:1604
msgid "Fine in septims for committing an assault."
msgstr "襲擊被抓的罰金。"

#: bash\game\skyrim.py:1615
msgid "Crime: Days in Prison"
msgstr "犯罪：待牢房時間"

#: bash\game\skyrim.py:1615
msgid "Number of days to advance the calendar when serving prison time."
msgstr "待在牢房時外界流逝的時間。"

#: bash\game\skyrim.py:1625
msgid "Amount added to your bounty for escaping from jail."
msgstr "從牢房中逃出後罰金增加的數目。"

#: bash\game\skyrim.py:1625
msgid "Crime: Escape Jail"
msgstr "犯罪：越獄加成"

#: bash\game\skyrim.py:1634
msgid "Bounty for committing a witnessed murder."
msgstr "謀殺被抓的罰金"

#: bash\game\skyrim.py:1634
msgid "Crime: Murder Bounty"
msgstr "犯罪：謀殺罰金"

#: bash\game\skyrim.py:1643
msgid "Fine in septims for picpocketing."
msgstr "扒竊被抓的罰金。"

#: bash\game\skyrim.py:1653
msgid "Crime: Trespassing Fine"
msgstr "犯罪：扒竊罰金"

#: bash\game\skyrim.py:1662
msgid "Max Resistence"
msgstr "抗性上限"

#: bash\game\skyrim.py:1662
msgid "Maximum level of resistence a player can have to various forms of magic and disease."
msgstr "玩家對各種魔法或者疾病的抗性能達到的最高級別。"

#: bash\game\skyrim.py:1673
msgid "Max Summons"
msgstr "召喚上限"

#: bash\game\skyrim.py:1673
msgid "Maximum number of allowed summoned creatures the player can call forth."
msgstr "玩家可召喚生物的最大數量。"

#: bash\game\skyrim.py:1682
msgid "Max Training"
msgstr "訓練上限"

#: bash\game\skyrim.py:1682
msgid "Maximum number of training sessions the player can have per level."
msgstr "玩家每個等級能夠受訓練時訓練的最大數量。"

#: bash\game\skyrim.py:1718
msgid "armorRating"
msgstr ""
